[
    {
        "public_identifier": "walidfmustapha",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/walidfmustapha/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140143Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=9cf4de5fcf438e836e80cff4a4c1a5f27b67a370fcebce184e2c0d47cf0a281d",
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Walid Fayez",
        "last_name": "Mustapha, PhD",
        "full_name": "Walid Fayez Mustapha, PhD",
        "follower_count": 2153,
        "occupation": "Co-Founder at DeckMatch",
        "headline": "Co-Founder of DeckMatch | Data & AI",
        "summary": "I am a strategic, analytical and inclusive data science leader with a commercial mindset and extensive experience leading data science and engineering teams. I have hands-on experience building end-to-end machine learning systems and a proven track record of using data to drive business value.\n\nIn addition to many years of industry experience and expertise in machine learning, I have a strong foundation in constraint optimization which I gained through my PhD work. My skills and experience allow me to effectively apply AI and data-driven approaches to a wide range of problems to create viable and valuable solutions.",
        "country": "NO",
        "country_full_name": "Norway",
        "city": "Oslo",
        "state": "Oslo",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2023
                },
                "ends_at": null,
                "company": "DeckMatch",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/deckmatch/",
                "title": "Co-Founder",
                "description": null,
                "location": "Oslo, Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQERU_QoI809-g/company-logo_400_400/0/1682586085445?e=1704326400&v=beta&t=d_3RTcxh3pSJjNHZCcEV04x6RtUQDXI6hpLtJkzqF0M"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Marketer",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/marketertechnologies/",
                "title": "Investor",
                "description": null,
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGymn0QkjOaNg/company-logo_400_400/0/1625840633361?e=1704326400&v=beta&t=Zd4g1gwP8NE8acBr1gmoRojS1dETYC02QX3wY4Odpug"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2023
                },
                "company": "Marketer",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/marketertechnologies/",
                "title": "VP Data Science",
                "description": "As a data science leader, my primary focus is empowering our clients through the use of data and machine learning. This involves leading a team of data engineers and scientists, developing and implementing a data strategy, communicating effectively with both internal and external stakeholders, and collaborating across functions. When time allows, I sharpen my technical skills by contributing to our codebase.\n\nCloud platforms: GCP and Azure.\nETL: Airflow.\nDB: PostgreSQL.\nAPI services: Django and Flask.\nDeployment: Terraform, GitLab, Docker and Kubernetes (GKE).\nMonitoring and logging: Sentry, Google Cloud Monitoring.\nML: MLFlow for model lifecycle management to permit traceability, reproducibility and transparency as well as a multitude of ML libraries and frameworks.",
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGymn0QkjOaNg/company-logo_400_400/0/1625840633361?e=1704326400&v=beta&t=Zd4g1gwP8NE8acBr1gmoRojS1dETYC02QX3wY4Odpug"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Marketer",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/marketertechnologies/",
                "title": "Board Member",
                "description": null,
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGymn0QkjOaNg/company-logo_400_400/0/1625840633361?e=1704326400&v=beta&t=Zd4g1gwP8NE8acBr1gmoRojS1dETYC02QX3wY4Odpug"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "company": "MIR Insight",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/mirinsight/",
                "title": "Advisor & Investor",
                "description": null,
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHZoOzc_BNmhg/company-logo_400_400/0/1665606631264?e=1704326400&v=beta&t=Ihx4Apubqq321gyZdPY6vmviI1nFztOI3nbMo7NDVqs"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Presail",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/presail-web3/",
                "title": "Investor",
                "description": null,
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQGdWFlLobCVNg/company-logo_400_400/0/1684872287222?e=1704326400&v=beta&t=a3OwKlCyfOzOANkWNhbGE3Eb-e3PIwmVnsylxLEXC08"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2022
                },
                "company": "HomeFair",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/homefairas/",
                "title": "Founder & CEO",
                "description": null,
                "location": "Oslo Area, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFw7N2UHUTP7Q/company-logo_400_400/0/1576575801845?e=1704326400&v=beta&t=mYRELXOTBFuKtChtCF0INIuU_cKyEkrcNVsTa8uQaso"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "company": "HomeFair",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/homefairas/",
                "title": "Founder & CTO",
                "description": "Successful exit to Marketer based on the merits of the technology and team in less than 2 years.\n\nHands-on CTO responsible for HomeFair\u2019s end-to-end ML solutions, cloud infrastructure, dev-ops, and backend. I manage a technical team ranging from frontend development to 3D-model engineering in addition to hands-on implementation of our solutions.\n\nCloud: GCP/Azure.\nData Orchestration: Airflow/composer.\nWebsite: Frontend (nuxt,js), backend and APIs (Flask).\nML/AI: Kubeflow Pipelines and a multitude of ML/AI libraries and frameworks.\n\nAll of our services run on Kubernetes clusters (GKE) using GitLab CI/CD.",
                "location": "Oslo Area, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFw7N2UHUTP7Q/company-logo_400_400/0/1576575801845?e=1704326400&v=beta&t=mYRELXOTBFuKtChtCF0INIuU_cKyEkrcNVsTa8uQaso"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Bas Kommunikasjon",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/bas-kommunikasjon/",
                "title": "Machine Learning Engineer",
                "description": "Worked on a short-term contract assisting the Chief Data Scientist with configuring data pipelines, dev-ops, containerization, and ML models.\n\nCloud: Azure\nData Orchestration: Airflow.\nML/AI: a multitude of ML/AI libraries and frameworks.",
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSOOARUGFSoQ/company-logo_400_400/0/1660565986728?e=1704326400&v=beta&t=Fdz0B3pj7zQSBAMmeKl-DOB_2TAJ6cr6yWItPWi0m68"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Capgemini",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/capgemini/",
                "title": "Senior Consultant",
                "description": "Insights & Data",
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQF_q1awsuPNAg/company-logo_400_400/0/1688232761552?e=1704326400&v=beta&t=2aM6hG_fKxHl2CRExkVUR5RSQtJ9KSEIGsYyqXaCNIw"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 28,
                    "month": 2,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Inmeta",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/inmeta-consulting-as/",
                "title": "Senior Data Science Consultant",
                "description": "I leveraged a combination of machine learning techniques and advanced analytics to deliver valuable insights to Tine, the largest dairy producer in Norway.  My work consisted of exploratory data analysis using e.g. Jupyter Notebook, Matplotlib, Pandas and Seaborn and machine learning modelling for milk production forecasting.",
                "location": "Oslo Area, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEqY8IksK-cqQ/company-logo_400_400/0/1688468145202?e=1704326400&v=beta&t=ndrLdrhZQNh_ALOtPAvzXhB-z1j9sm6sTZPbvmaKBco"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "company": "NMBU - Norwegian University of Life Sciences",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "PhD Fellow",
                "description": "My work involved the application of mathematical modelling techniques, statistical data analysis and mathematical optimization to model the Nordic forest industries and the energy sector. I applied Python for scientific computing, programming and visualization and GAMS to formulate large-scale market clearing optimization models.",
                "location": "Akershus Area, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQHCk8lJ3btbnQ/company-logo_400_400/0/1519911025785?e=1704326400&v=beta&t=qKKW7hcJVY_gJefAwMCV1hkKCDCtlIDPnS1MUmjdX54"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2009
                },
                "company": "Cirque A/S ",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/tdc-erhverv-skype-for-business/",
                "title": "Customer Support Professional",
                "description": "Technical support to private and corporate customers\nAd hoc administration",
                "location": "Copenhagen Area, Denmark",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEr-HMgo61oZQ/company-logo_400_400/0/1519874170855?e=1704326400&v=beta&t=NQynx4VpioKKK68QuM-0rgP7t-fa8-rmnzFxqwQk-nk"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "field_of_study": "Renewable Energy",
                "degree_name": "PhD",
                "school": "School of Economics and Business, Norwegian University of Life Sciences",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFYNq65IkmXag/company-logo_400_400/0/1519909821293?e=1704326400&v=beta&t=ln3dhKF-ocQ2LH7he6W76lBjRgbSxodOVIqoH4WpzYI",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "field_of_study": "Forest and Nature Management",
                "degree_name": "MSc",
                "school": "K\u00f8benhavns Universitet - University of Copenhagen",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHDk5tCEnvMIw/company-logo_400_400/0/1519856399046?e=1704326400&v=beta&t=aKO6AtZ9g8VzEm34fjGnlN1dhIN43xb0kABelbcHDC4",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "field_of_study": "Technological and Socio-Economic Planning, Social Sciences",
                "degree_name": "BSc",
                "school": "Roskilde University",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEcsM6L3UA4cQ/company-logo_400_400/0/1579530290951?e=1704326400&v=beta&t=nZGME28dtf-SAMs_WBFlT5MNTLLCRt0Gps-p_apxUg0",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Arabic",
            "Bokm\u00e5l, Norwegian",
            "Danish",
            "English"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [
            {
                "name": "Advanced Course in Complementarity Models and Equilibrium",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Economics of Renewable Energy",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Learning From Data",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Mathematical Programming with Modelling Software",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Mathematics for Economists",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Microeconomics III",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Python Data Structures",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Statistical Programming with R",
                "number": null
            },
            {
                "name": "The Analytics Edge",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Using Databases with Python",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Using Python to Access Web Data",
                "number": null
            }
        ],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/hamzanebolsi",
                "name": "Hamza Nebolsi",
                "summary": "Co-Founder & Head Of Product at Presail",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/koltzow",
                "name": "Christopher K\u00f8ltzow",
                "summary": "Chief Product Officer @ Marketer |\u00a0Problem solver, creative technologist & Ai enthusiast.",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/sebastianalmnes",
                "name": "Sebastian Almnes",
                "summary": "Co-Founder & CEO at Presail",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/amir-f-habhab-798956121",
                "name": "Amir F. Habhab",
                "summary": "Founder and CEO of Marketer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/arnetonning",
                "name": "Arne Tonning",
                "summary": "Partner @ Alliance VC | Investor, Board Member",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/henrikbjerke",
                "name": "Henrik Hemmestad Bjerke",
                "summary": "Business developer, entrepreneur, innovator.",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/-thomas-meyer",
                "name": "Thomas Meyer",
                "summary": "Co-founder & Chief Solutions Officer i Marketer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/conikalpha",
                "name": "Nuno Barros",
                "summary": "Co-Founder & CTO @ MIR Insight | Experienced HOD | Nominated programmer of the year 2022 PT",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/njaal-wiik",
                "name": "Nj\u00e5l Wiik",
                "summary": "Co-Founder @ Pixell - I design business models, test concepts, and accelerate teams to find out if the product-market-fit exists.",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/milad-mirshahi",
                "name": "Milad Mirshahi",
                "summary": "Co-Founder & Head Of Customers at Presail",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "lukasmacner",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/lukasmacner/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=4fa06756a4d5dce11fcaae5f51797a8e770a0dea671d726ef21690b21bece7aa",
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Lukas",
        "last_name": "Macner",
        "full_name": "Lukas Macner",
        "follower_count": 5443,
        "occupation": "Commercial Lead at AhoyConnect (acquired)",
        "headline": "Founder",
        "summary": "Research --> VC --> BigTech --> Startups --> \ud83d\ude80\n\nDef. not a founder in stealth - Just ask me about my startup and I'll talk your ear off",
        "country": "UK",
        "country_full_name": "United Kingdom",
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2023
                },
                "company": "AhoyConnect (acquired)",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/ahoyconnect/",
                "title": "Commercial Lead",
                "description": "Guardian of the \ud83d\udcb0\n\nAE / BDR Manager \n\nOn a mission to become the leading community data intelligence platform, enabling organisations to understand, grow, engage, automate, give and derive value from their audiences.\n\nWe believe community-led is the \u2018next big thing\u2019 for how creators, startups, and enterprises grow, but... today, community managers lack the understanding of what really happens inside their audience and what value it brings to the business. \n\nThat is why we\u2019re building AhoyConnect - a community data intelligence platform enabling organizations to understand, grow, engage, automate, and derive value from their online audiences.",
                "location": "Worldwide",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQElP1qdfwKxZw/company-logo_400_400/0/1626786273993?e=1704931200&v=beta&t=_qwhZlGoSN8jq5gvevaZaMXYBsEOJ6qD6yaNjMmfmfA"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Time is Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/timeisltd/",
                "title": "Growth",
                "description": "Time is Ltd. Analytics empowers leadership teams to understand team dynamics, communication patterns, meeting culture, and much more\n\nTime is Ltd For Teams Empower employees, improve collaboration, and drive team performance using positive psychology\n\nWe empower smarter work at all levels of an organization\n\n- 25%\u00a0Increase in Team Output\n- 90,000+ Hours Free Up Per Year\n- 10%\u00a0Increase in employee satisfaction",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHh7W5ktneGLA/company-logo_400_400/0/1585723064835?e=1704931200&v=beta&t=F_zmILWnmPgYBoKF4d08i89acpbEAZVs15AOdnzad6M"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "company": "LinkedIn",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/linkedin/",
                "title": "Business Leadership Programme / Sales",
                "description": "A selective program to build a pipeline for future talent for the company\n\nAdvising Enterprise + SMB companies on optimal hiring and talent development strategies\nImproved a product feature using network analysis\nHighest quarterly performance in Q4 2019 EMEA + LATAM\nWorked with Product Marketing and Product Management on several GTM strategies",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaVYd13rRz3A/company-logo_400_400/0/1638831589865?e=1704931200&v=beta&t=BB7_F1PTWS9krPEMLaONwZkq0uFKxHqx_h1BmwjWTp8"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Angel Ventures",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/angel-ventures-mexico/",
                "title": "Entrepreneur in Residence",
                "description": "Working together with Angel Ventures and PAD Red de \u00c0ngeles\n\nAdvising the funds on strategy/fundraising/investments\n\nHelping the local startup ecosystem from the side of Venture Capital",
                "location": "Lima, Per\u00fa",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHjfae1sfngLA/company-logo_400_400/0/1678840212040?e=1704931200&v=beta&t=pMrQgOVV8Pk7W_B0T312-nE9uGypLGF0l890LoVZNBY"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Cherry Ventures",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/cherry-ventures/",
                "title": "Finance/ Investment Analyst",
                "description": "Working on fund financials with the Operating Partner and other Partners\nGetting an indepth view of the fund's operations\nBeing involved in dealflow generation and evaluation of startups\nResearching about interesting industries and opportunities",
                "location": "Berlin Area, Germany",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG2zHoUmrds3A/company-logo_400_400/0/1588157526757?e=1704931200&v=beta&t=x-oRUMzJpDaNe1St_UEtwZxT-m18PsiDtwAwHfvbvpg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "company": "SONEAN",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/sonean/",
                "title": "Senior Researcher, SNA Lab Member",
                "description": "As a SNA (social network analysis) based strategy consultant and intelligence partner, we bring the complementary social network perspective into our clients` decision making processes and move them beyond financial and non-financial data to help identify risks and opportunities in a unique manner. \n\nMonitored competitive environments through projects with Fortune 500 companies. Every project starts with the development of a unique ecosystem-model reflecting the competitive and external environment that our client and its organization are exposed to. Starting from our client`s customers (within their ecosystem) we identify their ties to competition and thus get deep insights into customer-competitor networks. The aim is to understand the entire ecosystem in which our client`s organization or portfolio investments are embedded, including customers, competitors, governments, associations, universities, NGOs and other central actors as it is key to recognize the social ties that bind these entities and look at developments and organizations not in isolation but from a socially connected perspective. \n\nWe then analyze the social capital of relevant actors such as customers and competitors (where did they study, what boards do they sit on, and e.g. where did they work) to understand the ties among actors and how it could potentially affect our client`s strategy and other organizational outcomes. After the completion of the ecosystem model, thousands of organizations and actors within the ecosystem are then dynamically monitored to identify opportunities and threats using a 3-pillar approach using automation, devoting special attention to central actors, searching in dozens of different languages based on a thesaurus for the sector in which our client operates.",
                "location": "Frankfurt Area, Germany",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNrrfi-610YQ/company-logo_400_400/0/1519881467104?e=1704931200&v=beta&t=3qhHaenkhSfVqrz14CrDHeyvMrDXke-zvou9LYFiaqQ"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2013
                },
                "company": "SONEAN",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/sonean/",
                "title": "Research Intern",
                "description": "Got introduced to the world of Social Network Analysis (SNA). Worked together with the SONEAN team to analyse the executive and non-executive leaders in order to determine the ties between boards. We focused on the interactions of the board memberships and how the networks of companies have an impact on the decision processes. Mostly researched the ties between the boards and determined patterns and characteristics of the data found.",
                "location": "Frankfurt Area, Germany",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHNrrfi-610YQ/company-logo_400_400/0/1519881467104?e=1704931200&v=beta&t=3qhHaenkhSfVqrz14CrDHeyvMrDXke-zvou9LYFiaqQ"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "company": "WeWork",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/wework/",
                "title": "Operations",
                "description": "Through collecting & analyzing data, saved costs, increased margins and customer satisfaction altogether improving processes in the properties managed.\n\nCreated a data dashboard for the organization to track KPIs. \n\nDevised a pricing tool and created a Point of Sale strategy for physical retail\n\nProject managed several initiatives.\n\nInvolved in continuous operational strategy developments.\n\nLearned about the operational challenges and opportunities of a high growth Unicorn startup.",
                "location": "London, United Kingdom",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQGvcgAszRyYNg/company-logo_400_400/0/1686147967537?e=1704931200&v=beta&t=PjhqG2jfmw7Ea-MmxibMTGJ9uTw_p57R-ZEGmutT2Jg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2016
                },
                "company": "L' Essence",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/l'-essence/",
                "title": "Founder & CEO",
                "description": "L' Essence is the creator of the world's first luxury scented hanger which increases the quality and exclusivity of hotels. The formula is simple: Luxury Hanger + Handcrafted scented capsule = Unforgettable sensory experience.  \n\nAmazing founder lessons learned such as developing a go to market strategy, creating a product that (some) people love, setting up distribution and creating partnersnhips. \n\nwww.l-essence.com",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEfMmy0yCHCZg/company-logo_400_400/0/1519904526480?e=1704931200&v=beta&t=TEunrSbVzNw7WHQlK4YuxyXO2kptSqWhaMg42ndAmME"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Dow Jones",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/dow-jones/",
                "title": "Data Strategy Intern",
                "description": "Developed a web-based application that enhanced the communication between employees in the organization. Implemented on a global scale. \"The Tinder for Learning\"\n\nImproved a process within the department increasing efficiency in the Due Diligence process by configuring a software to automatically populate information and create reports based on inputted data. Implemented globally.\n\nContributed to the creation of Due Diligence Reports.\n\nLearned about the various business lines of Dow Jones such a Venturesource.",
                "location": "Barcelona Area, Spain",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGah7RTW_-lmA/company-logo_400_400/0/1594043641173?e=1704931200&v=beta&t=rEjGn81tAHLZUoY-16xERl2RPhtoN_I5pFxpIVdztGc"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2013
                },
                "company": "Funds@Work AG",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/funds-work-ag/",
                "title": "Research Intern",
                "description": "Worked at a distinct strategy consultant focusing on the investment industry. Got to know the company as a whole and received deep insights into the investment industry and different methods of consulting institutional investors. \n\nAlso became aware of other realms such as Islamic Finance, Environmental Social Governance and other expertise that Funds @ Work possesses.",
                "location": "Frankfurt Area, Germany",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHBTrNUwPFAIQ/company-logo_400_400/0/1519902665334?e=1704931200&v=beta&t=Rd9pROWXRaCQqEUnk9IG5WVpqMz176CwtA_oQvLG4p0"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Business Administration & Business Analytics",
                "degree_name": "Bachelor's Degree",
                "school": "IE Business School",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGvE_Hi22X6lQ/company-logo_400_400/0/1663153931884?e=1704931200&v=beta&t=PrUHtszA2Lb5zs1CZX4xVop0e8L8BnO--rwcmtmLAYk",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Business/Technology - McIntire School Of Commerce",
                "degree_name": "Exchange Semester",
                "school": "University of Virginia",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEAOh2Qs3LELA/company-logo_400_400/0/1673812558884?e=1704931200&v=beta&t=XoWAzILwrG0HEvG5JjcRvdXRKPGU9oeqOiUhMok565M",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "High School",
                "school": "Frankfurt International School",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQF2wgcVr-sfCQ/company-logo_400_400/0/1519882556385?e=1704931200&v=beta&t=ALMwhQBg3RdiVNLp5LLWjLxJ-7j5AKyjpSUVVpdEFd4",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "English",
            "German",
            "Slovak",
            "Spanish"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [
            {
                "name": "What are the social networks between Venture Capital firms in the Danube Valley and what can the ecosystem do to make this region more attractive for foreign VC investment?",
                "publisher": null,
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "description": null,
                "url": "https://drive.google.com/file/d/1vaODEjO6EOf3JtmfKBKkgg4cX1JzTqxc/view?usp=sharing"
            },
            {
                "name": "The influential networks behind Germany`s largest listed companies (DAX-30)",
                "publisher": "SONEAN, Handelsblatt",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2016
                },
                "description": null,
                "url": "https://sonean.network/wp-content/uploads/2018/05/SONEAN-Whitepaper-December-2016.pdf"
            },
            {
                "name": "Social Dependence of Independent Directors",
                "publisher": "CFA Institute, Handelsblatt, Manager Magazine, Les Echos, Het Financieele Dagblad",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "description": null,
                "url": "https://sonean.network/wp-content/uploads/2018/05/SONEAN-Whitepaper-Feb-2015.pdf"
            },
            {
                "name": "The crucial and complementary role of social network analysis (SNA) for investments in startup companies",
                "publisher": "SONEAN",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "description": null,
                "url": "https://sonean.network/wp-content/uploads/2018/05/SONEAN-Whitepaper-Okt-2014.pdf"
            }
        ],
        "accomplishment_honors_awards": [
            {
                "title": "Member of the IE Junior Advisory Board",
                "issuer": "IE Business School",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2013
                },
                "description": "For this position received a scholarship to attend IE Business School. This is a group of young, charismatic individuals around the whole world that have advised the IE University on the future of education. Furthermore the board has also given the IE University recommendations in their programs.\n\njab.ie.edu"
            }
        ],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/josh-ash",
                "name": "Josh Ash",
                "summary": "GTM @ Humaans",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/amangrowth",
                "name": "Aman Ghataura",
                "summary": "I build B2B revenue engines \u2699\ufe0f for agencies/services",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jackson-labell-nevard-00701a177",
                "name": "Jackson Labell-Nevard",
                "summary": "Founder of TeztUs",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/stefanvujicic3",
                "name": "Stefan Vujicic",
                "summary": "Founder/Designer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ariccombeni-precisionmedicine-genomics",
                "name": "Alessandro Riccombeni MBA, Ph.D.",
                "summary": "Entrepreneur and investor in Precision and Genomic Medicine",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jerome-lefebre",
                "name": "Jerome Lefebre",
                "summary": "Sr Success Manager | Remote evangelist | Ex-Dropboxer | Speaker | Ultra Runner",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/kubosquared",
                "name": "Jakub Kuba",
                "summary": "Passionate Product Manager | Data-Driven Strategic Analyst | Marketing Enthusiast",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/christofferimmanuel",
                "name": "Christoffer Immanuel",
                "summary": "Building companies with amazing humans \ud83c\udf0e",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/matthew-hargreaves-17a639ab",
                "name": "Matthew Hargreaves",
                "summary": "Wine Strategist",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/arikbrueckner",
                "name": "Arik Br\u00fcckner",
                "summary": "Working on the next gig...",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "imrannooraddin",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/imrannooraddin/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140143Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=b7617e965edf89afd61a56b715b0dcb2735533d013e7e77b2b42a31d4a63ca82",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/imrannooraddin/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140143Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=e6cae70aec88647d74583bba251314b12c9be7f2a0ad22497510971089560789",
        "first_name": "Imran",
        "last_name": "Nooraddin",
        "full_name": "Imran Nooraddin",
        "follower_count": 193,
        "occupation": "Senior Data Scientist at DeckMatch",
        "headline": "Data Science | Python Development | Synthetic Biology",
        "summary": "Just a run-of-the-mill synthetic biologist turned data scientist looking to overcome learned helplessness",
        "country": "ES",
        "country_full_name": "Spain",
        "city": "Valencia",
        "state": "Valencian Community",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2023
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2023
                },
                "company": "DeckMatch",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/deckmatch/",
                "title": "Senior Data Scientist",
                "description": "Leverage a wide theoretical understanding of software engineering and NLP to develop a service that simplifies matchmaking in the VC-space",
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQERU_QoI809-g/company-logo_400_400/0/1682586085445?e=1704931200&v=beta&t=7wBFj1EbEMiyLD6YOdow_GXFCUbI7S0zmAyRe1y1n2I"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Advice to a Scientist",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/advice-to-a-scientist/",
                "title": "Data Scientist",
                "description": "\u2022\tHead the development of an initiative focused on providing high-quality, curated scientific mentorship to support individuals in selecting career paths.\n\u2022\tDemonstrate strong software and project management and development skills.\n\u2022\tMaintain responsibility for overseeing existing software.\n\u2022\tLeverage strong interpersonal and communications skills to proactively collaborate with cross-functional team members.",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE0lqFQI1SLMg/company-logo_400_400/0/1654322577902?e=1704931200&v=beta&t=XsnKsTtQlgQk90XIrTS2LBzGl5hUUBTCp9PsOX_o1EE"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Institut Pasteur",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/institut-pasteur/",
                "title": "Research Engineer",
                "description": "\u2022 I aim to harness the power of Diversity Generating Retroelements (DGR) to develop an accelerated platform for the directed evolution of CRISPR-dCas9 systems with the aim of producing new Cas9 variants with different PAM-interacting domains in vivo.\n\u2022 Combine my interest for data science with my strong experimental output to generate an ML algorithm that can match and filter proteins based on AlphaFold folding data\n\u2022 Rely on a strong foundation in molecular biology to troubleshoot and proceed with a complex and multifaceted project",
                "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH2Hq1M1jR8IQ/company-logo_400_400/0/1583233227775?e=1704931200&v=beta&t=Z0D_nJ4EdW4T4oNIXvTXwTN9CKTN1xLgMa4--qFRi2U"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2021
                },
                "company": "iGEM Paris Bettencourt 2021",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/igem-paris-bettencourt-2021/",
                "title": "Student Researcher & Developer",
                "description": "\u2022 Spearhead the development of a project focused on producing native ATP generation in minicells through light induction & tight plasmid expression control.\n\u2022 Showcase high-quality molecular biological techniques and knowledge.\n\u2022 Identify and resolve complex issues in a timely and effective manner.\n\u2022 Leverage strong interpersonal and communications skills to proactively collaborate with cross-functional team members.",
                "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEQQ6tBamFUAA/company-logo_400_400/0/1616354674997?e=1704931200&v=beta&t=9rbYAo4QNXroL-EtyEWod1k-39aGdpMrILIFEX75M9E"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Norwegian University of Science and Technology (NTNU)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Visiting Student Researcher",
                "description": "\u2022\tLed the development of a project to design and analyze novel methods for the production, and isolation of E. coli-derived minicells\n\u2022\tPioneered the development of a bacterial promoter recognition heatmap generator, as well as a proprietary codon harmonization bioinformatic tool\n\u2022\tIdentified and resolved complex issues in a timely and effective manner.\n\u2022\tUtilized strong knowledge of programming languages, such as R, Python, and more.",
                "location": "Trondheim, Tr\u00f8ndelag, Norway",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHQ7O_T1TbFqg/company-logo_400_400/0/1519914019115?e=1704931200&v=beta&t=rdrEg0D7hCiAm3iIfHNlqrAM0jQL6s0NV9TwRwdRQ94"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Klippelig",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Co-Founder",
                "description": "\u2022\tPioneered the development of an autonomous, unmanned barber shop with the goal of reducing the cost of haircuts and providing services 24 hours per day.\n\u2022\tAligned objectives and bridged communications with a business partner to execute project management, software development, graphic design, and finance.\n\u2022\tBoosted business reach and growth by developing and deploying impactful digital, print and social media marketing campaigns.",
                "location": "Kristiansand, Vest-Agder, Norway",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2022
                },
                "field_of_study": "Synthetic & Computational Biology",
                "degree_name": "Master's degree",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Cit\u00e9",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQFnUISSfLZInw/company-logo_400_400/0/1685607076134?e=1704931200&v=beta&t=cnHbXsJTuUSIL_jMn-Ct3-rOMC9mk-fwoD2CYCOMR4E",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "field_of_study": "Molecular Biologi",
                "degree_name": "Bachelor of Science - BS",
                "school": "University of Bergen (UiB)",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYNxMKN2YJHQ/company-logo_400_400/0/1690965940146?e=1704931200&v=beta&t=2RWNTHGiAHNClkrKwaC4bQ2Z3k9rU5ofVxxnU07E-zU",
                "grade": "B+",
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "field_of_study": "Molecular Biology",
                "degree_name": "Bachelor's degree",
                "school": "University of Cape Town",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQEFCqoOrVEFCA/company-logo_400_400/0/1519856479029?e=1704931200&v=beta&t=_A47Hw-MYX9U_QkWvGXFtrIZqgO2daztsWcOPoW8734",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": null,
                "title": "Detecting Severe COVID-19 Through Smartwatch Sensors",
                "description": "The aim is to develop the first real-time monitoring of severe COVID-19-linked inflammatory molecules through IR & red LED sensors present on most commercial smartwatches.",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2019
                },
                "title": "Production of a Simple Bioreactor",
                "description": "Developed a yeast bioreactor with the aim to produce the Spidroin-1A protein by utilizing DNA from N. clavipes (see Gaines WA et al. 2008), resulting in non-satisfactory results with the need for further investigation.",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 5,
                    "year": 2018
                },
                "title": "Nuclear Localization of Phosphatidylinositol (3,4,5)-trisphosphate (PIP3) in HeLa Cells",
                "description": "Performed research into the nuclear localization of PIP3 through high affinity and specificity EGFP-tagged cytohesin-3 PH-domain probes.",
                "url": null
            }
        ],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "title": "Risk Officer",
                "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
                "company": "SHAWCO Health",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "\u2022\tCultivated relationships and consulted with children in Khayelitsha, Mitchels Plain, and other areas.\n\u2022\tSupported minors in escaping violent and difficult family situations.\n\u2022\tContributed to the health of the community by administering TB and HIV tests.\n\u2022\tHandled challenging and escalated situations by leveraging strong conflict management skills.\n\u2022\tEducated individuals on developing critical life skills to support long-term success.\n\u2022\tMaintained a calm and collected demeanor in challenging and difficult situations.",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2018
                },
                "title": "Bartender",
                "cause": null,
                "company": "Integrerbar",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/integrerbar/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQE4zry51Wo7VQ/company-logo_400_400/0/1519866475103?e=1704931200&v=beta&t=8wTpHyXdyJMLO_ZmR-7hJguLemv8uVaAAtlgx0POeD4"
            }
        ],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/renehellenes",
                "name": "Ren\u00e9 Hellenes",
                "summary": "Frontend Developer at Deckmatch",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/lgasteen",
                "name": "L\u00e9opold Gasteen",
                "summary": "Co-Founder of DeckMatch | AI & Capital",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ajanthanchristopher",
                "name": "Ajanthan Christopher",
                "summary": "Operation Coordinator Bring Equipment AS",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/walidfmustapha",
                "name": "Walid Fayez Mustapha, PhD",
                "summary": "Co-Founder of DeckMatch | Data & AI",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/bhavna-paul-65ba8118a",
                "name": "Bhavna Paul",
                "summary": "Deltidsansatt p\u00e5 Bring, Posten",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/anna-abrahamsen-3b3892212",
                "name": "Anna Abrahamsen",
                "summary": "PhD candidate",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ole-didrik-h-gundersen-bb6205111",
                "name": "Ole Didrik H. Gundersen",
                "summary": "Student - Electrical Engineering i OsloMet \u2013 storbyuniversitetet",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/isha-thapliyal-723807a2",
                "name": "Isha Thapliyal",
                "summary": "Analyst | Leader | Banking | Business Development (Looking for opportunities in Oslo, Norway)",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/chernenko-stas",
                "name": "Stas C.",
                "summary": "Lead Protocol Engineer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/cedricmorgantini",
                "name": "C\u00e9dric Morgantini",
                "summary": "Python / Django development | Marketing",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "imran nooraddin",
                "link": "https://no.linkedin.com/in/imran-nooraddin-a93842108",
                "summary": "--",
                "location": "Norvegia"
            },
            {
                "name": "Imran Nooraddin",
                "link": "https://ae.linkedin.com/in/imran-nooraddin-96513125",
                "summary": "Student at School of Research Science, Dubai",
                "location": "Emirati Arabi Uniti"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "aur\u00e9lia-e-lewis-28406924",
        "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQExDfgNRba-FA/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1517059980862?e=1703116800&v=beta&t=kBBXCt7TNZBA8XGRu_Kw5dX3hOqkVCZURM8Ljyv6xsk",
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Aur\u00e9lia E",
        "last_name": "Lewis",
        "full_name": "Aur\u00e9lia E Lewis",
        "follower_count": 280,
        "occupation": "Associate Professor at University of Bergen",
        "headline": "Associate Professor, University of Bergen",
        "summary": null,
        "country": "NO",
        "country_full_name": "Norway",
        "city": "Bergen",
        "state": "Vestland",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": null,
                "company": "University of Bergen",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-bergen/",
                "title": "Associate Professor",
                "description": "Proteins function in complex with not only proteins but also with other biomolecules. Such networks are essential to all biological functions and their alteration can often lead to disease.\n\nOur lab focuses on protein-phospholipid interaction networks and we analyse their composition, regulation as well as their functional roles. In addition, our goal is to understand how these networks are remodelled in healthy and pathological states where the phosphoinositide metabolic pathways are known to be altered (particularly in obesity, type 2 diabetes mellitus, cancer).",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYNxMKN2YJHQ/company-logo_400_400/0/1690965940146?e=1705536000&v=beta&t=RQ457lEjI6sPtrYo0__MzP-6K1kT_97hJJaYw7YH6Us"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2003
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2006
                },
                "company": "University of Bergen",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-bergen/",
                "title": "Postdoctoral fellow",
                "description": "Molecular mechanisms of differentiation and tissue specific gene regulation: Integration of hormonal-dependent signal transduction and gene regulation",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQEYNxMKN2YJHQ/company-logo_400_400/0/1690965940146?e=1705536000&v=beta&t=RQ457lEjI6sPtrYo0__MzP-6K1kT_97hJJaYw7YH6Us"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2009
                },
                "company": "PROBE, University of Bergen",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Researcher",
                "description": "Mass spectrometry-based proteomic investigation of nuclear phosphoinositide signaling",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2000
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2003
                },
                "company": "University of Pennsylvania",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/university-of-pennsylvania/",
                "title": "Postdoctoral fellow",
                "description": "Signal transduction elucidation in cell cycle regulation and Ras-mediated apoptosis in thyrocytes",
                "location": "Greater Philadelphia Area",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHnbnsnJlBiZg/company-logo_400_400/0/1574783042416?e=1705536000&v=beta&t=23x_O9BL7EM5f9YE94Hkz0CzkGD1g5BhvyKEC-Rhv1I"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "field_of_study": "Biochemistry and Cell Biology",
                "degree_name": "PhD",
                "school": "University of Birmingham",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEdLkLApRkMcQ/company-logo_400_400/0/1519897705688?e=1705536000&v=beta&t=IjF0u-STLwjLyZ07jGdZZN2pA3mfJN8eGzuI51eqBd4",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2004
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2005
                },
                "field_of_study": "Master",
                "degree_name": "MSc Medical Genetics with immunology",
                "school": "Brunel University London",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGzQ_2ZltmjUw/company-logo_400_400/0/1663661366650?e=1705536000&v=beta&t=0v7agJGnC3zwuW8owcKooqIFkI7Eph7HAhG-HWhK4sI",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/fergal-o-farrell-967b0417",
                "name": "Fergal O'Farrell",
                "summary": "Associate Professor at University of Bergen (UiB)",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/nils-halberg-02b49b2",
                "name": "Nils Halberg",
                "summary": "Professor at University of Bergen",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ngai-yi-mok-a0166241",
                "name": "Ngai Yi Mok",
                "summary": "Computational Chemist at BenevolentAI",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/bjorn-blomberg-b058a936",
                "name": "Bjorn Blomberg",
                "summary": "Associate professor, physician at University of Bergen, Haukeland University Hospital",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/janne-molnes-a281283b",
                "name": "Janne Molnes",
                "summary": "Molecular Biologist at Helse Bergen HF",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/harleen-grewal-11654a68",
                "name": "Harleen Grewal",
                "summary": "Professor (Microbiology and Global Health) and Senior Consultant, University of Bergen and Haukeland Hospital.",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/lin-s\u00f8rensen-6b490261",
                "name": "Lin S\u00f8rensen",
                "summary": "Professor, Head of Department of Biological and Medical Psychology, University of Bergen",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/emmanuel-amlabu-ph-d-67b78338",
                "name": "Emmanuel AMLABU, Ph.D.",
                "summary": "Senior Academic Staff & Group Leader, Genomics and Molecular Biotechnology Research and Training Laboratory (GMBRTL), Anyigba-Kogi State.",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/alex-datsomor-b9a21b43",
                "name": "Alex Datsomor",
                "summary": "Postdoctoral Research Fellow, Faculty of Medicine, UiB",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/thomas-knoop-84180991",
                "name": "Thomas Knoop",
                "summary": "MD PhD",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "yaneth-r-52390969",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Yaneth",
        "last_name": "R.",
        "full_name": "Yaneth R.",
        "follower_count": 348,
        "occupation": "Student Life Coordinator at CRI",
        "headline": "Student Life Coordinator",
        "summary": "Enrichie des diverses exp\u00e9riences, j'ai fait le choix de m'investir sur des projets o\u00f9 l'humain est au centre, des projets qui s'inscrivent dans une d\u00e9marche \u00e9thique et socialement responsable.",
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Aubervilliers",
        "state": "\u00c3\u008ele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "company": "CRI",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/15098225/",
                "title": "Student Life Coordinator",
                "description": "Accompagnement d'initiatives d'\u00e9tudiants \u00e0 fort impact qui d\u00e9passent la communaut\u00e9 du LPI.  \nMise en place d'un cadre de validation des comp\u00e9tences \u00e0 travers le Learning By Doing ;  \nFormation des \u00e9tudiants porteurs des projets ;\nSuivi des projets - int\u00e9grant l'approche interdisciplinaire, m\u00e9thodologies de recherche, capacit\u00e9 de mettre les sciences aux services des ODD par les \u00e9tudiants; \nArticulation des projets inter-institutionnels\nSoutien au d\u00e9veloppement des partenaires des projets \u00e9tudiants.\nAnimation et gestion de la r\u00e9sidence d\u2019\u00e9tudiants Charles V et accompagnement \u00e0 l'installation des \u00e9tudiants \u00e9trangers.",
                "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHm2klwM0guAg/company-logo_400_400/0/1640079045078?e=1705536000&v=beta&t=_hh_We38GCgiw8Y-9qWnsB4gYCywMMV2H27ZDYaxfgo"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2018
                },
                "company": "CRP d'Aubervilliers",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/68197509/",
                "title": "Gestionnaire de Formations de la Reconversion Professionnelle",
                "description": "Gestion de l'admission des stagiaires en reclassement professionnel\nGestion de la prise en charge des stagiaires \nAm\u00e9lioration des outils de suivi et process\nTenue des tableaux des bords et base de donn\u00e9es\nRelation avec les partenaires",
                "location": "Aubervilliers",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGBNCpz1xpV2g/company-logo_400_400/0/1593434076887?e=1705536000&v=beta&t=eMNoKG-kgcd1OiKHkiUE5fCFd0jn_6DhLfAJOxb6ffg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Mairie d'Aubervilliers",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Charg\u00e9e d\u00e9veloppement \u00e9conomique local de l'ESS",
                "description": "R\u00e9alisation d\u2019une \u00e9tude sur l\u2019emploi cr\u00e9\u00e9 par les structures de l\u2019ESS, 40 dirigeants associatifs interview\u00e9s                                                          \nAnalyse des donn\u00e9es et \u00e9laboration d'une synth\u00e8se\nAnimation des espaces de r\u00e9seautage\nAppuie dans les activit\u00e9s et \u00e9v\u00e9nements men\u00e9s par le service\n\n",
                "location": "Direction Vie Associative et Relations Internationales - Mairie d'Aubervilliers",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2003
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 5,
                    "year": 2006
                },
                "company": "American School, \u00e0 Santa Cruz, Bolivie",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Institutrice d\u2019anglais",
                "description": "Pr\u00e9paration et dispense des cours d\u2019anglais aux \u00e9l\u00e8ves de primaire et secondaire",
                "location": "Santa Cruz, Bolivie",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2005
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2005
                },
                "company": "Universit\u00e9 Gabriel Ren\u00e9 Moreno",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Enseignante Associ\u00e9e",
                "description": "Pr\u00e9paration et dispense des cours de grammaire de la langue anglaise aux \u00e9tudiants universitaires",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2003
                },
                "company": "Universit\u00e9 Gabriel Ren\u00e9 Moreno",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Biblioth\u00e9caire",
                "description": "Conseil et orientation des usagers\nInventaire des livres, documents et mat\u00e9riel de la biblioth\u00e8que universitaire\nTenu de la comptabilit\u00e9\nOrganisation du traitement de l\u2019information, enregistrement, classement, indexation des supports \nRecherche de financements pour l\u2019entretien du mat\u00e9riel et diversifier le fonds documentaire",
                "location": "Santa Cruz, Bolivie",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Emmaus UK",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/5060712/",
                "title": "Charg\u00e9e D\u00e9veloppement Business - Emma\u00fcs Cambridge",
                "description": "R\u00e9alisation d'\u00e9tudes marketing\nAccompagnement dans la diversification de l'activit\u00e9 \u00e9conomique et offres de services de l'entreprise sociale\nGestion boutique et circuit des marchandises\nAm\u00e9lioration des outils de gestion RH\nD\u00e9veloppement du r\u00e9seau de partenaires de l'association\n",
                "location": "Cambridge, Royaume-Uni",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHe5-4uHGplIA/company-logo_400_400/0/1643288353590?e=1705536000&v=beta&t=FBcvEEGSEpedw7WdlI0c0dbB7cXdrtHw14hWovgj3gc"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2014
                },
                "company": "Emma\u00fcs International",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/10782747/",
                "title": "Assistante Organisation, Accueil et Administration",
                "description": "Organisation et supervision des \u00e9v\u00e9nements\u00a0: r\u00e9union, voyages, h\u00e9bergement et visas\nN\u00e9gociation avec les fournisseurs et prestataires des services\nSuivi du d\u00e9veloppement et MAJ d\u2019une base de donn\u00e9es\nAppui administratif et suivi de la comptabilit\u00e9 analytique des projets de l'association\nR\u00e9daction et mise en place de protocoles du bon fonctionnement\nAnimation du r\u00e9seau des b\u00e9n\u00e9voles\nActivit\u00e9s de secr\u00e9tariat",
                "location": "Montreuil",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG6gaR7TT6FLg/company-logo_400_400/0/1519867876202?e=1705536000&v=beta&t=jw-f6EJCid5pFy2eSsrk1hBg9GnlrTBa7rTaHoyAvYE"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2016
                },
                "field_of_study": "Business Developement, Management des Projets et Entrepreneuriat",
                "degree_name": "Master 2 Humanit\u00e9s et Management",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/352250/",
                "description": "- D\u00e9veloppement business\n- Management des projets\n- Strat\u00e9gie Marketing\n- Analyse financi\u00e8re et comptabilit\u00e9\n- Management des \u00e9quipes multiculturels et GRH\n- Strat\u00e9gie des organisations\n- Management du changement\n",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_400_400/0/1519952293340?e=1705536000&v=beta&t=i1xHlgBeteDOo6p10Jvdx9KtFuiDl8UEvRTC8kKR_Wk",
                "grade": "Mention Tr\u00e8s Bien",
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2015
                },
                "field_of_study": "Approches des March\u00e9s Multiculturels et GRH",
                "degree_name": "Master 1 Humanit\u00e9s et Management",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/352250/",
                "description": "Formation s\u00e9lective\nForme des manageurs faisant une alliance des Humanit\u00e9s et du Management avec une nouvelle \"business culture\" d'ouverture, cr\u00e9ativit\u00e9 et force de proposition pour les entreprises.",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_400_400/0/1519952293340?e=1705536000&v=beta&t=i1xHlgBeteDOo6p10Jvdx9KtFuiDl8UEvRTC8kKR_Wk",
                "grade": "Mention Bien",
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Anglais",
            "Espagnol"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [
            {
                "name": "Le d\u00e9fi interculturel",
                "publisher": "L'Harmattan",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "description": "Enjeux et perspectives pour entreprendre\nOuvrage collectif men\u00e9 par Pierre Robert Clo\u00eat, Alain Max Gu\u00e9nette, Evalde Mutabazi et Philippe Pierre. Pr\u00e9face de Jean-Fran\u00e7ois Chanlat et postface de Genevi\u00e8ve Dahan-Seltzer.\nCet ouvrage explore de nouvelles pratiques interculturelles dans le champ du travail et propose des retours d'exp\u00e9rience utiles. Le management interculturel est n\u00e9 de la critique d'un mod\u00e8le universel de gestion qui serait partout efficace. Mais les ancrages culturels et identitaires trouvent de nouvelles ressources et formes d'expression qu'il s'agit partout de rep\u00e9rer pour agir.",
                "url": "http://www.editions-harmattan.fr/index.asp?navig=catalogue&obj=livre&no=58448"
            }
        ],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": null,
                "title": "Etude sur l'accueil et accompagnement de migrants \u00e2g\u00e9es \u00e0 Aubervilliers",
                "description": "\"Etude de l'Accueil et Accompagnement de Migrants \u00c2g\u00e9es sur la Ville d'Aubervilliers\", travaux remis le 18/06/2014 en Conseil Municipal, avec des recommandations pour am\u00e9liorer la situation de cette population.",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "title": "Projet Orange : My Plug 2",
                "description": "Recommandation d'une strat\u00e9gie digitale pour My Plug 2 d'Orange (objet connect\u00e9) durant les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e.",
                "url": null
            }
        ],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "title": "Co-pr\u00e9sidente",
                "cause": "Civil Rights and Social Action",
                "company": "Conseil Consultatif pour la Citoyennet\u00e9 des Etrangers ",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "- Se saisir des probl\u00e9matiques et projets municipaux qui concernent les citoyens \u00e9trangers ou toute la population et interpeller des \u00e9lus municipaux.\n- Repr\u00e9senter le CCCE au COFRACIR, r\u00e9seau national des conseils des r\u00e9sidents \u00e9trangers\n - \u00c9tude sur \"l'Accueil et Accompagnements de Migrants \u00c2g\u00e9es \u00e0 Aubervilliers\" remis le 18/06/2014\n",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2006
                },
                "title": "Secr\u00e9taire",
                "cause": "Civil Rights and Social Action",
                "company": "Ancienne Secr\u00e9taire de Quartier \u00e0 Santa Cruz, Bolivie",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Animation de quartier et gestion de projets d'am\u00e9lioration du cadre de vie des habitants du District 9 de la ville de Santa Cruz. ",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "certifications": [],
        "connections": 351,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/kaoutar-b-b7a58b1b7",
                "name": "Kaoutar B",
                "summary": "Charg\u00e9e de recrutement en alternance chez Hisa Ing\u00e9nierie ",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/diana-lazareva",
                "name": "Diana Lazareva",
                "summary": "Master student at University Grenoble-Alpes (France)",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/liudmila-piatnitckaia",
                "name": "Liudmila Piatnitckaia",
                "summary": "Pedagogical designer and project manager in EdTech | MSc Clinical Psychology, MSc Learning Sciences",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/virginie-chomier-0425448b",
                "name": "Virginie Chomier",
                "summary": "Responsable p\u00e9dagogique et scientifique",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/diana-ortiz-parra",
                "name": "Diana Estefan\u00eda Ortiz Parra",
                "summary": "Associate Education Programme Specialist (IIEP-UNESCO)",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/andrea-giraldo-sevilla",
                "name": "Andrea Giraldo Sevilla",
                "summary": "Intercultural-Inclusive Digital Education, Competencies Development, Tech&Innovation for Equality, ESD, Heutagogy",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/roxane-hindie-8046a161",
                "name": "Roxane HINDIE",
                "summary": "International Cooporation Officer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/cecilia-patitucci-81609191",
                "name": "Cecilia Patitucci",
                "summary": "PhD cellular and molecular biology",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jean-fran%C3%A7ois-richard-561693b2",
                "name": "Jean-Fran\u00e7ois Richard",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique - Learning Planet Institute (ex-CRI)",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/laurence-cussac",
                "name": "Laurence Cussac",
                "summary": "Contribuer \u00e0 l'\u00e9mergence d'une soci\u00e9t\u00e9 apprenante",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "Yaneth Mart\u00ednez R.",
                "link": "https://co.linkedin.com/in/yaneth-mart%C3%ADnez-r-41160320",
                "summary": "Finanzas at Fundacion Centro Accion",
                "location": "Colombie"
            },
            {
                "name": "Yaneth R",
                "link": "https://co.linkedin.com/in/yaneth-r-5b60b0216",
                "summary": "--",
                "location": "Per\u00edmetro Urbano Medell\u00edn"
            },
            {
                "name": "Sandra Yaneth Sanchez R.",
                "link": "https://co.linkedin.com/in/sandra-yaneth-sanchez-r-20a8b917a",
                "summary": "comprador de servicios generales en COMPA\u00d1\u00cdA NACIONAL DE LEVADURAS LEVAPAN S.A",
                "location": "Bogota"
            },
            {
                "name": "Martha Yaneth Castillo R",
                "link": "https://co.linkedin.com/in/martha-yaneth-castillo-r-a7260875",
                "summary": "Presidenta en Andercop",
                "location": "Colombie"
            },
            {
                "name": "Yaneth R",
                "link": "https://co.linkedin.com/in/yaneth-r-9b32a54a",
                "summary": "administradora en INTERBOG",
                "location": "Colombie"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [
            {
                "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C5607AQGGTwfLxnWw2g/group-logo_image-shrink_48x48/0/1521157669816?e=1698001200&v=beta&t=N2c7BBJGnNf1u8-tKSHQ6XF3NaJeogZWHFFjn4382cs",
                "name": "La Revue des Sciences de Gestion - Direction et Gestion des Entreprises",
                "url": "https://www.linkedin.com/groups/4863076"
            },
            {
                "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E07AQHzF3GvS2Cfww/group-logo_image-shrink_48x48/0/1631001103473?e=1698001200&v=beta&t=U_KqFNh6asNoUtJ8c4am4vprWQdkVzmZ22pPWd-va18",
                "name": "RSE - Responsabilit\u00e9 Soci\u00e9tale des Organisations - ESG Corporate Social Responsibility",
                "url": "https://www.linkedin.com/groups/2529521"
            }
        ],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "muhammed-aziz",
        "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D03AQH9dshp-hEWeg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1689486433030?e=1703116800&v=beta&t=OUyQYvR4hy8a9_BzfolLz7wOWTe5A-yeiRO1gCOmfl8",
        "background_cover_image_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D16AQEYuRuYMpC50Q/profile-displaybackgroundimage-shrink_350_1400/0/1691242549606?e=1703116800&v=beta&t=g_42o2Rw03mzOBk7SiDpADZN4NzO3Q_FNAT9tXsrols",
        "first_name": "Muhammed",
        "last_name": "Aziz  \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u0632\u064a\u0632",
        "full_name": "Muhammed Aziz  \u0645\u062d\u0645\u062f \u0639\u0632\u064a\u0632",
        "follower_count": 2379,
        "occupation": "Landscape Architect/Urban Designer II at AECOM",
        "headline": "Architect | Landscape Architect | Urbanist at AECOM | TEDx Speaker | Founder - PlacemakingX UAE | Design Thinker",
        "summary": "Muhammed is a UAE-based Designer and Urbanist working at the nexus of architecture, landscape and city-making. \n\nAs an emerging architect, an urban enthusiast and an avid researcher, his interests span across a plethora of realms such as circularity, placemaking, landscape urbanism, transit-oriented development, regenerative systems, computational design and social sustainability.\n\nThroughout his academic and professional experiences, Muhammed has been involved in design + construction phases (from urban analysis to strategic vision, masterplanning + concept design to BIM/production documentation) working on design conceptualisation and project coordination with allied practitioners of the built environment. \n\nAcademic Portfolio: bit.ly/3e3EQxg\nGraduation Portfolio: bit.ly/3FeXTRl",
        "country": "AE",
        "country_full_name": "United Arab Emirates",
        "city": "Dubai",
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2023
                },
                "ends_at": null,
                "company": "AECOM",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/aecom/",
                "title": "Landscape Architect/Urban Designer II",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkmXNBvtMbig/company-logo_400_400/0/1623067910574/aecom_logo?e=1705536000&v=beta&t=KJkCwSW0aUxuCiBx-JhKJpOeGz0iPK7GqD2OQ2yNFrM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2023
                },
                "company": "AECOM",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/aecom/",
                "title": "Graduate Landscape Architect/Urban Designer",
                "description": "I joined the ADVANCE program by AECOM in November 2021 as Graduate Landscape Architect, having worked in mutiple projects spanning across the realms of landscape architecture, public realm, urban design and masterplanning",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHkmXNBvtMbig/company-logo_400_400/0/1623067910574/aecom_logo?e=1705536000&v=beta&t=KJkCwSW0aUxuCiBx-JhKJpOeGz0iPK7GqD2OQ2yNFrM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Sharjah Architecture Triennial",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Urban Researcher & Contributor - Living Continuity [Architecture & Cities]",
                "description": "I have been nominated to be a part of the inaugural edition of SAT Research exhibition with the theme 'Living Continuity' \n\nThe inaugural series titled Living Continuity is a collective inquiry on the challenges and opportunities of working towards socially, ecologically and spatially just urban futures.",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Sharjah Architecture Triennial",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Architectural Intern - Public Programming + Community",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Sharjah Architecture Triennial",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Intern Architect - Design + Production ",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2018
                },
                "company": "ora.house",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Architectural Design Intern",
                "description": null,
                "location": "Dubai, United Arab Emirates",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "field_of_study": "Architecture",
                "degree_name": "Bachelor of Architecture - BArch",
                "school": "Curtin University",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQGbRm8FLHuYDg/company-logo_400_400/0/1556622858964/curtinuniversity_logo?e=1705536000&v=beta&t=obECCY6WO9peMEQysxdTsTJCpjLxAJOnedCWyQ8-dd8",
                "grade": "High Distinction (81)",
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "field_of_study": "Architecture",
                "degree_name": "Bachelor of Arts - BA",
                "school": "Heriot-Watt University",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5DsVDArsdVw/company-logo_400_400/0/1663673796263/heriot_watt_university_logo?e=1705536000&v=beta&t=fX3WJ-dS9LS9mneX1KipUKS1oj62aSIB7HNwmqz3brQ",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2016
                },
                "field_of_study": "Art & Design | Sciences | Environment | Technology | Mathematics | Languages",
                "degree_name": "iGCSE",
                "school": "University of Cambridge",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGLqHVOwtQeUQ/company-logo_400_400/0/1663833278405/university_of_cambridge_logo?e=1705536000&v=beta&t=9XTiFc19Pn9VTLrv7fhlT3FZZ9CeqHv9Aig8t-1g52Q",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            " English",
            " French",
            " Urdu",
            "Arabic",
            "Baluchi",
            "Farsi"
        ],
        "accomplishment_organisations": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "org_name": "Australian Institute of Landscape Architects (AILA)",
                "title": null,
                "description": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "org_name": "Congress for New Urbanism (CNU)",
                "title": "Member/ Urbanist",
                "description": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "org_name": "Placemaking Emirates (PlacemakingX UAE)",
                "title": "Founder",
                "description": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "org_name": "Royal Institute of British Architects (RIBA)",
                "title": "Student Member",
                "description": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "org_name": "The Energy Institute (EI)",
                "title": "Associate Member",
                "description": null
            }
        ],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [
            {
                "title": "Head of School's Commendation for Outstanding Academic Performance",
                "issuer": "Curtin University, School of Design and Built Environment",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2021
                },
                "description": null
            },
            {
                "title": "Head of School's Commendation for Outstanding Academic Performance",
                "issuer": "Curtin University, School of Design and Built Environment",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "description": null
            },
            {
                "title": "Honourable Mention - Year 1 Residential Design Showcase",
                "issuer": "D6Arch, Heriot-Watt University ",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2018
                },
                "description": null
            },
            {
                "title": "Winning Team for Best Lighting Design @ Light.ication 2017",
                "issuer": "Light.func + Messe Frankfurt",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "description": null
            },
            {
                "title": "2nd Runner Up for WasteArt Challenge 2014",
                "issuer": "Dubai Municipality",
                "issued_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2014
                },
                "description": null
            }
        ],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [
            {
                "name": "Architectural Design Studios 1 - 6",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Architectural Representation",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Architecture and Identity",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Architecture, Theory and Critique",
                "number": null
            },
            {
                "name": "BIM, Environmental and Technological Strategies in Architecture",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Building Services Technology",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Construction Technology 1",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Construction Technology 2",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Environmental and Technological Systems in Architecture",
                "number": null
            },
            {
                "name": "History and Theories of Architecture",
                "number": null
            },
            {
                "name": "History of the Built Environment",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Introduction to the Environment",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Urban Contexts",
                "number": null
            },
            {
                "name": "Visual & Digital Development",
                "number": null
            }
        ],
        "accomplishment_projects": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "title": "Productive Landscapes | PoroCity",
                "description": "Capstone Design Project (to be viewed on PC for better experience)",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2020
                },
                "title": "Convergent Communities | Upcycled Urbanism",
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2020
                },
                "title": "Towards a 'Sustainable Luxury': Muscat High Line and the Museum of Omani Renaissance [MORe]",
                "description": "Research Capstone exploring the ideas of Sustainability and Luxury, with Muscat as a case study and testing ground for design research",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "title": "FUTUREPARK 2050 : Melbourne",
                "description": "Hosted by Australian Institute of Landscape Architects and Melbourne School of Design, this competition calls for proposals for innovative parks that would serve the growing population of Melbourne by 2050. The proposed design covers 10 km radius from the city centre.",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 5,
                    "year": 2019
                },
                "title": "Landscape Design @ Desert Safari",
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2019
                },
                "title": "Beebreeders \u00d7 Al Wathba Wetlands: Observation Tower, Boardwalk and Visitor Centre",
                "description": "Competition \u00d7 Academic Studio Project",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2018
                },
                "title": "Connective Playgrounds: The Peak at Hatta",
                "description": "Academic Studio Project",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2018
                },
                "title": "Alameda @ Pearl Jumeirah (Conceptual Design)",
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2017
                },
                "title": "Florascape @ Global Village (Conceptual Design)",
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2017
                },
                "title": "Generative Shelter - Panomata",
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "title": "Akoustika",
                "description": null,
                "url": null
            }
        ],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2023
                },
                "ends_at": null,
                "title": "Founder",
                "cause": null,
                "company": "Placemaking Emirates",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/placemaking-emirates/",
                "description": "Over the last few years, I had always considered creating a local network of urbanists + individuals interested in the spaces we live in. Thus a PlacemakingX UAE chapter was formed, dedicated to fostering a collaborative platform for shaping meaningful places.",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFLovGPtvIwVg/company-logo_400_400/0/1689432284595?e=1705536000&v=beta&t=cL1Nah_3FbShHVfgQbL_Qj_iWTx8LWr9qX5J3v6XJn8"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "title": "Speaker",
                "cause": "ENVIRONMENT",
                "company": "TEDx",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/tedx-tedx/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHaP5v4CZnDWQ/company-logo_400_400/0/1658379809824?e=1705536000&v=beta&t=gas6zdvOWrzm-Vf3BdS9Xb-KY0_YQhISyH-LqE-jB6A"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2021
                },
                "title": "Guest Lecturer - Design Innovation",
                "cause": null,
                "company": "Middlesex University",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/middlesex-university/",
                "description": "I have had the privilege to deliver a presentation on Designing for Circular Economy to students of Design and Engineering at Middlesex University, London [November 2021]",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHlZSKLDMyuUA/company-logo_400_400/0/1519856155971?e=1705536000&v=beta&t=UDEtzvb2dR7QkHF8getrs-U-IX8mW-YFAMdACUJA7fM"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "title": "Advocate and UAE Chapter Founder",
                "cause": null,
                "company": "PlacemakingX",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/placemakingx/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQFjlfu7xnup3A/company-logo_400_400/0/1695749065381/placemakingx_logo?e=1705536000&v=beta&t=Qbe87KKkcQYV1ZJJ4XgghyoCwDGFFByqoaCXCU565JA"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "title": "Urban Design Guest Critic - Year 3 Architectural Design Studio",
                "cause": "EDUCATION",
                "company": "Heriot-Watt University",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/heriot-watt-university/",
                "description": "I have been invited to be an External Critic for Year 3 - Urban Design Studio (ADS[6]) of the RIBA Part 1 BA (Hons) Architecture at Heriot-Watt University (Dubai) [Winter Term 2023]",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5DsVDArsdVw/company-logo_400_400/0/1663673796263/heriot_watt_university_logo?e=1705536000&v=beta&t=fX3WJ-dS9LS9mneX1KipUKS1oj62aSIB7HNwmqz3brQ"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "title": "Presenter",
                "cause": null,
                "company": "RIBA Gulf",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/riba-gulf/",
                "description": "Spoke about a project of mine titled 'Convergent Communities | Upcycled Urbanism' at RIBA Gulf Social Gathering [December 2022]",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEOHTxGJBUO2A/company-logo_400_400/0/1605093663997?e=1705536000&v=beta&t=_FysDYhGOn3OCll4sjmXMrUT2vzQqRfvIANB8ONdzCE"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2019
                },
                "title": "Model United Nations - Under-Secretary General | Director (WattMUN)",
                "cause": null,
                "company": "Heriot-Watt University",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/heriot-watt-university/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG5DsVDArsdVw/company-logo_400_400/0/1663673796263/heriot_watt_university_logo?e=1705536000&v=beta&t=fX3WJ-dS9LS9mneX1KipUKS1oj62aSIB7HNwmqz3brQ"
            }
        ],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Design Thinking, Social Innovation, and Complex Systems ",
                "license_number": null,
                "display_source": "linkedin.com",
                "authority": "LinkedIn",
                "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/7ab3b5d2f79e06eb80f1bfe1117231824eb10722189274b10e3fb972e65c6d23?trk=flagship-lil_details_certification"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Strategic Planning and Urban Design Foundations",
                "license_number": null,
                "display_source": "linkedin.com",
                "authority": "LinkedIn",
                "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/cd9d25c00901c7ff5c559f0dd8d59f4b78277a45c14668fc4bf10bc0b0610b0d?trk=backfilled_certificate"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Architectural Imagination",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Harvard University Graduate School of Design",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Design Thinking Practitioner",
                "license_number": null,
                "display_source": "credly.com",
                "authority": "IBM",
                "url": "https://www.credly.com/badges/2bd886f0-f327-40a8-8614-34874481deb9/linked_in_profile"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Designing Cities",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "University of Pennsylvania",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "DreamFlake v3.0 ",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "DesignMorphine",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Groundscape Architecture Lab: re-thinking cities underground",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "EPFL (\u00c9cole polytechnique f\u00e9d\u00e9rale de Lausanne)",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Making Architecture",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "IE School of Architecture and Design",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "RAD Lab: Revitalizing the City Block",
                "license_number": null,
                "display_source": "linkedin.com",
                "authority": "LinkedIn",
                "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/e5106ad8dcae9b0fb3ef741fab0740c3918600bd0a7dd89527bc14b05c73a198?trk=backfilled_certificate"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Smarter Cities: Using Data to Drive Urban Innovation",
                "license_number": null,
                "display_source": "linkedin.com",
                "authority": "LinkedIn",
                "url": "https://www.linkedin.com/learning/certificates/2f911acf594d07cd489b64f5367d3a429d7177a9380567b764b2370696cd9529?trk=flagship-lil_details_certification"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Urban Design for the Public Good: Dutch Urbanism",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Delft University of Technology",
                "url": null
            }
        ],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "jean-fran\u00e7ois-richard-561693b2",
        "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQFnEart53b8sQ/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1634046116236?e=1703116800&v=beta&t=Pbd1H_V1utgEm08RPlmZYMZMwOuzmQrpEbveBfkBFP8",
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Jean-Fran\u00e7ois",
        "last_name": "Richard",
        "full_name": "Jean-Fran\u00e7ois Richard",
        "follower_count": 1387,
        "occupation": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique at Learning Planet Institute",
        "headline": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique - Learning Planet Institute (ex-CRI)",
        "summary": "Rien n'est plus important qu'apprendre. \n\nMes diff\u00e9rentes exp\u00e9riences professionnelles et personnelles m'ont permis de mieux cerner ma vocation, mon leitmotiv. Transmettre & partager. \n\nJe suis convaincu que l'\u00e9ducation est le meilleur moyen pour chacun de grandir et d'appr\u00e9cier r\u00e9ellement l'environnement qui nous entoure. \n\nC'est pourquoi j'ai rejoint Solpedinn en ao\u00fbt 2019, une start-up sp\u00e9cialis\u00e9e dans la conception et l'utilisation de formations gamifi\u00e9es. J'a \u00e9t\u00e9 s\u00e9duit par leur approche de la p\u00e9dagogie et leur volont\u00e9 de proposer des formations compl\u00e8tement folles et innovantes, centr\u00e9es sur le besoin de l'apprenant. \n\nNotre objectif premier \u00e9tant de d\u00e9velopper une mani\u00e8re d'apprendre plus motivante et plus efficace, nos formations s'articulent essentiellement autour de la gamification.\nQuoi de mieux que le jeu pour transmettre en toute bienveillance ?\n",
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Paris",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Learning Planet Institute",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/learningplanetinstitute/",
                "title": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique",
                "description": null,
                "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHm2klwM0guAg/company-logo_400_400/0/1640079045078?e=1705536000&v=beta&t=_hh_We38GCgiw8Y-9qWnsB4gYCywMMV2H27ZDYaxfgo"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Solpedinn",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/solpedinn/",
                "title": "Formateur et ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique",
                "description": "Pendant mes 2 ans et demi chez Solpedinn, nous avons test\u00e9, presque, toutes les mani\u00e8res possibles d'apprendre pour que nos apprenant.e.s puissent r\u00e9ellement s'approprier le contenu de nos modules de formation. J'ai eu la chance de participer \u00e0 toutes ces \u00e9tapes, de la conception \u00e0 l'animation de ces modules.\nNous avons au fur et \u00e0 mesure d\u00e9velopp\u00e9 une p\u00e9dagogie :\n\t- 100% bas\u00e9e sur la pratique \u2699\ufe0f\n\t- dynamis\u00e9e par des processus de gamification \ud83c\udfb2\n\t- tout en laissant une grande autonomie d'apprentissage aux apprenant.e.s  \ud83d\uddfa\ufe0f \n\nJ'ai \u00e9galement eu la responsabilit\u00e9 des formations de prise de parole en public ainsi que la gestion d'un concours d'\u00e9loquence pour 240 \u00e9tudiant.e.s. \ud83c\udf99\ufe0f\n\nSolpedinn en 2022 c'\u00e9tait : \n\t\ud83c\udf93 + 3000 apprenant.e.s  \n\t\u2b50 4.6/5 d'\u00e9valuations\n\t\ud83d\udee0\ufe0f Les formations : Excel / Google Sheet & Prise de parole en public\n\nMes missions, plus pr\u00e9cis\u00e9ment :\n\t- Conception de parcours et modules de formations,\n\t- D\u00e9veloppement de dispositifs p\u00e9dagogiques en lien avec les objectifs vis\u00e9s,\n\t- Cr\u00e9ation d'outils d\u2019\u00e9valuation des formations,\n\t- Animation de formations.",
                "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGUDCPCE61s4Q/company-logo_400_400/0/1660897962567?e=1705536000&v=beta&t=GZLII74q8bTGIU5jiHGLoE-8JP4Vfl4XpmYKiI0G55E"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Why Not Factory",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/the-why-not-factory/",
                "title": "Responsable p\u00e9dagogique",
                "description": "L'objectif de la Why Not Factory est de proposer \u00e0 toutes les personnes qui le souhaitent la possibilit\u00e9 de se lancer dans l'entrepreneuriat. Rattach\u00e9e au Groupe IGS, nous permettons \u00e9galement \u00e0 des \u00e9tudiants de d\u00e9couvrir l'entrepreneuriat et de d\u00e9velopper leur id\u00e9e de business.\n\nMes missions : \n\u25fe Responsable d'un Master of Sc Entrepreneuriat : \n                - Cr\u00e9ation du parcours de formation, ce Msc a la particularit\u00e9 de n'accepter que des \u00e9tudiants qui ont un projet entrepreneurial r\u00e9el. Nous avons d\u00e9velopp\u00e9 tout un parcours afin d'accompagner les \u00e9tudiants \u00e0 la fois dans le d\u00e9veloppement de son entreprise mais \u00e9galement dans l'acquisition de comp\u00e9tences et de m\u00e9thodologies pour construire son business, \u270f\ufe0f\n               - Recrutement des intervenants, des passionn\u00e9s et des sp\u00e9cialistes pour accompagner et challenger nos futures entrepreneurs, \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\n               - Suivi des \u00e9tudiants, des heures et des heures \u00e0 accompagner les \u00e9tudiants et \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 leurs interrogations sur l'entrepreneuriat, leur l\u00e9gitimit\u00e9, leurs craintes, leurs r\u00eaves.  \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 \n\n\u25fe Mise en place et d\u00e9veloppement de programmes de formations pour entrepreneurs :\nCr\u00e9er et structurer nos parcours d'incubation pour nos entrepreneurs. Alterner entre des sessions collectives sur des sujets transverses et des temps individuels avec des experts. \ud83e\udd1d\n\n\u25fe Cr\u00e9ation de contenus p\u00e9dagogiques \ud83d\udcda",
                "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEm7aiS1K1eow/company-logo_400_400/0/1647868790228?e=1705536000&v=beta&t=77rO7O2TNVQPBeuBfy_Cf3nXiqedGAIQTWUH3a2e-jg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 5,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Xuxu Dumpling Bar - Nouvelle-Z\u00e9lande",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Serveur",
                "description": null,
                "location": "Auckland, New Zealand",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2018
                },
                "company": "AXA",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/axa/",
                "title": "Charg\u00e9 de mission",
                "description": "D\u00e9veloppement d'une communaut\u00e9 manag\u00e9riale \n- Cr\u00e9ation et mise en place d'un plan de formations pour une communaut\u00e9 de managers (ateliers, conf\u00e9rences, etc.) - 130 personnes\n      - Recueil des besoins \n      - Co-construction des formations avec la Direction de la Formation et le Comit\u00e9 de Direction\n      - Gestion et planification des formations\n      - Animation de la communaut\u00e9 de managers (accueil des nouveaux entrants, newsletters, etc.)\n\n- Cr\u00e9ation et animation d\u2019\u00e9v\u00e9nements internes pour les salari\u00e9s - 100 personnes",
                "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAsVEEdkQRGg/company-logo_400_400/0/1589821547937?e=1705536000&v=beta&t=q-7flBgZzB7muAF1HRsbdMimPV4B8BVOBtGo_nfrdrw"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "company": "AXA",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/axa/",
                "title": "Assistant de pilotage de Direction",
                "description": "Entit\u00e9 AXA France Supports (550 collaborateurs) / Direction Supports \u00e0 la Relation Clients et Distributeurs (120 collaborateurs)\nPrincipales missions :\n- Contribuer au pilotage op\u00e9rationnel de la Direction en \u00e9laborant les indicateurs de reporting et en assurer le suivi\n- Organiser les Comit\u00e9s de Direction et les diff\u00e9rents \u00e9venements internes \u00e0 la Direction\n- D\u00e9velopper l'Esprit de service (Culture Client) en mettant en place des actions de communication et de sensibilisation pour les managers et collaborateurs\n- Assurer le suivi des dossiers transversaux de la Direction (Satisfaction Client, Innovation, PCA, Risques Op\u00e9rationnels, CNIL, ...)\n- Participer \u00e0 l'am\u00e9lioration des process et outils de connaissance des clients (enqu\u00eate, \u00e9tude typologie...)\n- Contribuer au d\u00e9veloppement des actions visant \u00e0 d\u00e9tecter puis homog\u00e9n\u00e9iser les bonnes pratiques entre les diff\u00e9rents d\u00e9partements",
                "location": "Nanterre",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAsVEEdkQRGg/company-logo_400_400/0/1589821547937?e=1705536000&v=beta&t=q-7flBgZzB7muAF1HRsbdMimPV4B8BVOBtGo_nfrdrw"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Brioche Dor\u00e9e",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/brioche-dor-e/",
                "title": "Responsable adjoint de restaurant",
                "description": "- Management des \u00e9quipes de ventes (3-7 personnes)\n- Client\u00e8le internationale\n- Responsable de la fermeture du restaurant\n- Veiller au respect des r\u00e8gles d'hygi\u00e8nes et des standards Brioche Dor\u00e9e\n- Participer avec le responsable du restaurant \u00e0 l'analyse financi\u00e8re en fin de mois",
                "location": "Avenue des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQFIt0fJ0TaDOg/company-logo_400_400/0/1611220883590?e=1705536000&v=beta&t=O1I27H1CkhfnAPvZoiB66SZS-1MjudfE8S-m8gNXUtc"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Eloquentia (by Cooperative Indigo)",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/eloquentia-by-cooperative-indigo-/",
                "title": "Cr\u00e9ation d'un jeu de simulation de N\u00e9gociation Internationale",
                "description": "Sensibiliser des coll\u00e9giens aux r\u00e9chauffements climatiques et aux complexit\u00e9s des relations internationales, en lien avec deux autres associations.\n\n- Cr\u00e9ation d'un jeu de simulation de n\u00e9gociation internationales (sc\u00e9narios, r\u00e8gles, etc.)\n- Formation des coll\u00e9giens aux techniques de n\u00e9gociation\n- Encadrement lors des journ\u00e9es de n\u00e9gociations ayant lieu \u00e0 l'UNESCO puis au Conseil D\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis",
                "location": "Conseil D\u00e9partemental de Seine-Saint-Denis - UNESCO",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGNVwbS_1RO_w/company-logo_400_400/0/1685974110480?e=1705536000&v=beta&t=XG-_107EnCVfYR21HK_1HMOD_2_dgjeQ0gNX6PlR8dM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "company": "FONDATION D ENTREPRISE EDF",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/fondation-d-entreprise-edf/",
                "title": "Charg\u00e9 de communication",
                "description": "- Participation \u00e0 l'organisation du T\u00e9l\u00e9thon 2014 au sein de l'entreprise EDF\n- R\u00e9daction d'articles sur les diff\u00e9rentes actions port\u00e9es par la Fondation\n- D\u00e9veloppement de la communication sur les \u00e9v\u00e9nements de la Fondation (expositions, Rencontres)",
                "location": "Paris",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "field_of_study": "Management et d\u00e9veloppement de l'Entreprise",
                "degree_name": "Mast\u00e8re Professionnel",
                "school": "ESAM School of Advanced Management and Finance",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE10enjI6ARUA/company-logo_400_400/0/1574867386797?e=1705536000&v=beta&t=cGUIvsUFJlF7JZ40Xmzaa1s1SaPym6kuytfH3n3x0RM",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "field_of_study": "Science Politique",
                "degree_name": "Licence de Science Politique",
                "school": "Universit\u00e9 Paris 8",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQEqpzO8_3iD5w/company-logo_400_400/0/1519907597653?e=1705536000&v=beta&t=PZfZay72aFzLsQMDpKkSp5nZZ_QYOv2ZrV8hmar4vk8",
                "grade": "Obtenu",
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": null,
                "school": "BAFA",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "title": "Responsable p\u00e9dagogique",
                "cause": "EDUCATION",
                "company": "ADAO",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/assoadao/",
                "description": "ADAO est une association d'\u00e9galit\u00e9 des chances dont la mission est de d\u00e9mocratiser l'art oratoire en dispensant des ateliers de prise de parole en public ouverts \u00e0 tous.\n\n- Conception p\u00e9dagogiques des ateliers\n- Animation d'ateliers\n- D\u00e9veloppement des comp\u00e9tences des formateurs b\u00e9n\u00e9voles\n- Gestion de la tr\u00e9sorerie de l'association (2021-2022)",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQH4V0qFWoS5Cw/company-logo_400_400/0/1519867346151?e=1705536000&v=beta&t=MBG4lBBVQnwWrrXt31CU1e3ZPqUPUcLTXMvw2XMvi60"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2017
                },
                "title": "B\u00e9n\u00e9vole",
                "cause": "CIVIL_RIGHTS",
                "company": "Association Genepi",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/association-genepi/",
                "description": "- Cr\u00e9ation et animation d'ateliers d'\u00e9criture pour des mineurs en Maison d'Arr\u00eats\n- Organisation des interventions des b\u00e9n\u00e9voles avec l'Administration P\u00e9nitentiaire \n\n- Participation aux diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements de l'association (Conf\u00e9rences, Journ\u00e9es R\u00e9gionales de Formation Prison, Week-end d\u2019Approfondissement du Sens de nos Actions et de nos M\u00e9thodes d\u2019Intervention)\n",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2017
                },
                "title": "B\u00e9n\u00e9vole",
                "cause": "EDUCATION",
                "company": "Proxit\u00e9",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/association-proxit-/",
                "description": "Parrainage d'un enfant, principalement soutien scolaire.",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHpzaMddIzieA/company-logo_400_400/0/1647353249074?e=1705536000&v=beta&t=KvY90nvVh4O_h6N5rfaVhuxS6rjDu9h_ygTfaJQmxys"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2015
                },
                "title": "Tr\u00e9sorier et Charg\u00e9 de communication",
                "cause": "ARTS_AND_CULTURE",
                "company": "ELOQUENTIA",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/eloquentia-by-cooperative-indigo-/",
                "description": "Eloquentia est une association qui d\u00e9sire promouvoir l'\u00e9loquence au sein de l'Universit\u00e9 Paris VIII.\n\nLes \u00e9tudiants ont la possibilit\u00e9 de participer \u00e0 une formation et \u00e0 un concours encadr\u00e9s par des com\u00e9diens, des avocats et des experts de l\u2019\u00e9loquence. \u0003La comp\u00e9tition prend la forme d\u2019un concours d\u2019\u00e9loquence au cours duquel les participants s\u2019opposent lors de joutes oratoires.\n\n- Planification d'un budget pr\u00e9visionnel\n- Gestion de la Tr\u00e9sorerie\n- Organisation de la formation et de la mise en place du concours\n- Actions de communication (affichage, d\u00e9marchage aupr\u00e8s des \u00e9tudiants, ...)\n- Participation aux r\u00e9unions ",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQGNVwbS_1RO_w/company-logo_400_400/0/1685974110480?e=1705536000&v=beta&t=XG-_107EnCVfYR21HK_1HMOD_2_dgjeQ0gNX6PlR8dM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2013
                },
                "title": "Alli\u00e9 - animateur",
                "cause": "POVERTY_ALLEVIATION",
                "company": "Mouvement international ATD Quart Monde",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/mouvement-international-atd-quart-monde/",
                "description": "ATD Quart Monde b\u00e2tit une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 chacun a sa place. Si elle ne se construit pas avec les plus exclus et \u00e0 partir d\u2019eux, ils resteront toujours \u00e0 la marge ou n\u2019auront acc\u00e8s qu\u2019\u00e0 des sous-droits.\nPour d\u00e9truire l\u2019exclusion, il faut que chacun ait acc\u00e8s aux droits qui permettent de vivre dans une \u00e9gale dignit\u00e9. C\u2019est tout le contraire de l\u2019assistance.\n\n- Pr\u00e9paration et animation d'activit\u00e9s sportives pour des enfants et des adolescents (3-14 ans)\n- Sorties p\u00e9dagogiques\n- Animateur lors d'un s\u00e9jour de vacances \u00e0 Namur o\u00f9 les enfants de multiples nationalit\u00e9s (fran\u00e7aise, belge, portugaise, italienne) ont jou\u00e9 une pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre. ",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGfbPShNi0yeg/company-logo_400_400/0/1551695903229?e=1705536000&v=beta&t=5qSZGJaXBTJf-Ep4uInM4lJoUamyG_5-MM_fjc-MNd4"
            }
        ],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/thibaud-pasquier",
                "name": "Thibaud Pasquier",
                "summary": "Ing\u00e9nieur P\u00e9dagogique Multimodale",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/omar-kamara-9b245994",
                "name": "Omar Kamara",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/maximepinard",
                "name": "Maxime PINARD",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique chez Universit\u00e9 de Paris",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/alexandra-laurent-65842323",
                "name": "Alexandra  Laurent",
                "summary": "Learning Designer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/laurent-wu-55856a97",
                "name": "Laurent WU",
                "summary": "Ing\u00e9nieur P\u00e9dagogique",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/mikelugan",
                "name": "Micha\u00ebl Lugan",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique - \u00c9cole des Ponts ParisTech",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/latifa-berkous-715893ba",
                "name": "Latifa BERKOUS",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique chez Ecole Polytechnique",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/justine-cabrero-830630109",
                "name": "Justine Cabrero",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique chez Institut Polytechnique de Paris",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/c\u00e9cile-maillet-857b18153",
                "name": "C\u00e9cile Maillet",
                "summary": "Ing\u00e9nieur p\u00e9dagogique",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/alain-djeyaramane-5258b314",
                "name": "Alain Djeyaramane",
                "summary": "Ing\u00e9nieur-p\u00e9dagogique chez Cesi",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "manisha-madhukar",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/manisha-madhukar/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=b88fddfd979c4cd4fd81c458e9c5527aba2b459a31fb7fdd9ba1410fc016add8",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/manisha-madhukar/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=c95b571f65b51cca7af2b4f0d9fed5fa51347dad60eb1a9c7c9af068b734ec88",
        "first_name": "Manisha",
        "last_name": "Madhukar",
        "full_name": "Manisha Madhukar",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Curriculum Designer at BE Beyond Education ",
        "headline": "Curriculum Designer at BE Beyond Education",
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Paris",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "BE Beyond Education ",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/be-beyond-education-company/",
                "title": "Curriculum Designer",
                "description": null,
                "location": "Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQFGdZOOFErV-g/company-logo_400_400/0/1650020014476?e=1662595200&v=beta&t=QyNzrap0PF8bDmK1NRUeNAvS9rk9SLpAk9E2auDml2o"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2020
                },
                "company": "Internationaljugendgemeinschaftdienste ( IJGD )",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Education Volunteer",
                "description": null,
                "location": "Berlin, Germany",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQHp5zVXsJukdQ/company-logo_100_100/0/1591100693043?e=1655337600&v=beta&t=0yHD8XA7Usb2OBcvAtBJSAl8_w_TQwZ9MD9l__3Wt0M"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Institute for Social and Economic change (ISEC)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Intern",
                "description": null,
                "location": "Bengaluru, Karnataka, India",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Teach For India",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/teach-for-india/",
                "title": "Teacher",
                "description": null,
                "location": "Bengaluru, Karnataka, India",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQEaDE_wvYMOJA/company-logo_400_400/0/1596779736470?e=1662595200&v=beta&t=2H6m_UiSlN8JhOCKgX0HZgAUZKz5qJUGw5byTNaPF00"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Camp Diaries",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/camp-diaries/",
                "title": "Curriculum Designer",
                "description": null,
                "location": "Bengaluru, Karnataka, India",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQHp5zVXsJukdQ/company-logo_400_400/0/1591100693043?e=1662595200&v=beta&t=JQL6MkKO998mc_pq-phK7TNky_9SXgtjNLeYw_AxR-c"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2022
                },
                "field_of_study": "Education",
                "degree_name": "Master of Leaning Sciences (Edtech) ",
                "school": "Learning Planet Institute",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/learningplanetinstitute/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHm2klwM0guAg/company-logo_400_400/0/1640079045078?e=1662595200&v=beta&t=YdulUljwsdErLP_u5wXH9c7a4RZbSCZvrl97sjP2oMs",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2017
                },
                "field_of_study": "Economics, Mathematics,Statistics",
                "degree_name": "Bachelor\u2019s Degree",
                "school": "Christ University, Bangalore",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/christ-university-bangalore/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQFaZ9knWCrkAQ/company-logo_400_400/0/1644737788003?e=1662595200&v=beta&t=JgY0ngFYPAGObJzD8CyZFOGIQ_xXUDwyMBamDYzu-Ko",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2012
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "field_of_study": "Business Studies, Accountancy, Mathematics, Economics",
                "degree_name": "PUC",
                "school": "Mount Carmel College, India",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/mount-carmel-college-india/",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "English",
            "French",
            "German",
            "Hindi",
            "Kannada",
            "Tamil",
            "Telugu"
        ],
        "accomplishment_organisations": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": null,
                "org_name": "Student Welfare Organization",
                "title": "Member of Christ University Choir",
                "description": null
            }
        ],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [
            {
                "name": "B2 level, French",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "Beginner level Spanish",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "Buddhism and Modern Philosophy",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "Stress Management",
                "number": "-"
            }
        ],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 216,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/albin-salazar-3a566a70",
                "name": "Albin Salazar",
                "summary": "PhD Candidate at ENS-PSL && Inria",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/cl%C3%A9ment-grandidier-b097ab196",
                "name": "Cl\u00e9ment Grandidier",
                "summary": "\u00c9tudiant \u00e0 Sorbonne Universit\u00e9",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/natalia-savelyeva-bb08bb179",
                "name": "Natalia Savelyeva",
                "summary": "Data Analyst",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/esracaki",
                "name": "Esra \u00c7AKI",
                "summary": "Master's at Centre de Recherches Interdisciplinaires (CRI)",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aya-gomaa-32439294",
                "name": "Aya Gomaa",
                "summary": "PhD candidate at Institut Curie, CRI and Universit\u00e9 de Paris",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/anniehasserjian",
                "name": "Annie Hasserjian",
                "summary": "Stagiare \u00e0 l'Agence Parisienne du Climat",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/michaela-horvathova-b548378",
                "name": "Michaela Horvathova",
                "summary": "Co-founder and Chief Education Officer I Harvard Alumnus I Ex-OECD",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aire-master",
                "name": "Master AIRE",
                "summary": "Interdisciplinary Approaches in Research and Education - Center of Research and Interdisciplinarity - Universit\u00e9 de Paris & Learning Planet Institute (born from CRI)",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/vaibhav-sahu-1b73ab185",
                "name": "Vaibhav Sahu",
                "summary": "PhD at Institut Pasteur working on brain connectivity",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/yaosinan-python-engineer",
                "name": "Yao SINAN \ud83c\udfaf Python Engineer",
                "summary": "Expert Aides",
                "location": "Champigny-sur-Marne"
            },
            {
                "link": "https://in.linkedin.com/in/apoorvaakrishnamurthy",
                "name": "Apoorvaa Krishnamurthy",
                "summary": "Research Intern at \u00c9cole Polytechnique",
                "location": "Bengaluru"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/cyrille-mvomo",
                "name": "Cyrille Mvomo",
                "summary": "Visiting Research Scientist (intern)\ud83d\udd2c| AIRE Master\u2019s Student \u270d\ufe0f | Podologue (Podiatrist) (D.E) \ud83d\udc63\ud83e\ude7a",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/ne%C3%AFla-malti-305032b7",
                "name": "Ne\u00efla Malti",
                "summary": "Stage en Ing\u00e9n\u00e9rie P\u00e9dagogique, Coup de pouce",
                "location": "Lyon"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/boris-attencourt-a0b88b207",
                "name": "Boris Attencourt",
                "summary": "PhD in Sociology - Postdoctoral fellow on the data research at Universit\u00e9 de Paris - Researcher associate - Qualifi\u00e9 aux fonctions de Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en sociologie",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/brady-norman-a6b275211",
                "name": "Brady Norman",
                "summary": "Recruiter  at HireLevel.",
                "location": "Bowling Green, KY"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/louise-rivalland-4250bba9",
                "name": "Louise Rivalland",
                "summary": "EUniWell administrative assistant",
                "location": "Nantes"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/a%C3%AFda-benchehda-planas-148aaa10b",
                "name": "A\u00efda Benchehda-Planas",
                "summary": "Recherche d'un poste en BIblioth\u00e8que",
                "location": "Perpignan"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aikaterini-akritidi-424874140",
                "name": "Aikaterini Akritidi",
                "summary": "Teaching Greek as Second/Foreign Language",
                "location": "Lyon"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/ingrid-fichter-25834b51",
                "name": "Ingrid FICHTER",
                "summary": "Directrice Technique Nationale",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ctousmayol",
                "name": "Carla TOUS MAYOL",
                "summary": "PhD Student in Synthetic Biology",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/murali-m-1a72061a0",
                "name": "Murali M",
                "summary": "Director-Academy for Creative Teaching, Education Consultant - Govt. Of Karnataka",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/cl\u00e9ment-galan-64138a1a7",
                "name": "Cl\u00e9ment Galan",
                "summary": "team fellow chez iGEM Paris Bettencourt 2021",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/marion-ficher",
                "name": "Marion Ficher",
                "summary": "Recherche-cr\u00e9ation au c\u0153ur du DIU ArTeC",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/katharina-kloppenborg-6987a3193",
                "name": "Katharina Kloppenborg",
                "summary": "Researcher PHD Student at CRI",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/kun-chen-eu",
                "name": "KUN CHEN",
                "summary": "Master Student in Data Science at the University of Paris",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/simran-khanna-sharma-0a071897",
                "name": "Simran Khanna Sharma",
                "summary": "Counselling Psychologist",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jean-christophe-thalabard-60a1ba147",
                "name": "Jean-Christophe Thalabard",
                "summary": "Academic Dean at CRI",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/camille-bonnet-300268193",
                "name": "Camille Bonnet",
                "summary": "Student at CRI (Center of Interdisciplinary Research) Licence Fronti\u00e8res du Vivant (Descartes, Paris V)",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [
            "Haifat Maoulida\n\n\n\nI had the great pleasure and honor of working alongside Manisha. She is a rare professional. Very intuitive, she listened to the needs of the students we worked with. In addition to her many professional qualities, she has many personal qualities (adaptability, critical thinking, hardworking, willingness to multi-task, etc.) that she puts to good use for the team and its projects. But I would like to emphasize the enthusiasm that she puts in everything and that she even wears on her always smiling face. She is a great collaborator who will be efficient and effective in all positions."
        ],
        "activities": [
            {
                "title": "\u2728 We wish you all a happy holiday season! Special thanks to the Upcycling (student) Club and to the MakerLab for their creative and sustainable\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Manisha Madhukar"
            },
            {
                "title": "I am very happy to be a part of the Youth Council with #LearningPlanet - an initiative of UNESCO and CRI - in its mission to celebrate education and\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Manisha Madhukar"
            },
            {
                "title": "Gita Gopinath to take on new role at IMF as First Deputy Managing Director",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Manisha Madhukar"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "Manisha Madhukar",
                "link": "https://in.linkedin.com/in/manisha-madhukar-123b8b77",
                "summary": "--",
                "location": "Inde"
            },
            {
                "name": "Manisha Madhukar",
                "link": "https://in.linkedin.com/in/manisha-madhukar-97139b1aa",
                "summary": "Student at Magath university",
                "location": "New Delhi"
            },
            {
                "name": "Manisha Madhukar",
                "link": "https://in.linkedin.com/in/manisha-madhukar-bba592118",
                "summary": "--",
                "location": "Inde"
            },
            {
                "name": "manisha madhukar",
                "link": "https://in.linkedin.com/in/manisha-madhukar-804524191",
                "summary": "Attended Delhi University",
                "location": "Sud de Delhi"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "katarinakordulakova",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/katarinakordulakova/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=de736dc8c2c117ac2639a4793990a35563a2f693820843f57ac0ecf8fa38f8eb",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/katarinakordulakova/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=49097b89413d5503f901fba3c0cc3f0a856147157f426974155087110abedf03",
        "first_name": "Katarina",
        "last_name": "Kordulakova",
        "full_name": "Katarina Kordulakova",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Head of Pedagogy at Beyond Education",
        "headline": "Co-founder at Beyond Education #entrepreneur #designthinking #education #21stcenturycompetencies",
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Paris",
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Beyond Education",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/be-beyond-education-company",
                "title": "Head of Pedagogy",
                "description": null,
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQE2MHpfuc43mg/company-logo_100_100/0/1628084529019?e=2147483647&v=beta&t=Kt3OzzjjTkXPvR2k38G2LKHG8xHy-pPJff5mShrPLXE"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Igla",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/iglabienetre",
                "title": "Co-fondatrice",
                "description": null,
                "location": "Ville de Paris, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGgJFXmQsptzg/company-logo_100_100/0/1605890153491?e=2147483647&v=beta&t=29gtWlI_qAzzwZKGOd6kFGAbcfCTLE4nr55PsEI1Qe0"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 29,
                    "month": 2,
                    "year": 2020
                },
                "company": "SynLab",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/synlab",
                "title": "B\u00e2tisseurs de possible network facilitator",
                "description": null,
                "location": "R\u00e9gion de Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpqCkOYpPlfQ/company-logo_100_100/0/1641807088642?e=2147483647&v=beta&t=rnTjEhnEqUd2KxbvEijRREl_T7zNCgh16JUuD8T1rB4"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Leaf English Summer Camp",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Counselor and lecturer of workshops on history of Central Europe",
                "description": null,
                "location": "Slovaquie",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 5,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Utopies",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Strategy and Innovation Consultant",
                "description": null,
                "location": "25 rue Titon, Paris, 75015",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2014
                },
                "company": "Brightness",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/brightness",
                "title": "Junior Project Manager at L\u2019\u00c9CHAPP\u00c9E VOL\u00c9E",
                "description": null,
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG8lGwRkEj-dw/company-logo_100_100/0/1549896885514?e=2147483647&v=beta&t=S5FwJQuzIq3l2oDLC1KeJuxMfln1KUpbj50xYpVjftY"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2013
                },
                "company": "EDF",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/edf",
                "title": "Internal Communication Assistant at Sustainable Development Department",
                "description": null,
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQEUXtrGCgAHtg/company-logo_100_100/0/1519855919046?e=2147483647&v=beta&t=a-mX5XoZGt3Uur5MiHd5VI3oo-8oQPfJGgmsArT0dNg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2012
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2013
                },
                "company": "Sciences Po",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/sciences-po",
                "title": "Conselor for visually impaired students",
                "description": null,
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_100_100/0/1519952326460?e=2147483647&v=beta&t=Mh3WwpwW_KA-Y42M5YNJiXMoqQtSVbx8SaUwWOrEDq0"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2012
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2012
                },
                "company": "CIRANO Institute",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/cirano-institute",
                "title": "Research Intern",
                "description": null,
                "location": "Montreal, Canada",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQE77iHnUxcuqQ/company-logo_100_100/0/1599861617364?e=2147483647&v=beta&t=YJYC1DuD0c2ALeSHNQAEWM7DuxBwN7hC3f5swYG0ba8"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2012
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "Master 2",
                "school": "Sciences Po Paris",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/sciences-po/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_100_100/0/1519952326460?e=2147483647&v=beta&t=Mh3WwpwW_KA-Y42M5YNJiXMoqQtSVbx8SaUwWOrEDq0",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "Certificate of participation at the Leaders for change programm",
                "school": "BeeLab",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2012
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": null,
                "school": "Ecole polytechnique",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/ecole-polytechnique/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFVles59ko4gg/company-logo_100_100/0/1519856152140?e=2147483647&v=beta&t=eFNTjG_C1uVnAtODi3nuABVvWfeyFIZWQICA288j6U8",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2011
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": null,
                "school": "R\u012bgas Ekonomikas augstskola - Stockholm School of Economics in Riga",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/r%C4%ABgas-ekonomikas-augstskola---stockholm-school-of-economics-in-riga/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQEqpb2qrAy3cA/company-logo_100_100/0/1519901862198?e=2147483647&v=beta&t=BTbWee4c2TNvMcdc2faVuHjLUlku0rXt2RnvAlj4af0",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2010
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "Bachelor's degree",
                "school": "Sciences Po",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/sciences-po/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGibH--XUFAAg/company-logo_100_100/0/1519952326460?e=2147483647&v=beta&t=Mh3WwpwW_KA-Y42M5YNJiXMoqQtSVbx8SaUwWOrEDq0",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Anglais",
            "Fran\u00e7ais",
            "Slovaque",
            "Allemand",
            "Russe"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/jennifer-beauloye-40290b5",
                "name": "Jennifer Beauloye",
                "summary": "Collections, Archives, Library & Research Manager at KANAL-Centre Pompidou",
                "location": "Brussels Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/james-yates-898526192",
                "name": "James Yates",
                "summary": "Resin Mix Technician at Solvay | OU Student",
                "location": "Wrexham"
            },
            {
                "link": "https://ch.linkedin.com/in/fay-eastwood",
                "name": "Fay Eastwood",
                "summary": "Senior Credit Risk Officer TCF & ESG Advisor at ING",
                "location": "Zurich"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/manuela-mio",
                "name": "Manuela Mio",
                "summary": "Campus Coordinator",
                "location": "Brussels Region, Belgium"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/caroline-kadziola-8799773a",
                "name": "Caroline Kadziola",
                "summary": "Project Manager sp\u00e9cialis\u00e9e en communication culturelle, Diplomatie culturelle et relations internationales",
                "location": "Mons"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sa%C3%AF-st%C3%A9phane-a%C3%AFt-ouarab-5445313a",
                "name": "Sa\u00ef St\u00e9phane A\u00eft ouarab",
                "summary": "Photographe chez Sa\u00ef photographe Ind\u00e9pendant, mode, \u00e9v\u00e8nementiel, sport, art",
                "location": "\u00cele-de-France, France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/nacera-kainou-9a202522",
                "name": "Nacera Kainou",
                "summary": "Figurative Sculptor",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/h%C3%A9l%C3%A8ne-servais-2024245a",
                "name": "H\u00e9l\u00e8ne Servais",
                "summary": "Responsable \u00e9ditoriale chez hub.brussels",
                "location": "Brussels Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/elizabethpavageau",
                "name": "Elizabeth Pavageau",
                "summary": "Sustainable Growth Driver II Global Tech Executive",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/nicolas-baudoux-710a8658",
                "name": "Nicolas Baudoux",
                "summary": "Journaliste multim\u00e9dia \u00e0 L'Echo [podcast/vid\u00e9o/data]",
                "location": "Brussels Region, Belgium"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/sebastian-o-connor-bbb31252",
                "name": "Sebastian O'Connor",
                "summary": "Global Project Manager at CDP",
                "location": "London"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/anne-pierre-d-albis-ganem-7a642131",
                "name": "Anne-Pierre d'Albis-Ganem",
                "summary": "Founder of Parcours Saint Germain, in year 2000. \nFounder of THE CLUB/PARCOURS London-Paris",
                "location": "South Kensington"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/caroline-legrain-76a2987",
                "name": "Caroline Legrain",
                "summary": "Assistant Director Business Development & Marketing",
                "location": "Brussels Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sophie-merel",
                "name": "Sophie MEREL",
                "summary": "Responsable de Pro Act Academy et Pro Act Lab e.learning\nDocteur en Sociologie des organisations",
                "location": "Brittany, France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/khadija-himmi-cherifi-2aa13634",
                "name": "Khadija HIMMI-CHERIFI",
                "summary": "Consultante-experte en Ing\u00e9nierie de formation et p\u00e9dagogie, expertises sur la Zone MENA avec une ma\u00eetrise du R\u00e9seau des acteurs institutionnels, Educatifs et M\u00e9dico-sociaux",
                "location": "Greater Paris Metropolitan Region"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aureliebeignon",
                "name": "Aur\u00e9lie BEIGNON",
                "summary": "Co-fondatrice chez collectif 100 WATTS",
                "location": "Nantes"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/marion-vialle-99651259",
                "name": "Marion Vialle",
                "summary": "Co-fondatrice @ ExplorJob \ud83d\udce2 D\u00e9veloppez la notori\u00e9t\u00e9 de vos m\u00e9tiers gr\u00e2ce au t\u00e9moignage de vos collaborateurs pour attirer des Talents.",
                "location": "Grenoble"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/christine-god%C3%A9e-0a945652",
                "name": "Christine God\u00e9e",
                "summary": "Co-Fondatrice Allergies-Alimentaires.shop, Allergies-Alimentaires.eu et No-A",
                "location": "Greater Paris Metropolitan Region"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aurelietopor",
                "name": "Aur\u00e9lie Topor",
                "summary": "VP People @Simpl\u00e9bo - We're hiring! \ud83d\ude80",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/stephanie-clerc",
                "name": "St\u00e9phanie CLERC",
                "summary": "Coach professionnelle certifi\u00e9e, formatrice en management, facilitatrice en intelligence collective",
                "location": "Greater La Rochelle Area"
            }
        ],
        "recommendations": [
            "\u0414\u0430\u0440\u044c\u044f \u0421\u0442\u0440\u0435\u043a\u043e\u0437\u043e\u0432\u0430\n      \n          \n\n\n\n            \n              \n        \n              \n  \n\n    \n        Katarina is an incredibly responsible person with high professional standards. She has amazing creative abilities and a high level of empathy. True leader with big heart",
            "C\u00e9line Kebers\n      \n          \n\n\n\n            \n              \n        \n              \n  \n\n    \n        Katarina a anim\u00e9 avec dynamisme et enthousiasme la formation-action \u00e0 la d\u00e9marche de projets Batisseurs de possible. Gr\u00e2ce \u00e0 son enthousiasme,  elle a f\u00e9d\u00e9r\u00e9 les participants et favoriser l'exp\u00e9rimentation de  cette d\u00e9marche p\u00e9dagogique dans un climat d\u2019\u00e9coute et de communication o\u00f9 l\u2019expression cr\u00e9ative et le d\u00e9bat constructif \u00e9taient au rendez-vous!\nMerci encore pour ce moment riche en rencontres, \u00e9changes, \u00e9motions..."
        ],
        "activities": [
            {
                "title": "Une vid\u00e9o pleine d'humour qui dit bien les choses #SiJetaisElles V\u00e9ra Kempf \ud83d\udd4a\ufe0f Michaela Horvathova Marie Beauchesne Jana Z\u00e1vodn\u00edkov\u00e1 Florence Rizzo\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Shared by Katarina Kordulakova"
            },
            {
                "title": "#ONSOUTIENTLibert\u00e9 Egalit\u00e9 Sororit\u00e9, de Judith Grumbach. Une s\u00e9rie en 4 \u00e9pisodes pour visibiliser les collectifs de femmes et leurs combats pour\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Liked by Katarina Kordulakova"
            },
            {
                "title": "Plus que 3 jours pour soutenir ce projet extraordinaire d'une s\u00e9rie qui va certainement contribuer au changement positif par Judith Grumbach\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Shared by Katarina Kordulakova"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "coraline-echasseriau-1ba976196",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/coraline-echasseriau-1ba976196/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=ae00cf9a62e74ee56bccb65ec35141197e67ba3038a1fa550d9f10952fb3cd32",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/coraline-echasseriau-1ba976196/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140142Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=cf899c26a67cab6a3904338f6f614d060a3a8fba9c345fbc05a20f6bb5cf5db9",
        "first_name": "Coraline",
        "last_name": "Echasseriau",
        "full_name": "Coraline Echasseriau",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Coop\u00e9ratrice et b\u00e9n\u00e9vole at Le Chaudron Coop : supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif et participatif",
        "headline": "Education | Animation | Gestion de projets | ESS",
        "summary": "Inspir\u00e9e par tout projet qui cr\u00e9\u00e9 du lien et de la convivialit\u00e9, je suis convaincue que chaque petit geste, mot ou action peut avoir un impact positif. Avec de nombreuses exp\u00e9riences en animation et dans l'enseignement, je m'int\u00e9resse aux questions d'\u00e9ducation (p\u00e9dagogies actives et CNV), \u00e0 la transition \u00e9cologique, au bien-\u00eatre (yoga adultes et enfants) ainsi qu'aux dynamiques participatives.",
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Paris",
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Le Chaudron Coop : supermarch\u00e9 coop\u00e9ratif et participatif",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/le-chaudron-coop-supermarch%C3%A9-coop%C3%A9ratif-et-participatif",
                "title": "Coop\u00e9ratrice et b\u00e9n\u00e9vole",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQGN37CsbS1qnQ/company-logo_100_100/0/1595081010394?e=1660176000&v=beta&t=J5X2VmAhlPKhKetKbYbwTAMY54NJnGsSCEY3TA2zAUg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Le Social Bar",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/le-social-bar",
                "title": "Porteuse de convivialit\u00e9",
                "description": null,
                "location": "Plaisir, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEqCinTBf7FxA/company-logo_100_100/0/1633617899485?e=1660176000&v=beta&t=5l5xpV1hRLB91vtFTGdh_PM1H14woDyZx02bN30Uyto"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Universit\u00e9 de Chicago \u00e0 Paris",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Charg\u00e9e de sorties culturelles",
                "description": "- Conception et organisation des sorties culturelles et journ\u00e9e d'accueil\n- Coordination des diff\u00e9rentes \u00e9tapes de la sortie (de l'id\u00e9e \u00e0 l'\u00e9valuation)\n- Gestion d'\u00e9quipe (encadrant\u00b7e\u00b7s bilingues)\n- Recherche et relation prestataires (devis, factures, mails)",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2011
                },
                "company": "Ind\u00e9pendant",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Professeure de FLE en France et aux Etats-Unis",
                "description": "Cours de fran\u00e7ais et cr\u00e9ation de contenus p\u00e9dagogiques",
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2005
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2005
                },
                "company": "Virgin Megastore",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Libraire",
                "description": null,
                "location": "Puteaux, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2000
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2001
                },
                "company": "Lilliput Wood",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Auxiliaire pu\u00e9ricultrice et animatrice",
                "description": "Accueil et animation en cr\u00e8che et halte-garderie",
                "location": "Reading, Angleterre, Royaume-Uni",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2013
                },
                "company": "Universit\u00e9 Paris Diderot",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/universit%C3%A9-paris-cit%C3%A9",
                "title": "Charg\u00e9e de projets de coop\u00e9ration internationale et appels d'offre",
                "description": "- Gestion des appels d\u2019offres et bourses \u00e9tudiants \u00e9trangers\n- Valorisation de l'activit\u00e9 internationale",
                "location": "Paris, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQGJvg55q1nnRA/company-logo_100_100/0/1556526152142?e=1660176000&v=beta&t=b-rij4cH6pECgoFDK1AHk_nZqPA619xnwxmuiTrpcKU"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2007
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2007
                },
                "company": "Roeland vzw",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/roeland-vzw",
                "title": "Professeure de Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re et animatrice",
                "description": null,
                "location": "Belgique",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGg03mJfdWEoA/company-logo_100_100/0/1519881919535?e=1660176000&v=beta&t=t0E-znZL6HfwQXhpTgOuxhYu7tytqTFMtBDutMlcEyo"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 1999
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2006
                },
                "company": "Banque de France",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/banque-de-france",
                "title": "Animatrice/Assistan",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C510BAQGVqXANfadfow/company-logo_100_100/0/1519856389336?e=1660176000&v=beta&t=CN1orD89ai4zp3brttOQDbCArZGm_rKsDKuoWL-e8bQ"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2006
                },
                "company": "Mairie de Courbevoie",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/villecourbevoie",
                "title": "Professeure d\u2019anglais",
                "description": "Cours d'anglais dans des \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires",
                "location": "Courbevoie, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEN7z0mALTBeg/company-logo_100_100/0/1589813792533?e=1660176000&v=beta&t=DQQz6xJqwmVtRseKPmpzPNM1OmfvgDQHrEwJTeA3P4I"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2001
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2002
                },
                "company": "Mairie de Courbevoie",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/villecourbevoie",
                "title": "Agente d'accueil - Maison des Associations",
                "description": "- Accueil et renseignement public\n- Participation \u00e0 la gestion des locaux \n- Relationnel associations et mairie",
                "location": "Courbevoie, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEN7z0mALTBeg/company-logo_100_100/0/1589813792533?e=1660176000&v=beta&t=DQQz6xJqwmVtRseKPmpzPNM1OmfvgDQHrEwJTeA3P4I"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2003
                },
                "company": "University of Sacramento",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/university-of-sacramento",
                "title": "Assistante de fran\u00e7ais",
                "description": null,
                "location": "R\u00e9gion de Sacramento, Californie, \u00c9tats-Unis",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2022
                },
                "field_of_study": "Communication Non Violente",
                "degree_name": "Les bases de la CNV (Module 1, 2 et 3)",
                "school": "Declic CNV & Education",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Modules de bases abord\u00e9s du point de vue de l'\u00e9ducation, formatrice: V\u00e9ronique Gaspard.",
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Formation de professeur de Yoga / th\u00e9rapie par le yoga",
                "degree_name": "Certification Yoga for Kids and Families Teacher Training",
                "school": "Rainbow Kids Yoga",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Yoga enfants et familles: approche ludique et bienveillante du yoga.",
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2008
                },
                "field_of_study": "Linguistique",
                "degree_name": "Master Sciences du langage - Fran\u00e7ais Langue Etrang\u00e8re",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/universite-paris-nanterre/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_100_100/0/1519952293340?e=1660176000&v=beta&t=WDavhKUw6KDZVgPNiWyDxilqcqUEhwidCI2tbrMTdzk",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2005
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2006
                },
                "field_of_study": "Linguistique",
                "degree_name": "Dipl\u00f4me Universitaire FLE (Fran\u00e7ais langue \u00e9trang\u00e8re)",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/universite-paris-nanterre/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_100_100/0/1519952293340?e=1660176000&v=beta&t=WDavhKUw6KDZVgPNiWyDxilqcqUEhwidCI2tbrMTdzk",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1998
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2003
                },
                "field_of_study": "Anglais (LLCE) ",
                "degree_name": "Master 1",
                "school": "Universit\u00e9 Paris Nanterre",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/universite-paris-nanterre/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF-aQ6o5egnhQ/company-logo_100_100/0/1519952293340?e=1660176000&v=beta&t=WDavhKUw6KDZVgPNiWyDxilqcqUEhwidCI2tbrMTdzk",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2003
                },
                "field_of_study": "Anglais",
                "degree_name": "Master 1 en \u00e9change universitaire",
                "school": "University of Sacramento",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/university-of-sacramento/",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2000
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2001
                },
                "field_of_study": "Anglais",
                "degree_name": "Licence (L3) en \u00e9change Erasmus",
                "school": "University of Reading",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/university-of-reading/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEAFE4-dKk5xg/company-logo_100_100/0/1595331368926?e=1660176000&v=beta&t=pbIBUD-F4cr_biX4fQN-YLVF5F3e3BQpR5kTtCJ5mIg",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2000
                },
                "ends_at": null,
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "B.A.F.A",
                "school": "Minist\u00e8re de la Jeunesse et des Sports",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Brevet d'Aptitude aux fonctions d'Animateur.rice",
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Anglais",
            "Italien",
            "Espagnol",
            "Portugais"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 25,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/angela-issert-01b3a121b",
                "name": "Angela Issert",
                "summary": "--",
                "location": "Montigny-le-Bretonneux"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sylvie-fortin-947223182",
                "name": "sylvie Fortin",
                "summary": "Professeur de peinture au CE de Roissy en France \ud83d\udd8c chez CE de Roissy en France",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexis-lopinot-b8a286217",
                "name": "Alexis Lopinot",
                "summary": "M\u00e9canicien sp\u00e9cialiste VUL - Renault Trucks",
                "location": "Taverny"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/marie-line-perrin-a503976a",
                "name": "Marie-Line Perrin",
                "summary": "Coordinatrice scientifique SANTILIS",
                "location": "Lyon et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/annelise-ahl-895b6830",
                "name": "Annelise Ahl",
                "summary": "r\u00e9dactrice, coach, langues",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/arthur-laperche-9aa841170",
                "name": "Arthur Laperche",
                "summary": "Responsable de salle chez le Social Bar",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/marianne-duffet-5492391b6",
                "name": "Marianne Duffet",
                "summary": "Directrice VIVACITES Ile-de-France",
                "location": "Ivry-sur-Seine"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/merwan-khermane-aa433a228",
                "name": "merwan khermane",
                "summary": "Serveur chez Le Social Bar",
                "location": "Sarcelles"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/perrinem",
                "name": "Perrine M.",
                "summary": "Graphiste Print/Web  & Streameuse Gaming",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/louis-tang-a0bb07220",
                "name": "Louis Tang",
                "summary": "General Manager chez O'Sullivans",
                "location": "Pontoise"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/delphine-beauc%C3%A9-651855131",
                "name": "Delphine Beauc\u00e9",
                "summary": "Di\u00e9t\u00e9ticienne P\u00f4le de Sant\u00e9 de Saint James\nFormatrice Collectif les Pieds dans le Plat",
                "location": "Saint-James"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/catherine-berti-428a30128",
                "name": "Catherine Berti",
                "summary": "Assistante de direction commerciale chez Quimdis",
                "location": "Gennevilliers"
            },
            {
                "link": "https://nl.linkedin.com/in/cora-bos-69a51671",
                "name": "Cora Bos",
                "summary": "Eigenaar Bedrijf oa Vakantiehuizen,Minicampings",
                "location": "Scharendijke"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/benjamin-geffroy-6129a8189",
                "name": "Benjamin Geffroy",
                "summary": "Apprenti manager chez SYSTEME U",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/anna-bolechala-041a93116",
                "name": "Anna Bolechala",
                "summary": "Pr\u00e9sident-fondateur et directeur g\u00e9n\u00e9ral Entrep\u00f4le EURL",
                "location": "Rueil-Malmaison"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/lamia-morin-38856325",
                "name": "Lamia morin",
                "summary": "Sp\u00e9cialiste en formation",
                "location": "Marseille"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/myl%C3%A8ne-escudier-498b211aa",
                "name": "Myl\u00e8ne ESCUDIER",
                "summary": "Pr\u00e9sidente  chez Commission des citoyens pour les Droits de l'Homme",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/marie-pedretti-b0246b105",
                "name": "Marie PEDRETTI",
                "summary": "R\u00e9dactrice d'actes - collaboratrice",
                "location": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/julie-paris-santini-40417612a",
                "name": "Julie Paris-Santini",
                "summary": "Charg\u00e9e de cours fran\u00e7ais g\u00e9n\u00e9ral  chez Universit\u00e9 Nice Sophia Antipolis (membre d'Universit\u00e9 C\u00f4te d'Azur)",
                "location": "Cannes"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/romanojess",
                "name": "Jessica Romano",
                "summary": "Cheffe de projet communication",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "Le jeudi 19 mai \u00e0 19h30Le Quai des possibles accueille Philippe ROBERT, formateur agr\u00e9\u00e9 de la Fresque du climat, vous pr\u00e9sentera les principales\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/lequaidespossibles_soir%C3%A9e-sp%C3%A9ciale-giec-ar6-ii-et-iii-share-6927627642024157187-0OZ0",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Coraline Echasseriau"
            },
            {
                "title": "L\u2019enseignement en nature, une solution face aux enjeux de l'\u00e9cole \u00e0 l'heure actuelle ? \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf34Selon de nombreux sp\u00e9cialistes, dispenser des cours en\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/lebonheuralecole_comment-enseigner-avec-la-nature-share-6915568308595417088-dkRT",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Coraline Echasseriau"
            },
            {
                "title": "Quelques suggestions sur comment parler de la guerre aux enfants. Et pour prolonger, lire le num\u00e9ro de La revue L\u2019autre consacr\u00e9 aux enfants et la\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/marie-rose-moro-437ab033_guerre-en-ukraine-il-faut-parler-de-la-share-6905433126341070848-AwHS",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Coraline Echasseriau"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "umier-qureshi",
        "profile_pic_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D03AQE2s7bMxd-6Yg/profile-displayphoto-shrink_800_800/0/1542296601990?e=1703116800&v=beta&t=RE4ZONFjRLCjtFC_5iPo6BvbGAhTm-tV3Tspdxz66y0",
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Umier",
        "last_name": "Qureshi",
        "full_name": "Umier Qureshi",
        "follower_count": 1049,
        "occupation": "Enterprise Customer Success Manager at Dataiku",
        "headline": "Customer Success Manager at Dataiku",
        "summary": null,
        "country": "UK",
        "country_full_name": "United Kingdom",
        "city": "London",
        "state": "England",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Dataiku",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/dataiku/",
                "title": "Enterprise Customer Success Manager",
                "description": null,
                "location": "London, England, United Kingdom",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGcne5nK-aZ_Q/company-logo_400_400/0/1605707671307/dataiku_logo?e=1705536000&v=beta&t=IsPwrp4aVCA5VowtDXIJFB9moWb26CVRUzykHbaApMA"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Gartner",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/gartner/",
                "title": "Senior Consultant",
                "description": null,
                "location": "London, United Kingdom",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGyRzbB8_BYkg/company-logo_400_400/0/1561988236856/gartner_logo?e=1705536000&v=beta&t=sbigbUbz718Kpue1tDNIv-TKnHsG6ZJYbCq7k5oJCC8"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2019
                },
                "company": "EY",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/ernstandyoung/",
                "title": "Senior Consultant",
                "description": null,
                "location": "London, United Kingdom",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C510BAQGpRhkpxp5A9A/company-logo_400_400/0/1561962168715/ernstandyoung_logo?e=1705536000&v=beta&t=ZKjRi5g-D65X_3fOGDEtT9_H7kSRuCMhggrxhQE68TQ"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Sky",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/sky/",
                "title": "Data Analyst",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHnKMOaLVKmPA/company-logo_400_400/0/1657538335991/sky_logo?e=1705536000&v=beta&t=tX5sLsqr6K4mxWAXetEFEvWdOKHUsQM6X4s06-eyqZc"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Ofcom",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/ofcom/",
                "title": "Market Intelligence Analyst",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGJmFAQSg0cEQ/company-logo_400_400/0/1676651282530/ofcom_logo?e=1705536000&v=beta&t=LPaD1QXi4xJhua1E5tGM0_QRr_mFlXZvRLOgz19SES4"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2009
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "field_of_study": "Actuarial Science",
                "degree_name": "Bachelor of Science (BSc)",
                "school": "University of Kent",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2008
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": null,
                "school": "Slough Grammar School",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Hindi",
            "Punjabi",
            "Urdu"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/heididavies",
                "name": "Heidi Davies",
                "summary": "Enterprise Customer Success Manager | Dataiku | London",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/vaiva-miliukaite-7331a8150",
                "name": "Vaiva Miliukaite",
                "summary": "Customer Success Manager at Dataiku",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jack-fitchett",
                "name": "Jack Fitchett",
                "summary": "Enterprise Customer Success Manager at Dataiku",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/alolivier",
                "name": "Alexandre Olivier",
                "summary": "Customer Success Manager at Pigment",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/carolina-ortecho-osorio-5b562964",
                "name": "Carolina Ortecho Osorio",
                "summary": "Customer Success @Dataiku| MBA London Business School | Account Management | Sales & Commercial | Business Development",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/hadrien-s-55876730",
                "name": "Hadrien S",
                "summary": "Director - CSM Team - UK&Middle-East at Dataiku",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/bridget-shea-4bb515",
                "name": "Bridget Shea",
                "summary": "Dataiku - Chief Customer Officer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/neil-bullock-706a8013",
                "name": "Neil Bullock",
                "summary": "Software development",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/naveen-mahil-492276168",
                "name": "Naveen Mahil",
                "summary": "Customer Success Manager at Adimo",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/carmen-millerchip-86263929",
                "name": "Carmen Millerchip",
                "summary": "Customer Success Leader",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "eleonora-chessa-chs91",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Eleonora",
        "last_name": "Chessa",
        "full_name": "Eleonora Chessa",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Recruiting Specialist at ShopFully",
        "headline": "My areas of professional interest are people management, talent development and recruitment.",
        "summary": "L\u2019aspetto del mio lavoro che maggiormente mi appassiona risiede nell\u2019attenzione che, quotidianamente, dedico alle persone nel trovare la corrispondenza tra le loro aspettative professionali e le esigenze aziendali.\n\nCuriosit\u00e0, attenzione per i dettagli e capacit\u00e0 di ascolto sono le caratteristiche che mi contraddistinguono fuori e dentro il luogo di lavoro.",
        "country": "IT",
        "country_full_name": "Italy",
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "ShopFully",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/shopfully",
                "title": "Recruiting Specialist",
                "description": "ShopFully \u00e8 una tech company italiana leader nel Drive-to-Store, ovvero lo sviluppo di soluzioni digitali volte a generare traffico nei negozi fisici. ShopFully \u00e8 partner di pi\u00f9 di 700 retailer e brand a livello globale. Conta su 8 uffici e un team di 200 professionisti di 16 nazionalit\u00e0 diverse.",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2021
                },
                "company": "TAS Group",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/tasgroup",
                "title": "HR Recruiting & Employer Branding",
                "description": "TAS Group \u00e8 l\u2019azienda ICT leader in Italia nella fornitura di soluzioni e servizi specialistici per la gestione dei sistemi di pagamento, della monetica, dei mercati finanziari e dell'extended enterprise.All'interno del team Talent Acquisition & People Development mi occupo di:- recruiting profili IT Junior/Middle/Senior e altre figure professionali di staff-definizione talent pipeline da condividere con i Line Managers- organizzazione attivit\u00e0 di employer branding con trasferte sul territorio nazionale",
                "location": "Bologna, Italia",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Antal Italy",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/antal-italy",
                "title": "HR Consultant - Engineering & Operations Division",
                "description": "Nata a Londra nel 1993, Antal International vanta attualmente oltre 150 uffici in 34 paesi nel mondo ed \u00e8 specializzata nella ricerca di profili di Middle e Top Management.All'interno della Divisione Engineering & Operations mi sono occupata di:- ricerca candidati da database e attivit\u00e0 di  Head Hunting- interviste telefoniche- colloqui di selezione- gestione delle relazioni con i primari attori aziendali (DHR, Direttori di funzione, Direttori Generali, A.D.)- negoziazione contrattuale",
                "location": "Bologna, Italia",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Farmacie Comunali Riunite",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/farmacie-comunali-riunite-fcr",
                "title": "HR Assistant",
                "description": "A diretto riporto dell'HR Director ho operato nelle seguenti aree:Selezione:-stesura job descriptions-scelta dei canali di reclutamento pi\u00f9 idonei per differenti profili  e  interfaccia con APL e societ\u00e0 di Head Hunting-sviluppo di collaborazioni con Universit\u00e0 e Enti di formazione-conduzione colloqui individuali-stesura report finale di selezioneFormazione:-interfaccia  con societ\u00e0 di consulenza esterne specializzate in attivit\u00e0 di formazione-aggiornamento piani di formazioneAmministrazione e Gestione operativa del personale:-gestione del personale in somministrazione in condivisione con i responsabili di funzione-gestione autonoma di contratti di somministrazione e di tirocinio formativo-collaborazione con RSPP e con il medico per Sicurezza e Prevenzione sull'ambiente di lavoro",
                "location": "Reggio Emilia, Italia",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2015
                },
                "company": "GENERALI - INA Assitalia",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/generaliitalia",
                "title": "HR Intern (tirocinio curricolare)",
                "description": "Ufficio Ricerca e Selezione:- screening CV-contatto/ convocazione telefonica dei candidati-pianificazione agenda colloqui-affiancamento Responsabile della Selezione in fase di colloquio-collaborazione all'ideazione strumenti di valutazione dei candidati in fase di assessment centre",
                "location": "Agenzia Generale di Modena, Italia",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "field_of_study": "108/110",
                "degree_name": "Laurea Magistrale in Management e Comunicazione d'impresa",
                "school": "Universit\u00e0 degli Studi di Modena e Reggio Emilia",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Titolo della tesi: Le determinanti della performance innovativa individuale in una software houseProgetto di ricerca sperimentale; settore Risorse Umane",
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": null,
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "University of International Business and Economics, Beijing",
                "school": "\u5bf9\u5916\u7ecf\u6d4e\u8d38\u6613\u5927\u5b66",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Partecipazione ai seguenti corsi tenuti in lingua inglese e relativa prova scritta:- HR Management in China- Strategic Management in China- Consumer behaviour- Supply Chain Management in ChinaProgetto cofinanziato dalla Fondazione Universitaria Marco Biagi (UNIMORE)",
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "field_of_study": "109/110",
                "degree_name": "Laurea in Lettere Classiche",
                "school": "Universit\u00e0 degli Studi di Siena",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Italiano",
            "Inglese",
            "Francese"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2016
                },
                "title": "Volontaria",
                "cause": "Children",
                "company": "Istituto Regionale \"G. Garibaldi\" per i ciechi (Reggio Emilia)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Supporto nella gestione di gruppi di bambini appartenenti alle prime classi delle scuole elementari per la realizzazione di un libro tattile finalizzato a sensibilizzare i partecipanti riguardo alla tematica della disabilit\u00e0 visiva.",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": null,
                "title": "Partecipante al TC \"Disability is Ability\" - Niksic (Montenegro)",
                "cause": null,
                "company": "Youth in Action Programme",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Il Training Course, afferente al programma Erasmus Plus e della durata di 10 giorni, si \u00e8 svolto a Nicksic (Montenegro) con la partecipazione di giovani under 30 di diversa provenienza geografica e culturale (Italia, Kosovo, Serbia, Bosnia, Croazia, Georgia).Il progetto era finalizzato alla formazione dei partecipanti in merito al tema della disabilit\u00e0 e dell'inclusione sociale.",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2014
                },
                "title": "Volontaria",
                "cause": "Social Services",
                "company": "Associazione Italiana Persone Down sezione di Oristano",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Ideazione e gestione autonoma di attivit\u00e0 per piccoli gruppi di persone con disabilit\u00e0",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Corso LinkedIn for Business",
                "license_number": null,
                "display_source": "www.linkedin4business.it",
                "authority": "LinkedIn4business | Corsi di formazione, consulenza, advertising e strategia LinkedIn",
                "url": "http://www.linkedin4business.it/index.php/corso-linkedin-marketing-comunicazione-hr-employer-branding-vn/"
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "Corso di specializzazione Social Media & Digital Marketing",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Europa Cube Innovation Business School",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": "First Certificate of English (B2)",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Cambridge Assessment English",
                "url": null
            }
        ],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/evaballarani",
                "name": "Eva Ballarani",
                "summary": "HR Business Partner @ShopFully",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/alessandraruggiero-43478950",
                "name": "Alessandra Ruggiero",
                "summary": "Talent Acquisition Specialist presso People Design",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/federica-franceschi-88677230",
                "name": "Federica Franceschi",
                "summary": "HR-Training presso Randstad",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/raffaellaperri",
                "name": "Raffaella Perri",
                "summary": "International Recruiter",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/margherita-bucchi-a6173b8a",
                "name": "Margherita Bucchi",
                "summary": "Recruiter | Ricerca e Selezione | HR Consultant - presso TOR - Recruitment & HR Consulting",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/federico-cardinali-46098b124",
                "name": "Federico Cardinali",
                "summary": "HR Generalist",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/serena-corrente-50343314b",
                "name": "Serena Corrente",
                "summary": "HR Recruiter presso UMANA SPA",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/giuliasolbiati",
                "name": "GIULIA SOLBIATI",
                "summary": "HR Recruiter",
                "location": "Milan"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/daniela-tumolo-aa5095131",
                "name": "Daniela Tumolo",
                "summary": "HR Recruiter",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/elena-corona-3a9a3383",
                "name": "Elena Corona",
                "summary": "Talent Acquisition & Employer Branding Manager presso SACMI",
                "location": "Bologna"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/lorena-della-corte-035560143",
                "name": "Lorena Della Corte",
                "summary": "HR Recruiter presso Adecco",
                "location": "Castellarano"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/francesca-saibene-04968922",
                "name": "Francesca Saibene",
                "summary": "Hr Recruiter @Adecco",
                "location": "Como"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/giada-bertocchi",
                "name": "Giada Bertocchi",
                "summary": "HR Recruiter presso Gi Group",
                "location": "Bergamo"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/dariacarbini",
                "name": "Daria Carbini",
                "summary": "Hr recruiter presso OM Group Spa",
                "location": "Rome"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/teresa-cesari-8a824811b",
                "name": "Teresa Cesari",
                "summary": "HR Recruiter",
                "location": "Florence, Italy Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/marta-oripoli-953ab138",
                "name": "Marta Oripoli",
                "summary": "HR - Search and Selection presso Gi Group",
                "location": "Caldogno"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/celeste-cattaneo-87b84511a",
                "name": "Celeste Cattaneo",
                "summary": "HR Recruiter presso RISORSE SPA",
                "location": "Milan"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/paola-carta-679626b5",
                "name": "Paola Carta",
                "summary": "HR Recruiter  presso Synergie",
                "location": "Pisa"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/laura-ferrari-30711294",
                "name": "Laura Ferrari",
                "summary": "HR Specialist presso MAW - Men At Work s.p.a.",
                "location": "Modena"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/chiara-troncalupi-4b3a0189",
                "name": "Chiara Troncalupi",
                "summary": "Account manager presso Adecco Italia Spa",
                "location": "Terni"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "A maggio '20, in piena pandemia, ShopFully acquisiva PromoQui, creando l\u2019hub digitale dello shopping in negozio, che con i 3 marketplace\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Liked by Eleonora Chessa"
            },
            {
                "title": "un articolo che fa il punto sul percorso di riflessione  che abbiamo fatto insieme a colleghi dell'accademia e a persone che lavorano sul campo su\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Liked by Eleonora Chessa"
            },
            {
                "title": "Nella Giornata internazionale contro omofobia, bifobia e transfobia l \u2019 Universit\u00e0 di Modena e Reggio Emilia, rinnova il proprio impegno per una\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Liked by Eleonora Chessa"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "Eleonora Chessa",
                "link": "https://it.linkedin.com/in/eleonora-chessa-16480983",
                "summary": "diploma presso Seri System spa (unoff)",
                "location": "Turin"
            },
            {
                "name": "Eleonora Chessa",
                "link": "https://it.linkedin.com/in/eleonora-chessa-22351394",
                "summary": "--",
                "location": "Italy"
            },
            {
                "name": "ELEONORA CHESSA",
                "link": "https://it.linkedin.com/in/eleonora-chessa-34b25697",
                "summary": "Addetta magazzino, preparazione ordini",
                "location": "Turin"
            },
            {
                "name": "Eleonora Chessa",
                "link": "https://it.linkedin.com/in/eleonora-chessa-a29511163",
                "summary": "Direttore Commerciale  Seizeroseidue srl",
                "location": "Bologna"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "jamphoux",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/jamphoux/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140144Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=44d9298ce42d6166efacfb8b7fe9cf2d2df1a98ad2a73edbf6d17a9056f6cca6",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/jamphoux/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140144Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=441fa8f6b6ac7f6d5bdf1e1ee13c94736e11b4503a793ec08d13ff219c970345",
        "first_name": "J\u00e9r\u00f4me",
        "last_name": "Amphoux",
        "full_name": "J\u00e9r\u00f4me Amphoux",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Consultant - Business Development / Hotels & Resorts & Clubs at BAIA Ltd (BAIA BAIA)",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "TH",
        "country_full_name": "Thailand",
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "company": "BAIA Ltd (BAIA BAIA)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Consultant - Business Development / Hotels & Resorts & Clubs",
                "description": "Unique concept of Customizable Fashion Accessories like Bags, Shoes, Flip-Flop.In charge of Baia Baia's Development of the Pop-Up concept kiosk for Flip-Flop created exclusively for Hotels & Resorts; empowering them Profitability, Fame and Recognition under consignment contract for Hong Kong, Macau and Thailand.",
                "location": "Hong Kong",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2017
                },
                "company": "Chef's Garden Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Business Developer - Senior Sales Manager",
                "description": "Importer and Distributor of Groceries and Perishable Goods in Hong Kong and Macau for Hotels & Restaurants and Retail Industries.To Create and Develop a client database in the Fine Dining market.To Source and Set Up weekly import from Europe.",
                "location": "Hong Kong",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2014
                },
                "company": "Wah Cheong Co. Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Business Development",
                "description": "Importer and Distributor of Groceries and Perishable Goods for the fine dining tables in Hong Kong and Macau.To Develop a client database in the Fine Dining marketSales & Marketing",
                "location": "Hong Kong",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2014
                },
                "company": "Planet FnB Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Sales Director",
                "description": "Brought to Asia Food & Beverage, Arts de la Table from European countries.",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2005
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2012
                },
                "company": "VIP Link Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Co Founder - Business Development Director",
                "description": "Buying Office in Tableware & Kitchenware for French National brands.",
                "location": "http://www.viplink.hk",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1994
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2001
                },
                "company": "ABC",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Business Developer / Insurance Broker / Trading - in Different Industries",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Mega Selection Co., Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": "https://th.linkedin.com/company/mega-selection",
                "title": "General Manager / Co-Owner",
                "description": "Importer and Distributor of Cheeses from France to hospitality market in Thailand.To take over an existing company including Management, Finance, Sales and Marketing.Leverage growth result from existing performances to profitable and sustainable result.",
                "location": "Bangkok Metropolitan Area, Thailand",
                "logo_url": "https://media-exp3.licdn.com/dms/image/C510BAQFL_1ijsVV_2A/company-logo_100_100/0/1519867432154?e=1631750400&v=beta&t=htZ_WWkDiEilKlRXtmsrO6q6wH3fBk0Clom62SQrMHk"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2001
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2012
                },
                "company": "Mason LaRoche Ltd.",
                "company_linkedin_profile_url": "https://th.linkedin.com/company/mason-laroche",
                "title": "Senior Independent Financial Advisor",
                "description": null,
                "location": "http://www.MasonLaRoche.com",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/ingrid-buschgens-164a0ab2",
                "name": "Ingrid Buschgens",
                "summary": "Chocolatier bij Eigen bedrijfje",
                "location": "\u0e40\u0e02\u0e15\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e15\u0e4c\u0e40\u0e27\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e1b"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/carlo-valenziano-44504939",
                "name": "Carlo Valenziano",
                "summary": "Executive Chef at Kempinski Hotels",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/bertrand-fontaine-6161b39",
                "name": "Bertrand FONTAINE",
                "summary": "Cost Management Business Partner, PSA Peugeot Citroen",
                "location": "\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e25\u0e27\u0e07\u0e1b\u0e32\u0e23\u0e35\u0e2a\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49\u0e40\u0e04\u0e35\u0e22\u0e07"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/kanwara-callebert-5b23857b",
                "name": "Kanwara Callebert",
                "summary": "Secretary of MD at Farang Food Paradise Co.,Ltd",
                "location": "\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28\u0e44\u0e17\u0e22"
            },
            {
                "link": "https://ca.linkedin.com/in/l%%C3%%A9onard-guillemet-8421494b",
                "name": "L\u00e9onard Guillemet",
                "summary": "Contract Engineer / Charg\u00e9 de projet Client - Ing\u00e9nierie",
                "location": "\u0e40\u0e02\u0e15\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e40\u0e01\u0e23\u0e17\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e21\u0e2d\u0e19\u0e17\u0e23\u0e35\u0e2d\u0e2d\u0e25"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/aaron-packwood-b2708b5b",
                "name": "Aaron Packwood",
                "summary": "volunteer at Camillian Home for Children Living with Disabilities",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/dev-mohnani-71b8ab54",
                "name": "Dev Mohnani",
                "summary": "Student at Bangkok University International College",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/yommana-namasa-b043a546",
                "name": "Yommana Namasa",
                "summary": "Iookpear55hotmail.com",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/nicolasschmid",
                "name": "Nicolas Schmid",
                "summary": "Automotive Sales & Marketing expert - Europe and Russia",
                "location": "\u0e1d\u0e23\u0e31\u0e48\u0e07\u0e40\u0e28\u0e2a"
            },
            {
                "link": "https://hk.linkedin.com/in/pascalraynaud",
                "name": "Pascal Raynaud",
                "summary": "Operations Sales Manager at Abrate & Sons Ltd",
                "location": "Hong Kong"
            },
            {
                "link": "https://hk.linkedin.com/in/jeromedeclarens",
                "name": "Jerome de Clarens",
                "summary": "Certified Life & transformation Coach at PI-POTENTIAL",
                "location": "New Territories"
            },
            {
                "link": "https://de.linkedin.com/in/jeremietaillandier4378",
                "name": "J\u00e9r\u00e9mie Taillandier \u9ad8\u6770\u660e",
                "summary": "Offshore Wind, Global Segment Head chez \u00d8gl\u00e6nd System A/S",
                "location": "\u0e2e\u0e31\u0e21\u0e1a\u0e39\u0e23\u0e4c\u0e01"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/martin-sides-915a4854",
                "name": "martin sides",
                "summary": "General Manager at Suez R&R Asia",
                "location": "Watford"
            },
            {
                "link": "https://sa.linkedin.com/in/ashraf-ahmed-1a2806127",
                "name": "ashraf ahmed",
                "summary": "\u0634\u0641 \u062d\u0644\u0648\u0627\u0646\u0649  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u0648\u0644\u0648 \u0647\u0627\u064a\u0628\u0631 \u0645\u0627\u0631\u0643\u062a",
                "location": "\u0e0b\u0e32\u0e2d\u0e38\u0e14\u0e34\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e30\u0e40\u0e1a\u0e35\u0e22"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/max-vernet",
                "name": "Max-Olivier VERNET",
                "summary": "Contract Management and Design-To-Cost&Value Responsible",
                "location": "\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23\u0e25\u0e35\u0e22\u0e07\u0e41\u0e25\u0e30\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e43\u0e01\u0e25\u0e49\u0e40\u0e04\u0e35\u0e22\u0e07"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/phasit-amornvivat-8440922",
                "name": "Phasit Amornvivat",
                "summary": "Growing food delivery business and product development | Former Ops Leader at KFC | Former Marketing at Singha Beer",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/kayvaleeporn-wongprecha-45b77997",
                "name": "Kayvaleeporn Wongprecha",
                "summary": "Business Director at DKSH (Thailand)",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/khuram-gilani-8883a922",
                "name": "Khuram Gilani",
                "summary": "Operations Manager at Prosper Enterprises Co.,Ltd",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://th.linkedin.com/in/nitinbhandari1",
                "name": "Nitin Bhandari",
                "summary": "General Manager | PepsiCo | Food & Beverages | P&L Owner | South East Asia - Philippines, Indonesia, Malaysia, Singapore",
                "location": "\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07\u0e40\u0e17\u0e1e\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e19\u0e04\u0e23"
            },
            {
                "link": "https://it.linkedin.com/in/luca-chioda",
                "name": "Luca Chioda",
                "summary": "CEO | General Manager | Country Manager | International Management | Operations | Supply Chain | M&A  | FMCG | B2B & B2C",
                "location": "\u0e21\u0e34\u0e25\u0e32\u0e19"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "UFE the single association for French expat",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e42\u0e14\u0e22 J\u00e9r\u00f4me Amphoux"
            },
            {
                "title": "Happy Chinese New Year to our partners and friends !",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e42\u0e14\u0e22 J\u00e9r\u00f4me Amphoux"
            },
            {
                "title": "The Retail Selling Techniques Digital Training works: Videos, Interactive Texts, Talking Pictures, touch-play activities and of course - \"Blended\" -\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "\u0e0a\u0e2d\u0e1a\u0e42\u0e14\u0e22 J\u00e9r\u00f4me Amphoux"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "jerome amphoux",
                "link": "https://hk.linkedin.com/in/theincubators",
                "summary": "Business Development Manager at VIP Link Ltd",
                "location": "\u0e2e\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e07-\u0e08\u0e35\u0e19"
            },
            {
                "name": "Jerome Amphoux",
                "link": "https://hk.linkedin.com/in/jerome-amphoux-b366169",
                "summary": "Owner, Viplink Ltd",
                "location": "\u0e2e\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e07-\u0e08\u0e35\u0e19"
            },
            {
                "name": "Jerome Amphoux",
                "link": "https://hk.linkedin.com/in/jerome-amphoux-27121639",
                "summary": "Owner, Lily Boa Ltd.",
                "location": "\u0e2e\u0e48\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e07-\u0e08\u0e35\u0e19"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "david-tareste-7620841",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/david-tareste-7620841/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140143Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=e89731e35efcaca436ec72529cd2be70813a12e48e3769965abd5fb6575d4b33",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/david-tareste-7620841/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140143Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=215123ffd05b9abff9cd6700c4466f7fbaedf9c8358a2f372c83446375aadcb9",
        "first_name": "David",
        "last_name": "Tareste",
        "full_name": "David Tareste",
        "follower_count": null,
        "occupation": null,
        "headline": "Inserm research director",
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Paris",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Institut De Psychiatrie Et Neurosciences De Paris",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Inserm Research Director",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Cri",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Director of Life Sciences At Cri Master and Phd Programs",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Institut De Psychiatrie Et Neurosciences De Paris",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Inserm Researcher",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Cri",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Co-director of Fdv Phd Program",
                "description": "Frontiers in life sciences PhD program",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2009
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2013
                },
                "company": "Cri",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Teacher At Aiv Master Program",
                "description": "Interdisciplinary approaches to life sciences Master program",
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2009
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2017
                },
                "company": "Institut Jacques Monod/cnrs & University Paris Diderot",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/institut-jacques-monod-cnrs",
                "title": "Inserm Researcher",
                "description": null,
                "location": "Paris, \u00cele-de-france, France",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2003
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2008
                },
                "company": "Columbia University in the City of New York",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/columbia-university",
                "title": "Associate Research Scientist",
                "description": "Physiology and Cellular Biophysics",
                "location": "New York, New York, United States",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1998
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2002
                },
                "field_of_study": "Physics",
                "degree_name": "Doctorates, Doctor of Philosophy",
                "school": "Ecole Normale Sup\u00e9rieure",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/ecolenormalesuperieure",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1996
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1997
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "Masters",
                "school": "Paris - Sud University (paris Xi)",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paris-sud",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1994
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1996
                },
                "field_of_study": "Physics",
                "degree_name": "Bachelors, Bachelor of Science",
                "school": "Paris - Sud University (paris Xi)",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/school/universit-paris-sud",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 459,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/beatrice-cholley-64292212a",
                "name": "beatrice cholley",
                "summary": "Charg\u00e9e d'\u00e9tudes en bibliom\u00e9trie",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/eya-nencib-a5ba90193",
                "name": "eya nencib",
                "summary": "\u00c9tudiant(e) \u00e0 Afbb",
                "location": "Gennevilliers"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/walter-bocchialini-34351b233",
                "name": "Walter BOCCHIALINI",
                "summary": "Manager restaurant",
                "location": "Albi"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aureliepointe",
                "name": "Aur\u00e9lie Pointe",
                "summary": "Styliste S\u00e9nior PAP Femme - sp\u00e9cialis\u00e9e en Flou/Cha\u00eene & Trame",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://ch.linkedin.com/in/alessandro-berto-1a291a85",
                "name": "Alessandro Berto",
                "summary": "Bio Application Analyst, life scientist, cell biologist. Multi-language, cross functional team player.",
                "location": "Prilly"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/muriel-mambrini-doudet-72061088",
                "name": "Muriel MAMBRINI-DOUDET",
                "summary": "Directrice de Recherche \u00e0 INRAE, Institut national de recherche pour l'agriculture, l'alimentation et l'environnment",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/anisa-abdoulhoussen-maleck-5921068a",
                "name": "Anisa Abdoulhoussen-Maleck",
                "summary": "Organic Food at IMEX Company and RED ISLAND ORGANICS",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/salima-benbarche-421b31a3",
                "name": "Salima Benbarche",
                "summary": "PharmD, PhD | Research Scholar | Memorial Sloan Kettering Cancer Center",
                "location": "R\u00e9gion m\u00e9tropolitaine de New York City"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/chiara-fracassi-a80819111",
                "name": "Chiara Fracassi",
                "summary": "Responsable p\u00e9dagogique",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://se.linkedin.com/in/harald-stiff-29ba41138",
                "name": "Harald Stiff",
                "summary": "Data Scientist",
                "location": "Stockholm"
            },
            {
                "link": "https://be.linkedin.com/in/vincent-heeren-b875b427",
                "name": "vincent heeren",
                "summary": "Transportation and customer care manager Benelux",
                "location": "Bruxelles"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/steevan-orlando-52496327",
                "name": "Steevan Orlando",
                "summary": "Charg\u00e9 de l\u2019Animation et du D\u00e9veloppement",
                "location": "Jouars"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/charlenegayrard",
                "name": "Charl\u00e8ne Gayrard",
                "summary": "Research Scientist chez L'Or\u00e9al | PhD in Biophysics and Cell Biology | ESPCI Engineer",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/fabrice-socha-9ab049b2",
                "name": "Fabrice Socha",
                "summary": "Responsable P\u00f4le Concours  chez OASIIS",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/cyril-blanchercabincrewvvip",
                "name": "Cyril Blancher",
                "summary": "VIP Flight Attendant / Personal Assistant",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://se.linkedin.com/in/magnus-tormalm-b37308b",
                "name": "Magnus Tormalm",
                "summary": "Deputy Research Director at FOI",
                "location": "Greater Stockholm Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/mia-sungeun-lee-649328147",
                "name": "Mia sungeun Lee",
                "summary": "Chercheur postdoctoral chez \u00c9cole Centrale de Lyon",
                "location": "Lyon"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/vannier-christian-651856137",
                "name": "VANNIER Christian",
                "summary": "DR chez INSERM",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://se.linkedin.com/in/martin-almquist-80803826",
                "name": "Martin Almquist",
                "summary": "Student at Uppsala universitet",
                "location": "Greater Uppsala Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/giacomo-cavalli-2b454515",
                "name": "giacomo cavalli",
                "summary": "Principal investigator at Centre National de la Recherche Scientifique",
                "location": "Montpellier et p\u00e9riph\u00e9rie"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "From Neuroscientist to Pastry Chef.After my PhD graduation, I made a big decision and decided to move from France to Calgary for a postdoctoral\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/sa%C3%AFd-m-dahoma-phd-43349a42_from-neuroscientist-to-pastry-chef-after-share-6851941568258146304-8XS9",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par David Tareste"
            },
            {
                "title": "Congratulations to our collaborator Hugo FUMAT for the presentation of his thesis project supported by the FRM to Thierry Lhermitte.During this\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/fondation-pour-la-recherche-medicale_a-loccasion-de-la-premi%C3%A8re-semaine-de-la-share-6854062226622443520-l-01",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par David Tareste"
            },
            {
                "title": "Do you need help with your molecular biology projects?We offer services in plasmid construction and mRNA synthesis.#proundofmyscience #plasmid\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/biochemistry-and-biophysics-facility-ipnp_do-you-need-help-with-your-molecular-biology-share-6849695084963758080-m3Yk",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par David Tareste"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "stephanie-mangenot-5a74b931",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "stephanie",
        "last_name": "mangenot",
        "full_name": "stephanie mangenot",
        "follower_count": null,
        "occupation": "ma\u00c3 tre de conf\u00c3 rences",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "france",
        "city": "paris",
        "state": "\u00eele-de-france",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "company": "sorbonne universit\u00e9",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "ma\u00c3 tre de conf\u00c3 rences",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2009
                },
                "ends_at": null,
                "company": "institut curie",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "maitre de conf\u00c3 rences \u00c3 l'universit\u00c3 pierre et marie curie",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2003
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2009
                },
                "company": "lps, universit\u00e9 paris sud",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "ma\u00c3 tre de conf\u00c3 rences \u00c3 l\u00e2 universit\u00c3 paris-sud",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2003
                },
                "company": "university of munich",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "post-doc",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 1998
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 12,
                    "year": 2001
                },
                "company": "lps, universit\u00e9 paris sud",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "phd student",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1997
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1997
                },
                "company": "kth royal institute of technology",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/biofysik-och-r-ntgenteknik-kth",
                "title": "internstockholm",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 1998
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2001
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "doctorates,doctor of philosophy",
                "school": "paris - sud university (paris xi)",
                "school_linkedin_profile_url": "u-psud.fr",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 193,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "daehie-hong-1543005a",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "daehie",
        "last_name": "hong",
        "full_name": "daehie hong",
        "follower_count": null,
        "occupation": "professor",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "US",
        "country_full_name": null,
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "company": "korea university",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "professor",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 1,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "kochkin",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Pavlo",
        "last_name": "Kochkin",
        "full_name": "Pavlo Kochkin",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Researcher at University of Bergen (UiB)",
        "headline": "Researcher at University of Bergen (UiB)",
        "summary": null,
        "country": "NO",
        "country_full_name": "Norway",
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "company": "University of Bergen (UiB)",
                "company_linkedin_profile_url": "https://no.linkedin.com/company/university-of-bergen",
                "title": "Researcher",
                "description": null,
                "location": "Bergen Area, Norway",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": null,
                "company": "University of Bergen (UiB)",
                "company_linkedin_profile_url": "https://no.linkedin.com/company/university-of-bergen",
                "title": "Postdoctoral Researcher",
                "description": null,
                "location": "\u042d\u0439\u043d\u0434\u0445\u043e\u0432\u0435\u043d, \u041d\u0438\u0434\u0435\u0440\u043b\u0430\u043d\u0434\u044b",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [
            {
                "name": "Climat Change",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "ElectroMagnetic Compatibility",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "LabView Core 1",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "Supervising Master Students",
                "number": "-"
            },
            {
                "name": "Writing scientific articles",
                "number": "-"
            }
        ],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 215,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/vyacheslav-turchyk-a236ab34",
                "name": "Vyacheslav Turchyk",
                "summary": "SQL Developer - IPLand",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/%%D0%%BC%%D0%%B0%%D0%%BA%%D1%%81%%D0%%B8%%D0%%BC-%%D1%%80%%D0%%BE%%D0%%BD%%D0%%B8%%D0%%BD-2b2030a0",
                "name": "\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u0420\u043e\u043d\u0438\u043d",
                "summary": "\u041d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a \u043c\u043e\u043d\u0442\u0430\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u2013 HTengineering",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/%%D0%%B0%%D0%%BB%%D0%%B5%%D0%%BA%%D1%%81%%D0%%B5%%D0%%B9-%%D0%%BF%%D0%%BE%%D0%%BB%%D1%%82%%D0%%B0%%D0%%B2%%D1%%81%%D0%%BA%%D0%%B8%%D0%%B9-74b163a0",
                "name": "\u0410\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435\u0439 \u041f\u043e\u043b\u0442\u0430\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439",
                "summary": "--",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/liudmyla-mykhalchenko-0b7666136",
                "name": "Liudmyla Mykhalchenko",
                "summary": "Litech Aqua",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/nataliya-yakovlyeva-45667b86",
                "name": "Nataliya Yakovlyeva",
                "summary": "leading expert in Engineering firm \"Hydroecologiya\"",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/sergei-tkachenko-312802a1",
                "name": "Sergei Tkachenko",
                "summary": "2nd engineer - Marine Carrier",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/andrii-kulykov-2a1088155",
                "name": "Andrii Kulykov",
                "summary": "Chief Engineer",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/tatiana-shelegova-75249ba8",
                "name": "Tatiana Shelegova",
                "summary": "\u041f\u0440\u043e\u043c\u044b\u0448\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0443\u0431\u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b, \u0437\u0430\u043f\u043e\u0440\u043d\u043e-\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0430\u044f \u0430\u0440\u043c\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430, \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/vadym-bogushko-475b85159",
                "name": "Vadym Bogushko",
                "summary": "Head of software department  \u2013 JSC \"Vega Plus\"",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/sergii-bezgodkov-7a1b4638",
                "name": "Sergii Bezgodkov",
                "summary": "\u0420\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0434\u0436\u0435\u0440 \u043f\u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430\u043c \u2013 \u041e\u041e\u041e \"\u041c\u0411\u0421-\u0418\u043d\u0436\u0438\u043d\u0438\u0440\u0438\u043d\u0433\"",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/tturtsakov",
                "name": "\u0422\u0438\u043c\u043e\u0444\u0435\u0439 \u0422\u0443\u0440\u0446\u0430\u043a\u043e\u0432",
                "summary": "\u0418\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440-\u043a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0440, \u0418\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440-\u043f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0449\u0438\u043a",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/ruslan-dymarchuk-00677278",
                "name": "Ruslan Dymarchuk",
                "summary": "\u0412\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440 \u2013 INPRO Engineering",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ca.linkedin.com/in/andrew-iliushyk-94948945",
                "name": "Andrew Iliushyk",
                "summary": "Process Engineer at SUEZ - Water Technologies & Solutions",
                "location": "Pickering, ON"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/%%D1%%81%%D0%%B5%%D1%%80%%D0%%B3%%D0%%B5%%D0%%B9-%%D0%%BE%%D1%%81%%D0%%B8%%D0%%BF%%D0%%B5%%D0%%BD%%D0%%BA%%D0%%BE-583776137",
                "name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041e\u0441\u0438\u043f\u0435\u043d\u043a\u043e",
                "summary": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440 \u2013 \u041e\u041e\u041e \"\u0425\u0438\u043c\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\"",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/%%D1%%81%%D0%%B0%%D1%%85%%D0%%BD%%D0%%BE-%%D1%%8E%%D0%%BB%%D0%%B8%%D1%%8F-b3aa9187",
                "name": "\u0421\u0430\u0445\u043d\u043e \u042e\u043b\u0438\u044f",
                "summary": "\u0412\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0436\u0435\u043d\u0435\u0440-\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433 \u2013 \u0413\u041a \"\u042d\u043a\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u043c\u0435\u0440\"",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/elena-kovalenko",
                "name": "Elena Kovalenko",
                "summary": "Senior Sales Manager at Apriorit",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/kirill-nagorniy-48029162",
                "name": "Kirill Nagorniy",
                "summary": "Commercial Director - LLC Global Engineering",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/%%D0%%B4%%D0%%B5%%D0%%BD%%D0%%B8%%D1%%81-akvantis-82b69463",
                "name": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u0441 Akvantis",
                "summary": "\u0414\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 (\u0410\u043a\u0432\u0430\u043d\u0442\u0438\u0441 - \u0438\u043d\u043d\u043e\u0432\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043e\u0447\u0438\u0441\u0442\u043a\u0438 \u0432\u043e\u0434\u044b)",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://ua.linkedin.com/in/daria-viazovaya-34b806136",
                "name": "Daria Viazovaya",
                "summary": "Head of Office at Sigma IT Group",
                "location": "Ukraina"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/tomas-kvalheim-eriksen-7b20b757",
                "name": "Tomas Kvalheim Eriksen",
                "summary": "Postdoctoral Researcher at University of Oslo",
                "location": "Oslo"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "If you\u2019d like to know more about the different types of fraud that we see plaguing the advertising industry, the new tactics that fraudsters are\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Pavlo Kochkin"
            },
            {
                "title": "Congratulations StormGeo and Alfa Laval Rikke Kj\u00e6r Nielsen Carl Martin Borcher Stephanie Luscombe Andersen S\u00f8ren Andersen mette krohn-hansen Gard\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Pavlo Kochkin"
            },
            {
                "title": "Volte vokser fort og vi vil at du skal bli med!\u26a1\ufe0f\n\nVi gj\u00f8r energi til bedrifter helt ukomplisert ved \u00e5 jobbe med de r\u00e5este verkt\u00f8yene og herligste\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Pavlo Kochkin"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "mathias-madslien-a32512193",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "mathias",
        "last_name": "madslien",
        "full_name": "mathias madslien",
        "follower_count": null,
        "occupation": "ferievikar og tilkalling",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "US",
        "country_full_name": null,
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "company": null,
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "ferievikar og tilkalling",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "steinar-k-grinde",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "steinar",
        "last_name": "grinde",
        "full_name": "steinar grinde",
        "follower_count": null,
        "occupation": "system engineer",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "NO",
        "country_full_name": "norway",
        "city": "oslo",
        "state": "oslo",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "company": "xledger",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "system engineer",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2016
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "masters",
                "school": "university of oslo (uio)",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/university-of-oslo",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "bachelors",
                "school": "university of oslo (uio)",
                "school_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/university-of-oslo",
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Neural Networks and Deep Learning",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Coursera",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Machine Learning",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Coursera",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Improving Deep Neural Networks: Hyperparameter Tuning, Regularization and Optimization",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Coursera",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Structuring Machine Learning Projects",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Coursera",
                "url": null
            }
        ],
        "connections": 92,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "marc-cholvi-jaureguizar-092353273",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Marc",
        "last_name": "Cholvi Jaureguizar",
        "full_name": "Marc Cholvi Jaureguizar",
        "follower_count": 0,
        "occupation": "Junior Business Analyst at Sopra Steria",
        "headline": "Junior Business Analyst en Sopra Steria",
        "summary": null,
        "country": "ES",
        "country_full_name": "Spain",
        "city": "Casinos",
        "state": "Valencian Community",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "company": "Sopra Steria",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/soprasteria/",
                "title": "Junior Business Analyst",
                "description": null,
                "location": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF_0JqR2CRpJw/company-logo_400_400/0/1688571542920?e=1705536000&v=beta&t=gmPtpCfo-gGTQJUfTnNsxMLc-KWSonZTSkux-xYcE2c"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2022
                },
                "company": "Sopra Steria",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/soprasteria/",
                "title": "Probador de software",
                "description": null,
                "location": "Comunidad Valenciana / Comunitat Valenciana, Espa\u00f1a",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D4E0BAQF_0JqR2CRpJw/company-logo_400_400/0/1688571542920?e=1705536000&v=beta&t=gmPtpCfo-gGTQJUfTnNsxMLc-KWSonZTSkux-xYcE2c"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2018
                },
                "company": "Teleperformance",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/teleperformance/",
                "title": "Representante del servicio de atenci\u00f3n al cliente",
                "description": null,
                "location": "Atenas, \u00c1tica, Grecia",
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/D560BAQH2pHq5YMkqqw/company-logo_400_400/0/1696226638506?e=1705536000&v=beta&t=bREVg8_dafUoqWEuAu_N7p66m3bJtFaSw4fQ8uVeKSQ"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2009
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 11,
                    "year": 2015
                },
                "field_of_study": "Ingenier\u00eda qu\u00edmica",
                "degree_name": "Ingeniero",
                "school": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFi7R3IyJyZhw/company-logo_400_400/0/1632842290836/upv_logo?e=1705536000&v=beta&t=w5dXkdUaG5LN8S3-xUDmF38lXedQgKX1LheAdwTRYm0",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2023
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Getting Started with SpecFlow in Visual Studio",
                "license_number": "3f44f864e0ca4b9566af7a1d4",
                "display_source": "specflow.org",
                "authority": "SpecFlow",
                "url": "https://specflow.org/community/webinars/certificate/?c=3f44f864e0ca4b9566af7a1d4"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Machine Learning para principiantes",
                "license_number": "dv4NenNo",
                "display_source": "openwebinars.net",
                "authority": "OpenWebinars",
                "url": "https://openwebinars.net/certificado/dv4NenNo?type=jpg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Selenium con Python Intermedio",
                "license_number": "dv4ndz7o",
                "display_source": "openwebinars.net",
                "authority": "OpenWebinars",
                "url": "https://openwebinars.net/certificado/dv4ndz7o?type=jpg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Curso de Testing de APIs con JMeter",
                "license_number": "QxMXdZ6v",
                "display_source": "openwebinars.net",
                "authority": "OpenWebinars",
                "url": "https://openwebinars.net/certificado/QxMXdZ6v?type=jpg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Curso de Excel : VBA",
                "license_number": "yvQLJ7aV",
                "display_source": "openwebinars.net",
                "authority": "OpenWebinars",
                "url": "https://openwebinars.net/certificado/yvQLJ7aV?type=jpg"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2022
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Curso de Selenium con Java",
                "license_number": "0vRNdgEv",
                "display_source": "openwebinars.net",
                "authority": "OpenWebinars",
                "url": "https://openwebinars.net/certificado/0vRNdgEv?type=jpg"
            }
        ],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/hind-bouddi-03a6971a3",
                "name": "hind bouddi",
                "summary": "Business Analyst en Sopra Steria",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/julie-menez-26475623a",
                "name": "Julie Menez",
                "summary": "Team Leader QA Testing en Sopra Steria",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/josalexverdu",
                "name": "Alejandro Verdu",
                "summary": "IT Software Center deputy director",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/hafsa-el-moumen-881a438b",
                "name": "Hafsa El Moumen",
                "summary": "Business Analyst | Consultant Funcional - Energie & Utilities",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/oscar-igual-ferrer-67874120",
                "name": "Oscar Igual Ferrer",
                "summary": "Jefe de proyecto y Scrum Master",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/daniela-vega-serrano-43a951171",
                "name": "Daniela Vega Serrano",
                "summary": "QA Analyst at CGI",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jos\u00e9-domingo-rodr\u00edguez-pomares-b16a6864",
                "name": "Jos\u00e9 Domingo Rodr\u00edguez Pomares",
                "summary": "BackEnd Developer en Sopra Steria",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/roberto-gimenez-alapont",
                "name": "Roberto Gimenez Alapont",
                "summary": "Quality Assurance Engineer @ Sopra Steria",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/santiago-p\u00e9rez-garc\u00eda-228258120",
                "name": "Santiago P\u00e9rez Garc\u00eda",
                "summary": "Referente t\u00e9cnico en automatizaci\u00f3n",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/mbaye-ndiaye-mbaye-46582465",
                "name": "Mbaye Ndiaye MBAYE",
                "summary": "Ing\u00e9nieur \u00c9tudes et D\u00e9veloppement Java/Angular chez SOFTEAM",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "hind-bouddi-03a6971a3",
        "profile_pic_url": null,
        "background_cover_image_url": null,
        "first_name": "Hind",
        "last_name": "Bouddi",
        "full_name": "Hind Bouddi",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Junior Tester at Sopra Steria",
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "US",
        "country_full_name": null,
        "city": null,
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "company": "Sopra Steria",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/soprasteria",
                "title": "Junior Tester",
                "description": null,
                "location": "France, Aquitaine, France",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": null,
        "people_also_viewed": [],
        "recommendations": [],
        "activities": [],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "steven-neves-353255212",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/steven-neves-353255212/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140144Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=232303963b8356401de6fa5c335301aa66e34929bd51ce54fdf361a905e8b7ce",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/steven-neves-353255212/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140144Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=7ff6c9a7542aa8e688180e4d58b94d18a3b10b1b091bfff9211b46bb808c0fc1",
        "first_name": "Steven",
        "last_name": "Neves",
        "full_name": "Steven Neves",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Charg\u00e9 de Recrutement at Majoby",
        "headline": "Charg\u00e9 de recrutement chez Majoby",
        "summary": "Charg\u00e9 de recrutement pour la soci\u00e9t\u00e9 Majoby, une start-up en pleine expansion sp\u00e9cialis\u00e9e dans la prospection commerciale BtoB multisecteurs. Nous vous proposons un accompagnement de deux semaines o\u00f9 nous allons vous former \u00e0 nos propres techniques de prospection.\n\nTu es \u00e0 la recherche d\u2019un nouveau challenge ? Ou surtout d'un tremplin pour ta future carri\u00e8re ? Tu es \u00e0 l\u2019\u00e9coute d\u2019une opportunit\u00e9 ? N\u2019h\u00e9sites pas \u00e0 venir m\u2019en parler.\ud83d\udd0e",
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Saint-Cloud",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Majoby",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/majoby",
                "title": "Charg\u00e9 de Recrutement",
                "description": "Majoby est sp\u00e9cialiste de la d\u00e9l\u00e9gation de commerciaux B2B.\n\nDisposant de m\u00e9thodes efficaces, nos commerciaux seront imm\u00e9diatement productifs et vous permettront d'accompagner vos \u00e9quipes \u00e0 chaque \u00e9tape du processus de vente.\n\nNos engagements :\n\n- Une production humanis\u00e9e, qui collera au mieux \u00e0 vos attentes\n- Des commerciaux d\u00e9di\u00e9s \u00e0 100% \u00e0 votre activit\u00e9\n- Une m\u00e9thode performante et singuli\u00e8re ayant d\u00e9j\u00e0 fait ses preuves\n- Une offre simple, sans frais additionnels ou cach\u00e9s",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG_gnu8wjTXWw/company-logo_100_100/0/1647852080702?e=2147483647&v=beta&t=iS7I_fVyRgKcUpjbM5Lzje_Ge-qcvTZD2GUtfpo-6-M"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Pragmatan",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/pragmatan-consulting",
                "title": "Charg\u00e9 de Recrutement",
                "description": "Acteur majeur du recrutement depuis maintenant 8 ans, Pragmatan s\u2019est d\u2019abord lanc\u00e9 sur le march\u00e9 de l\u2019IT en tant que cabinet avant de diversifier ses activit\u00e9s dans la d\u00e9l\u00e9gation de recruteurs (ou RPO) \u00e0 Paris et en r\u00e9gion.\n\nNotre volont\u00e9 : Faire confiance aux personnalit\u00e9s de nos collaborateurs pour proposer des profils adapt\u00e9s \u00e0 nos clients et ainsi garantir la r\u00e9ussite de nos missions.\n\nNotre \u00e9tat d\u2019esprit : Favoriser la diversit\u00e9 au sein de nos \u00e9quipes dans un environnement jeune et bienveillant.",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEBwRC5QsrkyQ/company-logo_100_100/0/1633695427450?e=2147483647&v=beta&t=VlVEsSrsIf9FYUxfYhf2ro3-NSjUQTsZmmzE3am9Lf8"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "field_of_study": null,
                "degree_name": "BTS MUC",
                "school": "Ecole guillaume bude",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexandra-paris-8b30426a",
                "name": "Alexandra Paris",
                "summary": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Majoby",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/yacine-salah-35b175150",
                "name": "Yacine SALAH",
                "summary": "Charg\u00e9 de Recrutement chez Hub One",
                "location": "Livry-Gargan"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alicia-le-clech-250053197",
                "name": "Alicia Le Clech",
                "summary": "Ing\u00e9nieur d'affaires chez Majoby",
                "location": "Saint-Cloud"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/ma%C3%AFlys-barraud-marketing",
                "name": "Ma\u00eflys Barraud",
                "summary": "Consultante en recrutement",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/pauline-de-baets-590192b6",
                "name": "Pauline De Baets",
                "summary": "Charg\u00e9e de recrutement chez Square IT Services",
                "location": "Clichy"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/nawel-hadj-said-a83251b0",
                "name": "Nawel HADJ SAID",
                "summary": "RRH et Resource Manager chez Pragmatan",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/estelle-oliveira",
                "name": "Estelle Oliveira",
                "summary": "Charg\u00e9e de recrutement et RH chez Pragmatan",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/pierre-allain",
                "name": "Pierre ALLAIN",
                "summary": "Talent Acquisition Manager - @Station F \ud83d\ude80 Sales & Tech recruitment for Startup & Scaleup in Europe \ud83e\udd84",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/el%C3%A9onore-planus-b170a617b",
                "name": "El\u00e9onore Planus",
                "summary": "Responsable commerciale chez Majoby",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/valentin-lucienne-3a6b03220",
                "name": "Valentin Lucienne",
                "summary": "Charg\u00e9 de d\u00e9veloppement chez Hitachi Solutions",
                "location": "Boulogne-Billancourt"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/romane-laala-41759a1a1",
                "name": "Romane Laala",
                "summary": "Business Developer chez Majoby",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/matthieu-le-clech-95319a21",
                "name": "Matthieu Le Clech",
                "summary": "Co-founder chez Majoby et Pragmatan",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/tan-huy-nguyen-b1b92554",
                "name": "Tan-Huy NGUYEN",
                "summary": "Co-Founder & Directeur g\u00e9n\u00e9ral chez Majoby",
                "location": "Saint-Cloud"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/juliette-morize",
                "name": "Juliette Morize",
                "summary": "Sales Development Representative chez Verteego",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/jennifer-t-67769a227",
                "name": "Jennifer T.",
                "summary": "Business Developer chez Majoby",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/matth%C3%A9o-le-clech-789168198",
                "name": "Matth\u00e9o Le Clech",
                "summary": "Co-fondateur chez Majoby",
                "location": "Paris"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/mathieu-g-3146abb5",
                "name": "Mathieu G.",
                "summary": "Charg\u00e9 d\u2019exploitation",
                "location": "\u00cele-de-France, France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/caroline-ferreira-70aa4b117",
                "name": "Caroline FERREIRA",
                "summary": "Sales Development Representative chez Majoby",
                "location": "Bois-d'Arcy"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/camille-ramdani-a63a54116",
                "name": "Camille Ramdani",
                "summary": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Lauly",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/l%C3%A9a-barty-99a07312a",
                "name": "L\u00e9a Barty",
                "summary": "Business Developer",
                "location": "Paris"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "Majoby vous d\u00e9l\u00e8gue un PROSPECTEUR en prestationPragmatan vous d\u00e9l\u00e8gue un RECRUTEUR en prestationDans vos locaux :-)\"C'est le plus\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/tan-huy-nguyen-b1b92554_majoby-vous-d%C3%A9l%C3%A8gue-un-prospecteur-en-prestation-share-6920664359014686720-uCt_",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Steven Neves"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udce3[T\u00c9MOIGNAGE CLIENT]\ud83d\udce3On vous accompagne dans votre d\u00e9veloppement commercial !Aujourd'hui NTT DATA nous partage son exp\u00e9rience avec\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/majoby_t%C3%A9moignage-client-on-vous-accompagne-share-6919996018881114112-O37A",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Steven Neves"
            },
            {
                "title": "En compagnie de Grace Mehrabe, ancienne stagiaire de Pragmatan et l'une des meilleures ! Bravo pour ta r\u00e9ussite actuelle, Outmind !Tu ne le dois\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/tan-huy-nguyen-b1b92554_en-compagnie-de-grace-mehrabe-ancienne-stagiaire-share-6909526096749207552-SOXy",
                "activity_status": "Aim\u00e9 par Steven Neves"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "Steven Neves",
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/steven-neves-1a26b919a",
                "summary": "Consultant en recrutement",
                "location": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res"
            },
            {
                "name": "Steven Neves",
                "link": "https://www.linkedin.com/in/steven-neves-77a520144",
                "summary": "Facilities Maintenance Manager at Saati Americas",
                "location": "Fountain Inn, SC"
            },
            {
                "name": "Steven Neves",
                "link": "https://pt.linkedin.com/in/stevenrdn",
                "summary": ".",
                "location": "Lisbonne"
            },
            {
                "name": "Steven Neves",
                "link": "https://www.linkedin.com/in/steven-neves-0b943a28",
                "summary": "Global Pricing Analyst at Nordson EFD",
                "location": "Pawtucket, RI"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [
            {
                "profile_pic_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D07AQHK_gwjRq__Ag/group-logo_image-shrink_92x92/0/1631001331178?e=2147483647&v=beta&t=Dpmr7jfRsGoWYqe8X3f3tkQspWdTJMadwxifiIkHU3c",
                "name": "Groupe d'entraide entre recruteurs :)",
                "url": "https://www.linkedin.com/groups/8963297"
            }
        ],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "xavier-janvier-phd-043a57a6",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/xavier-janvier-phd-043a57a6/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=e1325b911b4880bfc84de271cc80b3f84c3de8f30f9796e5db207b812e902eca",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/xavier-janvier-phd-043a57a6/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=f7566287e20f79afb676a63c11dd00dea2149adb1c63bf083d789a9bcfe33b0d",
        "first_name": "Xavier Janvier,",
        "last_name": "PhD",
        "full_name": "Xavier Janvier, PhD",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Ing\u00e9nieur Microbiologie R&I at L'Or\u00e9al",
        "headline": "Ing\u00e9nieur Microbiologie chez L'Or\u00e9al R&I | PhD en Microbiologie Cutan\u00e9e",
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Chevilly-Larue",
        "state": "Ile-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "L'Or\u00e9al",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/lor%C3%A9al",
                "title": "Ing\u00e9nieur Microbiologie R&I",
                "description": "In charge of practical work in Microbiology and Molecular Biology for 1st year students of DUT in Biological Engineering.",
                "location": "Chevilly-Larue, \u00cele-de-France, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFMkF2agb0X3g/company-logo_100_100/0/1657705427234?e=2147483647&v=beta&t=kwcX4HfHpXBxWQiOXqMwKFVsD3R9X4doN_6skK2UImE"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Laboratoire de Microbiobiologie, Signaux et Microenvironnement (LMSM EA4312)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Doctorant / Chercheur en Microbiologie cutan\u00e9e",
                "description": "\u00c9tude de l\u2019effet d\u2019un polluant atmosph\u00e9rique (NO2) sur le Microbiote Cutan\u00e9.\nEncadrement : Dr Anne Groboillot\nDirection : Pr Marc Feuilloley",
                "location": "R\u00e9gion de \u00c9vreux, France",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2017
                },
                "company": "Laboratoire de Microbiobiologie, Signaux et Microenvironnement (LMSM EA 4312)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Assistant de recherche en Microbiologie Cutan\u00e9e",
                "description": "Recherche d\u2019indicateurs du stress nitrosant chez une souche cutan\u00e9e de S. epidermidis.",
                "location": "R\u00e9gion de \u00c9vreux, France",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2017
                },
                "company": "Laboratoire de Microbiologie, Signaux et Microcroenvironnement (LMSM - EA4312)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Assistant de recherche en Dermocosm\u00e9tique",
                "description": "\u00c9tude de l\u2019effet antipollution d\u2019un actif cosm\u00e9tique pour Bioeurope Research (Groupe Solabia)",
                "location": "\u00c9vreux, Normandie, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFt4peFzbeug/company-logo_100_100/0/1547216942284?e=1660176000&v=beta&t=cGWRvq6SwOLAbJNjfJFp3xyMCqAK0FV5VlA0v7vHFvM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2020
                },
                "company": "IUT d'\u00c9vreux",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/iutdevreux",
                "title": "Enseignant vacataire",
                "description": "Charg\u00e9 de travaux pratiques en Microbiologie et Biologie Mol\u00e9culaire aux DUT 1\u00e8re ann\u00e9e en G\u00e9nie Biologique.",
                "location": "\u00c9vreux, Normandie, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEcg4EZJor1Vg/company-logo_100_100/0/1519932042233?e=2147483647&v=beta&t=gztwv_sxk3AuKiGPCHT9BXzws9GI2HzGR8Nj_lUaoYQ"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2016
                },
                "company": "Hollister Co.",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/hollister-co.",
                "title": "Brand representative",
                "description": "Emploi \u00e9tudiant, CDI 10h/semaine",
                "location": "Docks 76, Rouen, FRANCE",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFMyadx9Bryig/company-logo_100_100/0/1519909449462?e=2147483647&v=beta&t=c-QReuSMbDK5RlkTPpNxjOflVTkvVyz9gNufVGYg-D8"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 6,
                    "year": 2016
                },
                "company": "CNRS - Polym\u00e8res Biopolym\u00e8res Surfaces - UMR 6270",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/cnrs",
                "title": "Assistant de recherche en Microbiologie",
                "description": "\u00c9tudes de l\u2019activit\u00e9 antibact\u00e9rienne de surfaces d\u2019or modifi\u00e9es sur des souches de S. epidermidis et S. aureus.",
                "location": "Mont-Saint-Aignan, Haute-Normandie, France",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQEFt4peFzbeug/company-logo_100_100/0/1547216942284?e=2147483647&v=beta&t=sLcOKnS1ZsgDBCi78hwv7N-nUQc790jzeImFEvaKcGM"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 7,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Universit\u00e9 de Montr\u00e9al",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/universite-de-montreal",
                "title": "Assistant de recherche en Microbiologie",
                "description": "Au sein du Centre de Recherche en Infectiologie Porcine et Avicole (CRIPA) portant sur la caract\u00e9risation par PFGE et MLST de souches de S.aureus isol\u00e9es de mammite bovine",
                "location": "R\u00e9gion de Montr\u00e9al, Canada",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHz5dHOI6B2bg/company-logo_100_100/0/1630696195388?e=2147483647&v=beta&t=Twnq-4pfejchglYKFDp77mecguuz7Sg0x2y2M_y02CU"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 28,
                    "month": 2,
                    "year": 2015
                },
                "company": "Universit\u00e9 de Rouen",
                "company_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/company/universite-de-rouen",
                "title": "Tuteur \u00e9tudiant",
                "description": "Tuteur personnel pour un \u00e9tudiant de Licence 1 Sciences de la Vie, de la Terre et de l'Environnement.",
                "location": "Mont Saint-Aignan",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSmwhd0mS9Xw/company-logo_100_100/0/1574257346459?e=2147483647&v=beta&t=doG42vVYOPA4Fl4LqfUXHsq3o7iZdNskihoI9xNi4BE"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2021
                },
                "field_of_study": "Microbiologie cutan\u00e9e",
                "degree_name": "Doctor of Philosophy - PhD",
                "school": "Ecole doctorale Normande, Biologie int\u00e9grative, Sant\u00e9, Environnement",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2015
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2017
                },
                "field_of_study": "Microbiologie",
                "degree_name": "Master",
                "school": "Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
                "school_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/school/universite-de-rouen/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSmwhd0mS9Xw/company-logo_100_100/0/1574257346459?e=2147483647&v=beta&t=doG42vVYOPA4Fl4LqfUXHsq3o7iZdNskihoI9xNi4BE",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2012
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2015
                },
                "field_of_study": "Biochimie, Biologie Mol\u00e9culaire, Cellulaire et Physiologie",
                "degree_name": "Licence",
                "school": "Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
                "school_linkedin_profile_url": "https://it.linkedin.com/school/universite-de-rouen/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFSmwhd0mS9Xw/company-logo_100_100/0/1574257346459?e=2147483647&v=beta&t=doG42vVYOPA4Fl4LqfUXHsq3o7iZdNskihoI9xNi4BE",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2011
                },
                "field_of_study": "Sciences et Technologies de laboratoire",
                "degree_name": "Baccalaur\u00e9at",
                "school": "Lyc\u00e9e Galil\u00e9e, Franqueville Saint Pierre",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Fran\u00e7ais",
            "Anglais"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [
            {
                "name": "Draft Genome Sequences of Four Commensal Strains of Staphylococcus and Pseudomonas Isolated from Healthy Human Skin",
                "publisher": "Microbiology Resource Announcements",
                "published_on": {
                    "day": 7,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "description": "Staphylococcus spp. and Pseudomonas spp. are widely distributed bacteria in the environment and are found in association with animals and humans. Here, we present the draft genome sequence data of the healthy human skin commensal strains Staphylococcus aureus MFP03, Staphylococcus epidermidis MFP04, Staphylococcus capitis MFP08, and Pseudomonas fluorescens MFP05.",
                "url": "https://mra.asm.org/content/10/1/e01032-20"
            },
            {
                "name": "Deleterious Effects of an Air Pollutant (NO2) on a Selection of Commensal Skin Bacterial Strains, Potential Contributor to Dysbiosis?",
                "publisher": "Frontiers in Microbiology",
                "published_on": {
                    "day": 8,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "description": "The skin constitutes with its microbiota the first line of body defense against exogenous stress including air pollution. Especially in urban or sub-urban areas, it is continuously exposed to many environmental pollutants including gaseous nitrogen dioxide (gNO2). Nowadays, it is well established that air pollution has major effects on the human skin, inducing various diseases often associated with microbial dysbiosis. However, very few is known about the impact of pollutants on skin microbiota. In this study, a new approach was adopted, by considering the alteration of the cutaneous microbiota by air pollutants as an indirect action of the harmful molecules on the skin. The effects of gNO2 on this bacterial skin microbiota was investigated using a device developed to mimic the real-life contact of the gNO2 with bacteria on the surface of the skin. Five strains of human skin commensal bacteria were considered, namely Staphylococcus aureus MFP03, Staphylococcus epidermidis MFP04, Staphylococcus capitis MFP08, Pseudomonas fluorescens MFP05, and Corynebacterium tuberculostearicum CIP102622. Bacteria were exposed to high concentration of gNO2 (10 or 80 ppm) over a short period of 2 h inside the gas exposure device. The physiological, morphological, and molecular responses of the bacteria after the gas exposure were assessed and compared between the different strains and the two gNO2 concentrations. A highly significant deleterious effect of gNO2 was highlighted, particularly for S. capitis MFP08 and C. tuberculostearicum CIP102622, while S. aureus MFP03 seems to be the less sensitive strain. It appeared that the impact of this nitrosative stress differs according to the bacterial species and the gNO2 concentration. Thus the exposition to gNO2 as an air pollutant could contribute to dysbiosis, which would affect skin homeostasis. The response of the microbiota to the nitrosative stress could be involved in some pathologies such as atopic dermatitis.",
                "url": "https://www.frontiersin.org/articles/10.3389/fmicb.2020.591839/full?&utm_source=Email_to_authors_&utm_medium=Email&utm_content=T1_11.5e1_author&utm_campaign=Email_publication&field=&journalName=Frontiers_in_Microbiology&id=591839"
            },
            {
                "name": "Dialog between skin and its microbiota: Emergence of \u201cCutaneous Bacterial Endocrinology\u201d",
                "publisher": "experimental dermatology",
                "published_on": {
                    "day": 18,
                    "month": 7,
                    "year": 2020
                },
                "description": "Microbial endocrinology is studying the response of microorganisms to hormones and neurohormones and the microbiota production of hormones-like molecules. Until now, it was mainly applied to the gut and revealed that the intestinal microbiota should be considered as a real organ in constant and bilateral interactions with the whole human body. The skin harbors the second most abundant microbiome and contains an abundance of nerve terminals and capillaries, which in addition to keratinocytes, fibroblasts, melanocytes, dendritic cells and endothelial cells, release a huge diversity of hormones and neurohormones. In the present review, we will examine recent experimental data showing that, in skin, molecules such as substance P, calcitonin gene related peptide, natriurietic peptides and catecholamines can directly affect the physiology and virulence of common skin associated bacteria. Conversely, bacteria are able to synthesize and release compounds including histamine, glutamate and \u03b3-aminobutyric acid or peptides showing partial homology with neurohormones such as \u03b1-Melanocyte Stimulating Hormone (\u03b1MSH). The more surprising is that some viruses can also encode neurohormones mimicking proteins. Taken together, these elements demonstrate that there is also a cutaneous microbial endocrinology and this emerging concept will certainly have important consequences in dermatology.",
                "url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/exd.14158"
            },
            {
                "name": "Characterisation of Staphylococcus aureus strains isolated from mastitis bovine milk in Argentina.",
                "publisher": "Journal of Dairy Research",
                "published_on": {
                    "day": 23,
                    "month": 2,
                    "year": 2018
                },
                "description": "The study reported in this Research Communication was conducted to characterise Staphylococcus aureus isolates recovered from mastitic bovine milk from dairy herds in Argentina. A total of 829 mastitic milk samples, both clinical and subclinical, were collected from 21 farms by veterinarians and submitted to the laboratory for testing from which 229 S. aureus isolates were recovered, an isolation rate of 28\u00b71%. These isolates were tested for susceptibility to the antibiotics penicillin, erythromycin and clindamycin. Of the 229 isolates, 53 (23\u00b71%) were resistant to penicillin, 31 (13\u00b75%) to erythromycin and 28 (12\u00b72%) to clindamycin. All isolates were negative for the mecA, mecC and pvl genes by PCR. Southernblot hybridisation revealed that the ermC gene was located on plasmid bands. Eighty isolates were randomly selected from the 229 for further characterisation. Restriction analysis of chromosomal DNA with Cf9I followed by PFGE of the 80 isolates revealed 23 distinct pulsotypes at 80% similarity. Seven major types (A, B, N, P, S, T, U and V) accounted for 68\u00b77% of these isolates and 12 pulsotypes (A, B, F, G, J, K, M, N, P, S, T and U) occurred on more than one farm indicating genetic diversity within the farms. MLST of a representative isolate from dominant types identified the STs 97 705, 746, 2102 and 2187 with ST97 being the most predominant. Antibiotic susceptibility testing showed that 53\u00b77% of the 80 randomly selected isolates were resistant to at least one of the three antibiotics tested. To our knowledge, this study represents the first large scale molecular studies on S. aureus isolates from dairy farms in Argentina.",
                "url": "https://www.cambridge.org/core/journals/journal-of-dairy-research/article/characterisation-of-staphylococcus-aureus-strains-isolated-from-mastitis-bovine-milk-in-argentina/4DE612151D432BD88F35458B03237533"
            }
        ],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 9,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "title": "Th\u00e8se de doctorat: Etude de l'effet d'un polluant atmosph\u00e9rique (NO2) sur le microbiote cutan\u00e9",
                "description": "Le dioxyde d\u2019azote (NO2), en tant que second polluant atmosph\u00e9rique le plus meurtrier en Europe est un des plus pr\u00e9occupants pour la sant\u00e9 humaine selon l\u2019Agence Europ\u00e9enne de l\u2019Environnement. Il est notamment connu pour \u00eatre responsable de maladies cardiovasculaires, respiratoires ainsi que pour contribuer au vieillissement cutan\u00e9 et au d\u00e9veloppement de la dermatite atopique. Des facteurs endog\u00e8nes \u00e0 l\u2019h\u00f4te tels que le microbiote cutan\u00e9 interviennent \u00e9galement dans cette pathologie. En effet, de nombreuses pathologies cutan\u00e9es sont corr\u00e9l\u00e9es \u00e0 un d\u00e9s\u00e9quilibre (dysbiose) du microbiote bact\u00e9rien, un acteur essentiel du maintien de l\u2019hom\u00e9ostasie de la peau. Or, il est fortement soup\u00e7onn\u00e9 que l\u2019effet des polluants sur la peau implique des m\u00e9canismes d\u2019action directe mais \u00e9galement un m\u00e9canisme d\u2019action indirecte li\u00e9 \u00e0 l\u2019alt\u00e9ration du microbiote cutan\u00e9 par le polluant. En cons\u00e9quence, il est pertinent d\u2019aborder l\u2019effet du NO2 gazeux (gNO2) sur le microbiote cutan\u00e9 bact\u00e9rien. Cette th\u00e8se a donc pour objectif d\u2019\u00e9valuer l\u2019impact physiologique, morphologique et mol\u00e9culaire du NO2 sur des souches bact\u00e9riennes commensales d\u2019esp\u00e8ces repr\u00e9sentatives du microbiote cutan\u00e9 (Staphylococcus aureus, Staphylococcus epidermidis, Staphylococcus capitis, Pseudomonas fluorescens, Corynebacterium tuberculostearicum). Selon l\u2019esp\u00e8ce, des r\u00e9ponses diff\u00e9rentes au stress nitrosant g\u00e9n\u00e9r\u00e9 par le gNO2 ont ainsi \u00e9t\u00e9 mises en \u00e9vidence ainsi qu\u2019une tol\u00e9rance plus importante au gNO2 pour certaines d\u2019entre elles. Ces travaux sugg\u00e8rent par cons\u00e9quent que le NO2 pourrait contribuer \u00e0 la formation d\u2019un \u00e9tat dysbiotique du microbiote cutan\u00e9 et participer \u00e0 l\u2019action indirect du polluant sur la peau.",
                "url": "http://www.theses.fr/2021NORMR007"
            }
        ],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2020
                },
                "title": "Tr\u00e9sorier",
                "cause": "Scienza e tecnologia",
                "company": "NormaDoc Association",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "L\u2019association des docteurs et doctorants Normands en Biologie, Sant\u00e9 et Environnement.",
                "logo_url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 6,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2020
                },
                "title": "Tr\u00e9sorier et Co-organisateur",
                "cause": "Scienza e tecnologia",
                "company": "Comit\u00e9 d\u2019organisation 23\u00e8me \u00e9dition des journ\u00e9es de l\u2019\u00e9cole doctorale nBISE",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Congr\u00e8s organis\u00e9 pour l\u2019ensemble des doctorants de l\u2019ED 497 Normande de Biologie Int\u00e9grative, Sant\u00e9 et Environnement.",
                "logo_url": null
            }
        ],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "name": "MiSeq S\u00e9quen\u00e7age HD",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Illumina",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Manipulation de bouteilles de gaz",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Air Liquide",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2018
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Habilitation \u00e0 l\u2019utilisation d\u2019autoclave",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Apave",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 5,
                    "year": 2016
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Formation \u00e0 l'hygi\u00e8ne et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "CNRS - Centre national de la recherche scientifique",
                "url": null
            }
        ],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/%C3%A9milie-adelin-05181444",
                "name": "\u00e9milie Adelin",
                "summary": "Ing\u00e9nieur de la recherche avanc\u00e9e L'Or\u00e9al",
                "location": "Massy"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexandra-morlay-92733b32",
                "name": "Alexandra MORLAY",
                "summary": "Chef de projet microbiologie chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Parigi"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/loubna-badre454631a5",
                "name": "Loubna BADRE",
                "summary": "Microbiology Engineer chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Parigi"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sylvie-cupferman-48155639",
                "name": "Sylvie Cupferman",
                "summary": "Ph.D. Directrice Internationale Microbiologie chez L'Or\u00e9al / Research Fellow",
                "location": "Chevilly-Larue"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/olivier-da-cruz-3b64018b",
                "name": "Olivier Da Cruz",
                "summary": "Ingenieur en microbiologie  chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Chevilly-Larue"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/b%C3%A9reng%C3%A8re-jouen-743b78195",
                "name": "B\u00e9reng\u00e8re Jouen",
                "summary": "Animatrice qualit\u00e9 s\u00e9curit\u00e9 environnement chez Fer Expert",
                "location": "Rennes"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/leslie-landemaine-59b174112",
                "name": "Leslie Landemaine",
                "summary": "Microbiome research engineer  chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Francia"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/kevin-pain-50149a170",
                "name": "Kevin Pain",
                "summary": "Charg\u00e9 de projet Aspen",
                "location": "Greater Rouen Metropolitan Area"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/m%C3%A9lanie-houzet-b0b543215",
                "name": "M\u00e9lanie HOUZET",
                "summary": "\u00c9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de DUT G\u00e9nie Biologique option IAB \ud83e\uddeb",
                "location": "Les Andelys"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sandra-panel-a3b303156",
                "name": "Sandra Panel",
                "summary": "h\u00f4tesse d'accueil",
                "location": "Conca"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/mathilde-bouteiller-ph-d-86bbb2116",
                "name": "Mathilde Bouteiller, Ph.D.",
                "summary": "Docteure en microbiologie",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alice-michel-3419a2179",
                "name": "Alice Michel",
                "summary": "\u00c9tudiante en M2 M\u00e9canismes Mol\u00e9culaires Microbiens - Universit\u00e9 de Rouen Normandie",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/am%C3%A9lie-cresson-096891201",
                "name": "Am\u00e9lie cresson",
                "summary": "\u00c9tudiante en master 2 microbiologie : Sant\u00e9, bien-\u00eatre, industrie",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/richardot-alisson",
                "name": "Alisson Richardot",
                "summary": "Ing\u00e9nieur R&D | Innovation th\u00e9rapeutique - Biotechnologie - Microbiologie & Immunologie | Master \"Management de Projets & Innovation en biotechnologie\" (BIOTIN) - Mobilit\u00e9 internationale",
                "location": "Montpellier"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/h%C3%A9lo%C3%AFse-bizi%C3%A8re-maco-86939b225",
                "name": "H\u00e9lo\u00efse Bizi\u00e8re-Maco",
                "summary": "\ud83e\udda0 \u00c9tudiante Master 1 Microbiologie chez Universit\u00e9 de Rouen Normandie \ud83e\udda0",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/paloma-fortes-melicio-4112ba1b6",
                "name": "Paloma FORTES MELICIO",
                "summary": "\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf93 \u00c9tudiant Master 1 Microbiologie",
                "location": "Mount-St-Aignan"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/parul-patel-v111",
                "name": "Parul Patel",
                "summary": "Sr Microbiologist II  at L'Or\u00e9al",
                "location": "South Plainfield, NJ"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/aurore-cleret-224089121",
                "name": "Aurore Cleret",
                "summary": "Assistante de recherche chez ERYTECH Pharma",
                "location": "\u00c9tables"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/nafissaleilaaithamou",
                "name": "Nafissa Leila Ait-hamou",
                "summary": "Scientific researcher, Institute of Regenerative Medicine & Biotherapies",
                "location": "Montpellier"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/mehdi-belmaati-43513193",
                "name": "Mehdi Belmaati",
                "summary": "Neuroscientist PhD, Certified in Authentic leadership",
                "location": "Greater Paris Metropolitan Region"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/marion-dumanoir-phd-6b6aaa121",
                "name": "Marion Dumanoir, Phd",
                "summary": "Account manager chez Leica Microsystems",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/maximilien-clabaut-phd",
                "name": "Maximilien Clabaut, PhD",
                "summary": "Docteur en Microbiologie, aspects mol\u00e9culaires et cellulaires de la biologie",
                "location": "Lilla"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/c-leroyer",
                "name": "Chlo\u00e9 LEROYER",
                "summary": "\u00e9tudiante M1 microbiologie",
                "location": "Cantone di Mont-Saint-Aignan"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/florine-bachelet-829902197",
                "name": "Florine Bachelet",
                "summary": "Ing\u00e9nieure d'\u00e9tudes en microbiologie",
                "location": "Caen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/julienchuquet",
                "name": "Julien Chuquet",
                "summary": "Associate Professor / Neurobiologist (PhD-HDR)",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexandre-brunet-microbiologie",
                "name": "Alexandre Brunet",
                "summary": "Microbiologiste - Contr\u00f4le Qualit\u00e9 / Biotechnologies / Biologie Industrielle",
                "location": "Rouen"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "\ud83d\udea8Tr\u00e8s belle offre dans une \u00e9quipe au top !\ud83d\udc4c\ud83c\udffc",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/laurence-denat-988a40a_apprentie-technicienne-ing%C3%A9nierie-cellulaire-share-6925472599682486272-nlq5",
                "activity_status": "Shared by Xavier Janvier, PhD"
            },
            {
                "title": "Cher r\u00e9seau, voici une offre pour un(e) apprenti(e) technicien(ne) en Ing\u00e9nierie Cellulaire et Tissulaire dans mon \u00e9quipe, avec une ma\u00eetre\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/laurence-denat-988a40a_apprentie-technicienne-ing%C3%A9nierie-cellulaire-share-6925472599682486272-nlq5",
                "activity_status": "Liked by Xavier Janvier, PhD"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udd2c #recherche Dynamicure : une nouvelle unit\u00e9 de recherche labellis\u00e9e Inserm, d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l'\u00e9tude des maladies infectieuses, avec des chercheurs des\u2026",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/universite-de-caen-normandie_recherche-dynamicure-une-nouvelle-share-6924749651266969601-Ey4t",
                "activity_status": "Liked by Xavier Janvier, PhD"
            },
            {
                "title": "[Congress] Direct from Nice where is taking place the EFMC-ISMC 2022 congress !Stop by our booth #20 and chat with our experts about all things drug\u2026",
                "link": "https://it.linkedin.com/posts/oncodesign_medicinalchemistry-drugdiscovery-preclinicaldevelopment-activity-6972889954339143680-H4lU",
                "activity_status": "Consigliato da Xavier Janvier, PhD"
            },
            {
                "title": "LA ROCHE-POSAY is the official sunscreen partner of the US Open! \ud83c\udfbe\u2600\ufe0f\ud83e\uddf4La Roche-Posay will have a sun safety education booth in the South Plaza\u2026",
                "link": "https://it.linkedin.com/posts/fabien-comby-3aba8841_la-roche-posay-is-the-official-sunscreen-activity-6970406578688512000-A_O7",
                "activity_status": "Consigliato da Xavier Janvier, PhD"
            },
            {
                "title": "\ud83d\udca7Cela fait 4 mois aujourd'hui que j'ai int\u00e9gr\u00e9 Artemisia Environnement, et je suis toujours aussi enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e de continuer cette belle\u2026",
                "link": "https://it.linkedin.com/posts/maximilien-clabaut-phd_parcequilfautpasoublierderemercier-environnement-activity-6966321421555748864-wdyz",
                "activity_status": "Consigliato da Xavier Janvier, PhD"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "olivier-da-cruz-3b64018b",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/olivier-da-cruz-3b64018b/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=d77fb1230dfbb7222e682cc516ed312fb52b02facf1c10cf57aca28d5e0bb882",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/olivier-da-cruz-3b64018b/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=532ed7229719b38c4ed08bd124336615c93313a89c6b90c543c0c0ed60848fb9",
        "first_name": "Olivier Da",
        "last_name": "Cruz",
        "full_name": "Olivier Da Cruz",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Ingenieur en microbiologie at L'Or\u00e9al",
        "headline": "Ingenieur en microbiologie  chez L'Or\u00e9al",
        "summary": null,
        "country": "FR",
        "country_full_name": "France",
        "city": "Chevilly-Larue",
        "state": "\u00cele-de-France",
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2003
                },
                "ends_at": null,
                "company": "L'Or\u00e9al",
                "company_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/company/lor%C3%A9al",
                "title": "Ingenieur en microbiologie",
                "description": null,
                "location": "Chevilly Larue",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHtymWHCd-wEg/company-logo_100_100/0/1627899353731?e=1660176000&v=beta&t=p-A8grVZp7itNacS_nYpB_voBgsrlyDnKD3jR1h2L54"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2004
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2011
                },
                "field_of_study": "G\u00e9nie biologique",
                "degree_name": "Dipl\u00f4me d'ing\u00e9nieur",
                "school": "Conservatoire National des Arts et M\u00e9tiers",
                "school_linkedin_profile_url": "https://fr.linkedin.com/school/conservatoire-national-des-arts-et-m%C3%A9tiers/",
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGRQuv1v-KRxQ/company-logo_100_100/0/1604394648285?e=1660176000&v=beta&t=3GIE2BItvsGIJXEfVzbWEdC5hnECqQ1Z03cJvF0_anI",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2002
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2003
                },
                "field_of_study": "Biotechnologie",
                "degree_name": "License professionnelle",
                "school": "ETSL",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2000
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2002
                },
                "field_of_study": "Analyses biologiques",
                "degree_name": "BTS",
                "school": "ESTBA",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": null,
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "Anglais"
        ],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 302,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/lo%C3%AFc-benic",
                "name": "Lo\u00efc Benic",
                "summary": "Technicien microbiologie chez L'Or\u00e9al R&I",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sylvie-cupferman-48155639",
                "name": "Sylvie Cupferman",
                "summary": "Ph.D. Directrice Internationale Microbiologie chez L'Or\u00e9al / Research Fellow",
                "location": "Chevilly-Larue"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/loubna-badre454631a5",
                "name": "Loubna BADRE",
                "summary": "Microbiology Engineer chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/alexandra-morlay-92733b32",
                "name": "Alexandra MORLAY",
                "summary": "Chef de projet microbiologie chez L'Or\u00e9al",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/chrisse-ngari-55988947",
                "name": "Chrisse Ngari",
                "summary": "Responsable Laboratoire Microbiologie Recherche",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/%C3%A9milie-adelin-05181444",
                "name": "\u00e9milie Adelin",
                "summary": "Ing\u00e9nieur de la recherche avanc\u00e9e L'Or\u00e9al",
                "location": "Massy"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/st%C3%A9phanie-deroch-626442132",
                "name": "St\u00e9phanie DEROCH",
                "summary": "Technicienne de laboratoire - Microbiologie",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/amandine-dumont-32a0ba204",
                "name": "Amandine Dumont",
                "summary": "\u00c9tudiant(e) \u00e0 UFR Sciences et Techniques Mont Saint Aignan",
                "location": "Rouen"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/leslie-landemaine-59b174112",
                "name": "Leslie Landemaine",
                "summary": "Microbiome research engineer  chez L'Or\u00e9al",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/virginie-helderal-033541188",
                "name": "Virginie HELDERAL",
                "summary": "Technicienne microbiologie",
                "location": "Puteaux"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/emma-enjalbert-499537182",
                "name": "Emma ENJALBERT",
                "summary": "\u00c9tudiant(e) \u00e0 EFHT",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/cl%C3%A9mentine-barroso-644a40162",
                "name": "Cl\u00e9mentine Barroso",
                "summary": "Ing\u00e9nieur d'\u00e9tude en microbiologie",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/charline-salvan-b99aa7b6",
                "name": "Charline Salvan",
                "summary": "Technicienne microbiologie recherche et d\u00e9veloppement",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/delphine-d-141821137",
                "name": "Delphine D.",
                "summary": "Technicienne chimiste",
                "location": "France"
            },
            {
                "link": "https://dz.linkedin.com/in/kamila-zefouni-261745205",
                "name": "Kamila Zefouni",
                "summary": "--",
                "location": "Alger"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/kathleen-miranda-262a54188",
                "name": "Kathleen Miranda",
                "summary": "Technicien en microbiologie chez Cenexi",
                "location": "Le Perreux-sur-Marne"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/xavier-janvier-phd-043a57a6",
                "name": "Xavier Janvier, PhD",
                "summary": "Ing\u00e9nieur Microbiologie chez L'Or\u00e9al R&I | PhD en Microbiologie Cutan\u00e9e",
                "location": "Chevilly-Larue"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/morgane-cortier-74b337225",
                "name": "Morgane CORTIER",
                "summary": "Actuellement \u00e9tudiante en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de BTS Bioqualit\u00e9 au Lyc\u00e9e Rotrou. Mon objectif est travailler au sein d'un laboratoire de recherche et/ou R&D dans le domaine de la pharmacologie/toxicologie/microbiologie.",
                "location": "Paris et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/sabrina-ibachirene-34747222a",
                "name": "Sabrina IBACHIRENE",
                "summary": "\u00c9tudiante dipl\u00f4m\u00e9e en biologie",
                "location": "Toulouse"
            },
            {
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/catherine-moreau-colson-309124aa",
                "name": "catherine moreau-colson",
                "summary": "m\u00e9decin du travail chez nestle waters france",
                "location": "Nancy et p\u00e9riph\u00e9rie"
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "une aide \u00e0 la compr\u00e9hension des \u00e9valuations :-)",
                "link": "https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6897446292616740864",
                "activity_status": "Partag\u00e9 par Olivier Da Cruz"
            },
            {
                "title": "une vid\u00e9o tr\u00e8s inspirante pour tous ceux qui ont des entretiens annuels d'\u00e9valuation et qui ont envie de s'amuser un brin \ud83d\ude00merci Michel Ghazal pour\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6897446069593006080",
                "activity_status": "Partag\u00e9 par Olivier Da Cruz"
            },
            {
                "title": "# #@",
                "link": "https://fr.linkedin.com/posts/olivier-da-cruz-3b64018b_share-6700343994880155649-uczU",
                "activity_status": "Publi\u00e9 par Olivier Da Cruz"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [
            {
                "name": "Olivier Da Cruz",
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/olivierdacruz",
                "summary": "ASSISTANT DE SOUSCRIPTION  PROGRAMMES INTERNATIONAUX  MARINE ET AVIATION chez AXA XL, a division of AXA",
                "location": "Deuil-la-Barre"
            },
            {
                "name": "Olivier DA CRUZ",
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/olivier-da-cruz-30261516a",
                "summary": "Coordinateur s\u00e9curit\u00e9 chez Pagot-Savoie",
                "location": "Dijon et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "name": "Olivier DA CRUZ",
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/olivier-da-cruz-b7912280",
                "summary": "Responsable Exploitation chez MANULOC",
                "location": "N\u00eemes et p\u00e9riph\u00e9rie"
            },
            {
                "name": "Olivier Da cruz",
                "link": "https://fr.linkedin.com/in/olivier-da-cruz-681071a0",
                "summary": "G\u00e9rant chez Sanit\u00b4Air",
                "location": "Fontaine"
            }
        ],
        "articles": [],
        "groups": [
            {
                "profile_pic_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E07AQEx6SCgywI9_Q/group-logo_image-shrink_92x92/0/1631005696714?e=1651964400&v=beta&t=Pp-gEIaRGSSuijiQvLMdwzGleN3mRSPhSLSxbn7hDGY",
                "name": "\ud83e\uddeb Microbiology Professionals\ud83d\udd2c",
                "url": "https://www.linkedin.com/groups/1867677"
            }
        ],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "csareen",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/csareen/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=c9326974d040380074eb6ffd577aa6ce26984eba493c566eb6e05db529d38d97",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/csareen/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140145Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=d3c25973c8a9cbe81014fc5773dbb2735f34bc67678e68dbc098bbf5b35e672f",
        "first_name": "Chaitanya",
        "last_name": "Sareen",
        "full_name": "Chaitanya Sareen",
        "follower_count": 1182,
        "occupation": null,
        "headline": null,
        "summary": null,
        "country": "US",
        "country_full_name": "United States of America",
        "city": "Seattle",
        "state": "Washington",
        "experiences": [],
        "education": [],
        "languages": [],
        "accomplishment_organisations": [],
        "accomplishment_publications": [],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [
            {
                "title": "Accessing a menu utilizing a drag-operation",
                "issuer": "United States",
                "issued_on": {
                    "day": 23,
                    "month": 10,
                    "year": 2012
                },
                "description": "Dragging to pull a menu out of a button. This makes context menus touch friendly and is used in the Windows taskbar to access shortcuts.",
                "application_number": "8,296,670",
                "patent_number": "8,296,670",
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO1&Sect2=HITOFF&d=PALL&p=1&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsrchnum.htm&r=1&f=G&l=50&s1=8296670.PN.&OS=PN/8296670&RS=PN/8296670"
            },
            {
                "title": "Method, Apparatus, and User Interface for Managing Electronic Mail and Alert Messages",
                "issuer": "United States",
                "issued_on": {
                    "day": 16,
                    "month": 12,
                    "year": 2008
                },
                "description": "A method, apparatus, system, and user interface are provided for managing e-mail rules and alert subscriptions from multiple sources. Alert messages and persistent state objects, such as cookies, are examined to determine whether they relate to an alert subscription. If an e-mail message or persistent state object is determined to relate to an alert subscription, a network address for a subscription source identified by the contents of the e-mail message or state object are added to a list of subscription sources. A request may then be received to manage one or more alert subscriptions. In response to the request, each subscription source identified in the list of subscription sources is validated. Each validated subscription source is added to a current subscriptions list, which is displayed to a user. Each subscription in the current subscriptions list may be modified or deleted by the user through a unified user interface for managing e-mail rules and alert subscriptions. Schema and data structures are also provided for communication between an e-mail and alert subscription client and a subscription source.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": "7467183",
                "patent_number": "7467183",
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=88&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Display of Immersive and Desktop Shells",
                "issuer": "United States",
                "issued_on": {
                    "day": 27,
                    "month": 5,
                    "year": 2011
                },
                "description": "Desktop as an immersive application techniques are described. In one or more implementations, an immersive environment module is configured to provide an immersive shell through which a user may interact with applications of a computing device. The immersive environment module is further configured to provide a desktop shell within the immersive shell to support additional techniques for interaction with the application of the computing device. The desktop shell, for instance, may be configured for accessibility similar to that provided to applications in the immersive shell.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=15&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Adaptive sizing and positioning of application windows",
                "issuer": "10254942",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses enabling adaptive sizing and positioning of application windows. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable sizing and positioning of application windows to provide an optimized layout of application windows.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=10&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Application launcher sizing",
                "issuer": "9,916,059",
                "issued_on": null,
                "description": "Application launcher sizing techniques are described. In one or more implementations, a likely usage context is determined, by a computing device, of a user in interacting with the computing device. An application launcher is dynamically sized within a display area of the user interface by the computing device based on the determined likely usage context of the user. The application launcher is configured for output responsive to an input received from a user and includes a plurality of representations of applications that are selectable to navigate to a user interface corresponding with a respective said application.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=14&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Application of metadata to documents and document objects via a software application user interface",
                "issuer": "7,797,638",
                "issued_on": null,
                "description": "Methods, systems and computer products provide for applying metadata to documents and/or document objects in local and/or remote file storage systems. Application of metadata (flags) to documents and/or document objects allows a user to easily locate and utilize flagged items. A single metadata type, such as a colored flag, may be applied to documents or document objects of different file types across a file storage system to which data is stored via different software applications. Documents and/or document objects bearing like flags may be surfaced to a user in a flag summary with which documents and/or document objects may be sorted by flag type. Flagged documents or document objects related to a launched document may be listed in an information pane adjacent to the launched document.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=62&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Application-to-application launch windowing",
                "issuer": "9594603",
                "issued_on": null,
                "description": "A window management system manages the placement of a window of a target application within a user interface. A source application launches the target application. The window management system arbitrates placement of a window of a target application within the user interface based on a target application placement preference parameter and a source application placement preference parameter. The window management system displays the window of the target application within the user interface according to the arbitrated placement. The window management system can also display a window of the source application within the user interface according to the arbitrated placement.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=19&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Auto-grouping of application windows",
                "issuer": "9,250,761",
                "issued_on": null,
                "description": "Described herein are techniques for automatically forming groups of application windows. The techniques may be performed with a computing device executing a windowing system, the windowing system having a user interface element that can be interacted with by a user to manage applications executing on the computing device. Each application may correspond to a separate process and application window. It may be determined that an operation has occurred that will evict the application windows of target applications from the display, and in response an application group may be automatically formed. The application group may have indicia of the evicted target applications. The application group may be provided to the user interface element, and when the user interface element is interacted with by the user the user interface element displays user-selectable graphic application indicators for both the application group and applications other than the target applications.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=26&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Capturing and restoring application state after unexpected application shutdown",
                "issuer": "7,574,591",
                "issued_on": null,
                "description": "During unexpected application shutdowns, application settings states are captured, and displayed application states are restored upon subsequent application restart. User data displayed prior to shutdown may also be restored to pre-shutdown states. Data representing in-use application settings states and in-use user data are stored on a periodic basis, or upon notification of an impending application shutdown. Upon restart, any application deployed prior to shutdown is re-deployed according to the stored application settings states for each application, and any in-use documents or other data may be re-deployed according to the stored user data.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=84&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Child window surfacing and management",
                "issuer": "8819585",
                "issued_on": null,
                "description": "Tabs or other display elements that do not comply with traditional \"window\" requirements can be individually presented to a user when the window containing such tabs or other display elements is hidden or obscured. The user can be enabled to perform tab-specific actions, such as closing a particular tab, or viewing a specific tab without interacting with the containing window. Executing processes utilizing such tabs can register them and provide order and display information. Subsequent tab-specific actions can be received and directed to such executing processes. Additional requests, such as for thumbnails and bitmaps, can be directed to such executing processes in order to implement the tab presentation mechanisms and to provide for the tab-specific actions. \n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO1&Sect2=HITOFF&d=PALL&p=1&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsrchnum.htm&r=1&f=G&l=50&s1=8819585.PN.&OS=PN/8819585&RS=PN/8819585"
            },
            {
                "title": "Closing applications",
                "issuer": "9,223,472",
                "issued_on": null,
                "description": "Application closing techniques are described. In one or more implementations, a computing device recognizes an input as involving selection of an application displayed in a display environment by the computing device and subsequent movement of a point of the selection toward an edge of the display environment. Responsive to the recognizing of the input, the selected application is closed by the computing device.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=27&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Closing, starting, and restarting applications",
                "issuer": "9715282",
                "issued_on": null,
                "description": "Described herein are embodiments that relate to implementation of multi-stage gestures, using multi-stage gestures to control applications, and allowing, under certain conditions, invocation of an open operation (which would normally only open an application or bring an application to the fore) to cause a target application to terminate before being newly opened. A multi-stage gesture may be used to invoke different functions at respective gesture stages of a same input stroke. The functions may be different forms of application \"closing\", such as backgrounding or suspending an application, terminating an application, and restarting an application. The restarting (including termination) of an application when the application is opened may be termed a \"smart-restart\", which may involve interpreting from specific user activity that a user intends to restart an application.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=17&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Configuring a user interface based on an experience mode transition",
                "issuer": "10048856",
                "issued_on": null,
                "description": "Techniques for configuring a user interface based on an experience mode transition are described. Generally, an experience mode refers to a visual and functional arrangement that is presented to a user of a device. Different experience modes present different visual and functional arrangements to a user. According to various embodiments, a computing device is configured to operate in multiple experience modes and may transition between different experience modes and based on a variety of different triggering events. Generally, a transition between different experience modes causes a visual and/or functional reconfiguration of a user experience on a device.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=12&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Customizable bladed applications",
                "issuer": "9,946,432",
                "issued_on": null,
                "description": "Customizable bladed applications are described herein. A device platform is configured to provide a simultask mode that enables combined user access to multiple applications of the platform via respective chrome portions. When simultask mode is active, arrangement of chrome elements within a user interface is controlled to generate a bladed view that provides a compact representation for one application in conjunction with an expanded view that provides principal chrome for a different application. The platform makes the bladed view available for any displayable application of the platform. The bladed view may also include application-specific elements that are populated using customizations designated via metadata of the application, or using default information for applications in the absence of designated customizations. Further, the platform may implement a notification system that operates on behalf of applications to obtain and apply updates for dynamically updatable content incorporated into bladed views.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=13&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Displaying application information in an application-switching user interface",
                "issuer": "8694920",
                "issued_on": null,
                "description": "An application status system is described herein that informs the user about application-specific status updates and notifications through a changing status icon associated with an application-switching user interface displayed by an operating system when the application is running. When an application has focus, there is typically no way for another application to display status to the user without displaying a dialog box or a notification balloon that interrupts the user. The application status system takes advantage of the existing application-switching user interface to display a lightweight status icon overlay on the application-switching user interface itself. Thus, the application status system allows applications to provide application-specific status updates without interrupting a user's activity in another application and without adding additional UI for a user to process.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=38&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Displaying thumbnail copies of each running item from one or more applications",
                "issuer": "8490019",
                "issued_on": null,
                "description": "Methods, user interfaces, and computer-readable media for displaying thumbnail copies of running items for a particular running application on a display are provided. The displayed thumbnail copies are interactive, and provide the user with an easy and efficient way to identify and manage multiple items, such as windows, that are concurrently running. The thumbnail copies are either snapshots or real-time displays of the corresponding running items, depending on whether the running item is minimized or maximized at the time the thumbnail copies are displayed. The user interacts with the thumbnail copies by choosing to either close a particular running item by selecting the closing icon on the corresponding thumbnail copy, or view a particular running item on the display by selecting the corresponding thumbnail in any location other than the closing icon.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=43&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Edge gesture",
                "issuer": "9658766",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses enabling an edge gesture. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable selection of a user interface not currently exposed on a display through an edge gesture that is easy-to-use and remember.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=18&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Experience mode transition",
                "issuer": "10552031",
                "issued_on": null,
                "description": "Techniques for an experience mode transition are described. Generally, an experience mode refers to a visual and functional arrangement that is presented to a user of a device. Different experience modes present different visual and functional arrangements to a user. According to various embodiments, a computing device is configured to operate in multiple experience modes and may transition between different experience modes and based on a variety of different triggering events. Generally, a transition between different experience modes causes a visual and/or functional reconfiguration of a user experience on a device.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=4&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Interacting with a clipboard store",
                "issuer": "10,627,993",
                "issued_on": null,
                "description": "A clipboard component provides a multi-item clipboard store. The clipboard component uses a technical strategy that facilitates its efficient adoption and use by end users and application developers. From an end user's standpoint, the clipboard component provides a new user experience which is easy for the users to discover, learn and use, due, in part, to the use of ergonomic control mechanisms for activating paste and copy operations. From a developer's standpoint, the clipboard component provides a way of allowing existing legacy applications to interact with a multi-item clipboard store, even though these applications were not originally created to provide that type of interaction. The clipboard component can also, upon instruction by a user, apply one or more supplemental operations to a copied content item, such as transferring the item to a target computing device.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=1&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Managing an immersive interface in a multi-application immersive environment",
                "issuer": "9,158,445",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses for managing an immersive interface in a multi-application immersive environment. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable a user to alter sizes and/or a layout of multiple immersive interfaces with as little as one selection.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=28&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Method and apparatus for identifying the cause of an event occurring within a computer system",
                "issuer": "7,568,044",
                "issued_on": null,
                "description": "A method, apparatus, and computer-readable medium are provided for identifying to a user the cause of an event occurring within a computer system. According to one method, a rule is maintained at a computer system that includes one or more conditions and one or more actions that are performed when the conditions are satisfied. An evaluation is periodically performed to determine whether the conditions are satisfied. If the conditions are satisfied, the one or more actions are performed. A request may then be received to identify the cause of the performance of the actions. In response to such a request, the rule is identified, such as by identifying the rule within a user interface provided by the computer system.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=85&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Multi-application environment",
                "issuer": "9,052,820",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses enabling a multi-application environment. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable multi-application environments having combinations of immersive interfaces, windows-based interfaces, and a desktop treated as an immersive interface.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=32&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Multi-user multi-input desktop workspaces and applications",
                "issuer": "7,712,041",
                "issued_on": null,
                "description": "Multi-user multi-input desktop workspaces and applications are described. In one aspect, a single computing device presents multiple workspaces on a desktop area. The desktop area is designed for multiple users to provide in parallel inputs. Each workspace is configured for use by a particular set of users. Responsive to user direction, user access restrictions to a particular workspace of the multiple workspaces is suspended to allow a new user to interface within context of a particular workspace.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=69&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Multi-user multi-input desktop workspaces and applications",
                "issuer": "7712041",
                "issued_on": null,
                "description": "Multi-user multi-input desktop workspaces and applications are described. In one aspect, a single computing device presents multiple workspaces on a desktop area. The desktop area is designed for multiple users to provide in parallel inputs. Each workspace is configured for use by a particular set of users. Responsive to user direction, user access restrictions to a particular workspace of the multiple workspaces is suspended to allow a new user to interface within context of a particular workspace.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=69&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Navigation of immersive and desktop shells",
                "issuer": "10417018",
                "issued_on": null,
                "description": "Desktop as an immersive application techniques are described. In one or more implementations, an immersive environment module is configured to provide an immersive shell through which a user may interact with applications of a computing device. The immersive environment module is further configured to provide a desktop shell within the immersive shell to support additional techniques for interaction with the application of the computing device. The desktop shell, for instance, may be configured for accessibility similar to that provided to applications in the immersive shell.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=7&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Painting user controls",
                "issuer": "8490026",
                "issued_on": null,
                "description": "The described implementations relate to dynamically painting user-controls. One method dynamically determines a highlight color of a user-control under a cursor on a graphical user-interface. The method also paints at least a portion of the user-control with the highlight color.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=42&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Positioning and rendering notification heralds based on user's focus of attention and activity",
                "issuer": "7,743,340",
                "issued_on": null,
                "description": "The present invention relates to a system and method to facilitate providing computer users with efficient access to electronic notifications while minimizing disruption in the context of ongoing tasks. A notification system provides visual information heralds that provide summarizations of notifications to users. An information controller considers the importance or urgency of content and a user's current and/or recent activities in decisions about the rendering and positioning of the information herald on a display screen or screens in order to facilitate user processing of the summarized notifications with minimal disruption to ongoing tasks.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=66&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Repositioning gestures for chromeless regions",
                "issuer": "8,890,808",
                "issued_on": null,
                "description": "In graphical computing environments, applications are often presented as windows and other regions with visual controls that enable standardized region management functions, including repositioning the regions. However, in some scenarios (particularly devices with small displays), such user interface \"chrome\" may undesirable diminish the size of the region devoted to the output of the application, and removing such visual controls without eliminating repositioning functionality may be advantageous. Presented herein are repositioning gestures that may be invoked to request repositioning of a selected region by \"hovering\" a pointer near an edge of the display that is near the selected region; optionally by activating the pointer; and by moving the pointer away from the edge of the display (e.g., \"dragging\" the pointer while depressing a mouse button). This gesture may easily and unambiguously invoke a region repositioning mode for the selected region, despite the absence of visual repositioning controls confluent with the region.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=34&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Repositioning user perspectives in virtual reality environments",
                "issuer": "10,521,944",
                "issued_on": null,
                "description": "Optimizations are provided for facilitating optimal viewing positions for viewing virtual objects in VR environments. Initially, user selection of a virtual object being rendered in a VR display is detected. Subsequently, an optimal viewing position is dynamically calculated based on one or more characteristic of the virtual object to be viewed. A predetermined triggering event is also detected, and in response to the predetermined triggering event, a scene which is arranged to display the selected virtual object from the optimal viewing position is rendered in the VR display.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=6&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Reverse launch protocol",
                "issuer": "9,766,952",
                "issued_on": null,
                "description": "One or more techniques and/or systems are provided for implementing a reverse protocol launch. For example, the reverse protocol launch may be implemented between apps (e.g., as an app-to-app protocol) such that a user may navigate between apps in a contextually relevant manner using the reverse protocol launch. In an example, a search app may display vacation search results based upon a search query. Responsive to a selection of a vacation movie search result, a transition to a movie app may occur. A context, specifying a contextual state of the search app (e.g., information regarding the vacation search results, the search query, etc.), may be sent to the movie app. The movie app may implement a reverse protocol launch using the context to transition from the movie app back to the search app in the contextual state (e.g., the search app may be repopulated with the vacation search results, etc.).\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=16&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Smart insertion of applications into layouts",
                "issuer": "9,535,565",
                "issued_on": null,
                "description": "Embodiments described herein relate to maintaining a tiled arrangement of application windows as a user inserts application windows into a managed display region. A tiled arrangement is an arrangement where windows do not overlap each other and substantially maximize window occupation of the display region. Generally, when a user inserts an application window the tiled arrangement is maintained by resizing any previously present application windows. Where to insert a window, which displayed windows to resize and to what extent can be determined based on factors such as user input, any prior manual adjustment of the tiled arrangement, and/or minimum window sizes. Whether tile arranging is performed in a managed or curated fashion (e.g., by sharing space equally among windows) or in a semi-curated fashion may be determined by taking into account any of the aforementioned factors.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=23&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Storage and utilization of slide presentation slides",
                "issuer": "7,493,561",
                "issued_on": null,
                "description": "Slide presentation files may be separated into one or more individual slide files, and the one or more individual slide files may be stored in a remote or local slide library. Stored individual slide files are populated with metadata for allowing subsequent search and location of individual slide files. A synchronization relationship may be established between a stored slide file and a copy of the stored slide file used in a slide presentation document. As updates are made to the stored slide file, a user of a copy of the stored slide file may be informed of and provided changes made to the original slide file via the synchronization relationship.\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=87&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Surfacing and management of window-specific controls",
                "issuer": "8,499,254",
                "issued_on": null,
                "description": "The functionality traditionally provided by an application program through a window presented as part of a window-based user interface can be accessed while the window remains hidden. A toolbar, or similar collection of user interface elements, can be presented when a user indicates an intention to interact with an application program whose window is hidden. The toolbar can comprise elements associated with functions specific to the hidden window. The user's selection can be communicated to the application program so that it can perform the requested function. If the user no longer indicates an intention to interact with the application program, the toolbar can be removed. In one embodiment, the toolbar can be presented together with a thumbnail of the relevant window in a floating display element.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=41&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Switching back to a previously-interacted-with application",
                "issuer": "9,329,774",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses for switching back to a previously-interacted-with application. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable selection of a user interface not currently exposed on a display through a simple gesture that is both easy-to-use and remember.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=25&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "System and method for public consumption of communication events between arbitrary processes",
                "issuer": "7,827,561",
                "issued_on": null,
                "description": "A system and method for public consumption of communication events between arbitrary processes. In one embodiment, mechanisms are provided by which the system can effectively act to broker a user's communications and thus act as a type of automated assistant. The invention is provided in a notification user context system which determines when it is appropriate or not appropriate to interrupt a user with a notification based on the user's context (i.e., availability to interruption). The system provides for processes to be informed when these notification events are occurring, thus allowing the processes to act on these types of events on the user's behalf. In one example embodiment, a calendaring program may be a type of process that is registered to be informed when communication events occur. When the calendaring program is informed that a notification from another program (e.g., e-mail, instant messaging, etc.) has been refused due to the user being busy, the calendaring program may evaluate the sender, and if appropriate respond with a customized busy announcement that indicates a time when the user may next be available.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=60&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Thumbnail-image selection of applications",
                "issuer": "9,128,605",
                "issued_on": null,
                "description": "This document describes techniques and apparatuses enabling thumbnail-image selection of applications. In some embodiments, these techniques and apparatuses enable a user interface having selectable thumbnail images for applications not currently exposed on a display. The techniques and apparatuses may enable selection of this user interface through a simple gesture that is both easy-to-use and remember. Further, selection of applications not currently exposed on the display may be selected through thumbnail images representing each application's application interface as it will appear on selection.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=29&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Transitional image for a portion of a display screen",
                "issuer": "D604,318",
                "issued_on": null,
                "description": "The ornamental design for a transitional image for a portion of a display screen, as shown and described.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=78&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "Universal back navigation for multiple windows",
                "issuer": "10,620,772",
                "issued_on": null,
                "description": "Techniques are described herein that are capable of providing universal back navigation for multiple windows. Universal back navigation allows universal back functionality to transition between operating in an in-application context and a cross-application context. In the in-application context, operation of the universal back functionality is restricted to functionality of an application (e.g., a single application) to which user instructions are to be currently directed by default. In the cross-application context, operation of the universal back functionality is not restricted to functionality of the application to which user instructions are to be currently directed by default.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=2&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=1&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "User interface for a portion of a display screen",
                "issuer": "D604,316",
                "issued_on": null,
                "description": "The ornamental design for a user interface for a portion of a display screen, as shown and described.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=79&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "User interface for a portion of a display screen",
                "issuer": "D599,359",
                "issued_on": null,
                "description": "The ornamental design for a user interface for a portion of a display screen, as shown and described.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=82&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "User interface for a portion of a display screen",
                "issuer": "D604,314",
                "issued_on": null,
                "description": "The ornamental design for a user interface for a portion of a display screen, as shown and described.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=80&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "User interface for a portion of a display screen",
                "issuer": "D599,358",
                "issued_on": null,
                "description": "The ornamental design for a user interface for a portion of a display screen, as shown and described.",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=83&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            },
            {
                "title": "User interface for context sensitive creation of electronic mail message handling rules",
                "issuer": "7,653,879",
                "issued_on": null,
                "description": "A contextually sensitive user interface for defining an e-mail message handling rule is provided. The user interface includes one or more user interface objects for specifying conditions for the rule and one or more user interface objects for defining the actions to be performed if the specified conditions are met. The conditions that are displayed within the user interface for selection are chosen, at least in part, based upon the context in which a request to create the e-mail handling rule is received. The displayed conditions may be based, in part, upon the contexts of reading an e-mail message, creating an e-mail message, creating an alert subscription, or selecting a user name.\n\n            \n\n    \n    \n\n    \n        Show less",
                "application_number": null,
                "patent_number": null,
                "url": "http://patft.uspto.gov/netacgi/nph-Parser?Sect1=PTO2&Sect2=HITOFF&u=%2Fnetahtml%2FPTO%2Fsearch-adv.htm&r=74&f=G&l=50&d=PTXT&s1=sareen.INNM.&s2=microsoft.ASNM.&co1=AND&p=2&OS=IN/sareen+AND+AN/microsoft&RS=IN/sareen+AND+AN/microsoft"
            }
        ],
        "accomplishment_courses": [],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [],
        "connections": 500,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://ca.linkedin.com/in/darren-bennett-149a3610",
                "name": "Darren Bennett",
                "summary": "Mixed Reality Leader",
                "location": "Vancouver, BC"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ikapur",
                "name": "Ishita Kapur",
                "summary": "Principal Product Manager, Microsoft",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/billiesue",
                "name": "Billie Sue Chafins",
                "summary": "Engineering Executive at Level",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/amishpatel",
                "name": "Amish P.",
                "summary": "Venture Studio / Capital  - Conduit Venture Labs & ReAlign Ventures (xMSFT, xKatalyst, xProprio)",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jessebmcculloch",
                "name": "Jesse McCulloch",
                "summary": "Ecosystem Expansion Manager at Magic Leap",
                "location": "Ridgefield, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/rakhivoria",
                "name": "Rakhi Voria",
                "summary": "Vice President of Global Sales at Procore Technologies | Former Microsoft & IBM | Forbes Contributor | Speaker | Women in Sales Advocate",
                "location": "New York, NY"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/julielarsongreen",
                "name": "Julie Larson-Green",
                "summary": "Chief Technology Officer, Board Member, Advisor",
                "location": "Bellevue, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/akipman",
                "name": "Alex Kipman",
                "summary": "Strategic Global Leader who partners with nations, corporations, and individuals to unleash the full potential of mixed reality and artificial intelligence to invent a better tomorrow",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/jgordner",
                "name": "Jon Gordner",
                "summary": "VP of Product at Textio",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/ericthomasma",
                "name": "Eric Ma",
                "summary": "Engineering Manager + Caregivers ERSG Engagement Co-Chair at Unqork",
                "location": "Monroe, NY"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/miron-vranje%C5%A1-0385818",
                "name": "Miron Vranje\u0161",
                "summary": "Director of Product, AR Experiences at Meta | ex-Facebook Communities, Microsoft",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/atrowbridge",
                "name": "Allison Trowbridge",
                "summary": "Author, Founder & CEO at Copper",
                "location": "Los Angeles, CA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/andrewnartker",
                "name": "Andrew Nartker",
                "summary": "General Manager, Project Starline at Google",
                "location": "San Francisco, CA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/gagang",
                "name": "Gagan Gulati",
                "summary": "VP of Data Services, NetApp | Board Advisor | Investor",
                "location": "Greater Seattle Area"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/kieran-snyder-60572987",
                "name": "Kieran Snyder",
                "summary": "CEO @Textio",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/arifgursel",
                "name": "Arif Gursel",
                "summary": "Technology Executive, Advisor, and Investor. I'm a jaywalker at the intersection of media & entertainment, technology, and culture. Consigliere to high-net-worth creatives, brands, and venture-backed startups!",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/mattdyor",
                "name": "Matt Dyor",
                "summary": "Product Manager at Google",
                "location": "Greater Seattle Area"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/anujraj",
                "name": "Anuj Rajbhandari",
                "summary": "Founder @ Books of Joy (nonprofit) | Program Manager @ Google",
                "location": "Greater Seattle Area"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/benjamingilbert",
                "name": "Ben Gilbert",
                "summary": "Acquired Podcast + Pioneer Square Labs",
                "location": "Seattle, WA"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/vivsharma",
                "name": "Vivek Sharma",
                "summary": "CEO at Movable Ink",
                "location": "Brooklyn, NY"
            }
        ],
        "recommendations": [
            "Dave Matthews\n\n      \n          \n          \n\n\n\n              \n                \n        \n              \n  \n\n      \n          Chaitanya's a great leader and partner. He has a real talent for getting great products built, by keeping people focused on the reasons behind designs.  A great motivator of teams.",
            "Mike Arcuri\n\n      \n          \n          \n\n\n\n              \n                \n        \n              \n  \n\n      \n          Chaitanya is an amazing guy.  He has great passion for building products and for the whole technology realm.  He has great creativity, good design abilities, technical understanding, and excellent people skills.  He gets the job done and finds ways to surprise time and again."
        ],
        "activities": [
            {
                "title": "Honestly thought about getting ChatGPT to write this post because I am, ugh, speechless. So humbled and ecstatic to have been part of this insanely\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/posts/jefffaulknercd_honestly-thought-about-getting-chatgpt-to-activity-7072304962285813760-1me3",
                "activity_status": "Liked by Chaitanya Sareen"
            },
            {
                "title": "Does your software team have oncall responsibilities? If so, I think I can help make your team happier and more productive -\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/posts/kristianandaker_fully-automated-activity-7070129141383135232-IfOk",
                "activity_status": "Liked by Chaitanya Sareen"
            },
            {
                "title": "4 take aways from my now concluded tenure at Amazon:1. Vocally Self-Critical. One of Amazon's most foundational tenets is to be vocally\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/posts/ben-smith-9561635_4-take-aways-from-my-now-concluded-tenure-activity-7062658409145266176-uf2Q",
                "activity_status": "Liked by Chaitanya Sareen"
            },
            {
                "title": "What comes next...?",
                "link": "https://www.linkedin.com/posts/josecong_imran-chaudhri-the-disappearing-computer-activity-7061729299296366592-AhvA",
                "activity_status": "Liked by Chaitanya Sareen"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    },
    {
        "public_identifier": "annelene-dahl-16b085195",
        "profile_pic_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/annelene-dahl-16b085195/profile?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140146Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=b21ab7e7963679e5a66297772694c053df355998e62039f1d6b1d98234733a95",
        "background_cover_image_url": "https://s3.us-west-000.backblazeb2.com/proxycurl/person/annelene-dahl-16b085195/cover?X-Amz-Algorithm=AWS4-HMAC-SHA256&X-Amz-Credential=0004d7f56a0400b0000000001%2F20231017%2Fus-west-000%2Fs3%2Faws4_request&X-Amz-Date=20231017T140146Z&X-Amz-Expires=3600&X-Amz-SignedHeaders=host&X-Amz-Signature=cefe2ac47c7ba5c819ed0d03d5dad0f43455f43b1025d6595cf96eafe0b7eaf4",
        "first_name": "Annelene",
        "last_name": "Dahl",
        "full_name": "Annelene Dahl",
        "follower_count": null,
        "occupation": "Chief Science Officer & Co-founder at Yatek Solutions",
        "headline": "Co-Founder at Yatek Solutions // Innovation for a better world",
        "summary": "PhD in neuroscience, investigating the part of the brain involved in spatial navigation and movement. My skill set ranges from 3D modelling and engineering to machine learning and AI. Currently, I'm developing the next generation Virtual Reality at Yatek, spinning off from my PhD work at Kavli Institute for Systems Neuroscience at NTNU. Passionate about a great number of things, and have more ideas than I know what to do with. I'm always up for a coffee, so feel free to reach out!",
        "country": "NO",
        "country_full_name": "Norway",
        "city": "Trondheim Region",
        "state": null,
        "experiences": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": null,
                "company": "Yatek Solutions",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/yatek-solutions/",
                "title": "Chief Science Officer & Co-founder",
                "description": "Yatek develops VR-based exposure training to help millions of people overcome their social anxiety.",
                "location": "Trondheim, Tr\u00f8ndelag, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHIo3LwdKAa7g/company-logo_400_400/0/1615205394184?e=1665014400&v=beta&t=X98ziFGUt3h3jDefe54yj6UXHvWAFqg9Q8ReQEqWmwU"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2021
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 10,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Antler",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/antlerglobal/",
                "title": "Founder in Residence",
                "description": "Antler is a global early-stage venture capital firm that invests in the defining technology companies of tomorrow. The firm has offices globally across most major entrepreneurial hubs, including in London, Berlin, Stockholm, New York, Singapore and Sydney. Founded in Singapore in 2017, Antler is on a mission to fundamentally improve the world by enabling and investing in the world's most exceptional people, by building complementary co-founder teams, supporting the teams with deep business model validation and providing a global platform for scaling. To date, Antler has invested in over 350 companies globally across 30 different industries. Of these companies, 40% have at least one female co-founder, and the founders represent 70 nationalities. Learn more at antler.co.",
                "location": "Oslo, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcO8WhScYJvg/company-logo_400_400/0/1610442211428?e=1665014400&v=beta&t=r-jeRIAzRmL_VutbUvfp9X7Nzfq4yUS0x9oZXkps87Q"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 2,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 7,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Trondheim Slush'D",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/trdslushd/",
                "title": "Chief Operating Officer/ Head of Partnerships",
                "description": "Slush\u2019D is a brand new concept by Slush \u2013 with the aim of accelerating the development of tech ecosystems and connecting them across Europe. \nTrondheim Slush\u2019D is the pilot project, driven by a dedicated independent team of local entrepreneurs, students, community managers, and Slush alumni to give Norwegian entrepreneurs access to the best talent, hyperconcrete advice and capital.",
                "location": "Trondheim, S\u00f8r-Tr\u00f8ndelag, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQEnmKFjXRNjKA/company-logo_400_400/0/1579250502497?e=1665014400&v=beta&t=FeFX0mR_XmVyhASv_Jyf-KxZxQAiDOz_AMA2BIiIv7I"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 10,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": {
                    "day": 28,
                    "month": 2,
                    "year": 2021
                },
                "company": "Fornix",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/fornixvr/",
                "title": "Business Developer",
                "description": "VR exposure therapy for phobias",
                "location": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEhR36-H1ZFmQ/company-logo_400_400/0/1612197733755?e=1665014400&v=beta&t=y3MmCrwVRLxW3ANdT8rG02mr9sxq5TeZIwC39iuNPhY"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Karolinska Institutet, Universitetet i Oslo, Norwegian University of Science & Technology",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Business Student, School of Health Entrepreneurship",
                "description": "School of Health Entrepreneurship is a collaboration project between the medical departments in several Scandinavian Universities to encourage entrepreneurship from, and innovation within the medical fields",
                "location": "Norway and Sweden",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGcO8WhScYJvg/company-logo_100_100/0/1610442211428?e=1648080000&v=beta&t=vQou7CCb2rc1-wXczHwLykb_2QVfJp4f01O-MMom-HE"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 9,
                    "year": 2012
                },
                "company": "Norwegian University of Science and Technology (NTNU)",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "MSc Student, Neuroscience",
                "description": "Kavli Institute for Systems Neuroscience (KISN) is a leading research centre investigating the emergence of space, time and memory in the brain.",
                "location": "Trondheim, Tr\u00f8ndelag, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHQ7O_T1TbFqg/company-logo_400_400/0/1519914019115?e=1665014400&v=beta&t=yNCsfEbJA0p2dbzCWg1m_1qcHnYfux_iqq0ohR45NVU"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 8,
                    "year": 2006
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 8,
                    "year": 2008
                },
                "company": "Dahl Creative",
                "company_linkedin_profile_url": null,
                "title": "Designer and Photographer",
                "description": "Liaison between lawyers and engineers at the Expert Witness division of Jacobs Engineering. Researching causes of structural damage to buildings. Project and account management of 50+ projects within the division.",
                "location": "Vancouver, British Columbia, Canada",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQEHkuUIvlNTxA/company-logo_100_100/0/1582760653165?e=1648080000&v=beta&t=oa0WLX9elS09QWpY3CFXF9B9x7BNTGDN5HNc2Glb90U"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 4,
                    "year": 2017
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2019
                },
                "company": "Kavli Institute for Systems Neuroscience",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/kavli-institute-for-systems-neuroscience/",
                "title": "Researcher",
                "description": "Kavli Institute for Systems Neuroscience (KISN) is a leading research centre investigating the emergence of space, time and memory in the brain.",
                "location": "Trondheim, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFoPNyidmaPpQ/company-logo_400_400/0/1617803844843?e=1665014400&v=beta&t=lHDSisaIl1CogbJCbTgtr0pZgkH3q9TE2vBtsZiTxIk"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "ends_at": {
                    "day": 30,
                    "month": 4,
                    "year": 2017
                },
                "company": "Champalimaud Foundation",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/champalimaud-foundation/",
                "title": "PHD Candidate",
                "description": "International Neuroscience Doctoral Programme, in collaboration with ITQB NOVA University (Portugal) and Kavli Institute for Systems Neuroscience (Norway)",
                "location": "Lisbon, Portugal",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C510BAQG1kWF6tPg7YA/company-logo_400_400/0/1519878701617?e=1665014400&v=beta&t=XaD0pZw6aqJ6vmpxHhrCwt5H7GFZJKw2vGrQxKJblRo"
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2008
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2009
                },
                "company": "Capgemini I",
                "company_linkedin_profile_url": "https://www.linkedin.com/company/capgemini-invent/",
                "title": "Consultant, Business Transformation",
                "description": "Management consultant, working on business transformation and change management for private and public companies.",
                "location": "Oslo Area, Norway",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHxj4VbhZj6iw/company-logo_400_400/0/1630471667971?e=1665014400&v=beta&t=NzNQv3CgkeNgE20HWhaL5xaI9q8qk1YhPjlrhlv1yJA"
            }
        ],
        "education": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2014
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2021
                },
                "field_of_study": "Neuroscience",
                "degree_name": "PhD",
                "school": "ITQB-UNL",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Thesis: \"Anatomical and Functional Connectivity of the Rodent Hippocampal Formation\"",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4E0BAQHuGrGp11ddEQ/company-logo_400_400/0/1616583749716?e=1665014400&v=beta&t=k5BNAnmBwMNO6nJYapzMBYU50QEDq5eoywOEsFHgWbM",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Social Anthropology",
                "degree_name": "M.Phil.",
                "school": "University of Oxford",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": "Researching the introduction of television and  the effect of media on the political system in the Kingdom of Bhutan",
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQGwPZs3spXFqw/company-logo_400_400/0/1539693367639?e=1665014400&v=beta&t=LDHdjEXDq6zZXO0ySNJZeU-maXjLS4KLXCmuSNmfEgI",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2010
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2012
                },
                "field_of_study": "Neuroscience",
                "degree_name": "MSc.",
                "school": "Norwegian University of Science and Technology (NTNU)",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C4D0BAQHQ7O_T1TbFqg/company-logo_400_400/0/1519914019115?e=1665014400&v=beta&t=yNCsfEbJA0p2dbzCWg1m_1qcHnYfux_iqq0ohR45NVU",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2019
                },
                "ends_at": {
                    "day": 31,
                    "month": 12,
                    "year": 2020
                },
                "field_of_study": "International Business",
                "degree_name": "School of Health Entrepreneurship",
                "school": "University of Oslo (UiO)",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQHdgURA-dz-nQ/company-logo_400_400/0/1552397210934?e=1665014400&v=beta&t=3S_rURY1BLfkROsvvf3kY7Pirq3SoH5PByJ5Xw0Y9t4",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Fine/Studio Arts, General",
                "degree_name": "Bachelor of Fine Arts - BFA",
                "school": "San Francisco Art Institute",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQFlcQ6xY8t73Q/company-logo_400_400/0/1632950453055?e=1665014400&v=beta&t=tyELL8R_fLwrS4W6V0pYVK7pzcHkgvaHIfRq9rWYKe8",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "field_of_study": "Psychology and anthropology",
                "degree_name": "Bachelor's degree",
                "school": "University of Oslo (UiO)",
                "school_linkedin_profile_url": null,
                "description": null,
                "logo_url": "https://media-exp1.licdn.com/dms/image/C560BAQHdgURA-dz-nQ/company-logo_400_400/0/1552397210934?e=1665014400&v=beta&t=3S_rURY1BLfkROsvvf3kY7Pirq3SoH5PByJ5Xw0Y9t4",
                "grade": null,
                "activities_and_societies": null
            }
        ],
        "languages": [
            "English",
            "German",
            "Norwegian"
        ],
        "accomplishment_organisations": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2020
                },
                "ends_at": null,
                "org_name": "Slush'D Trondheim",
                "title": "COO",
                "description": "Part of the core team organising Slush'D event in Trondheim fall 2020.\nhttps://www.slush.org/d-trondheim/"
            }
        ],
        "accomplishment_publications": [
            {
                "name": "A Deep Learning-based Tool for Automatic Brain Extraction from Functional Magnetic Resonance Images of Rodents",
                "publisher": "Intelligent Systems Conference (IntelliSys) 2021 Proceedings, https://www.springer.com/gp/book/9783030821982",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2021
                },
                "description": null,
                "url": null
            },
            {
                "name": "Development and topographic organization of subicular projections to lateral septum in the rat brain",
                "publisher": "European Journal of Neuroscience",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2020
                },
                "description": null,
                "url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1111/ejn.14696"
            },
            {
                "name": "Subicular-parahippocampal projections revisited: development of a complex topography in the rat",
                "publisher": "Journal of Comparative Neurology",
                "published_on": {
                    "day": 1,
                    "month": 1,
                    "year": 2013
                },
                "description": null,
                "url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/cne.23417"
            }
        ],
        "accomplishment_honors_awards": [],
        "accomplishment_patents": [],
        "accomplishment_courses": [
            {
                "name": "Northern Lights Deep Learning (Machine Learning/AI) Workshop",
                "number": "2020"
            }
        ],
        "accomplishment_projects": [],
        "accomplishment_test_scores": [],
        "volunteer_work": [],
        "certifications": [
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 11,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": null,
                "name": "FELASA C researcher ",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "FEDERATION OF EUROPEAN LABORATORY ANIMAL SCIENCE ASSOCIATIONS",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": {
                    "day": 1,
                    "month": 3,
                    "year": 2011
                },
                "ends_at": null,
                "name": "Scrum Master Certified (SMC)",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "ProgramUtvikling AS",
                "url": null
            },
            {
                "starts_at": null,
                "ends_at": null,
                "name": " Professional certification in Project Management",
                "license_number": null,
                "display_source": null,
                "authority": "Association for Project Management",
                "url": null
            }
        ],
        "connections": 157,
        "people_also_viewed": [
            {
                "link": "https://se.linkedin.com/in/hanna-kajsa",
                "name": "Hanna-Kajsa Fernstr\u00f6m",
                "summary": "Forretningsutvikling / Prosjektleder / B\u00e6rekraft / Markedsf\u00f8ring / Kommunikasjon",
                "location": "Stockholm"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/lars-traaholt-v%C3%A5gnes-432725130",
                "name": "Lars Traaholt V\u00e5gnes",
                "summary": "CTO & Co-Founder",
                "location": "Oslo og omegn"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/frosteriksen",
                "name": "Heidi Frost Eriksen",
                "summary": "CEO & Co-founder at Yatek",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/daniel-thorvaldsen-8267a166",
                "name": "Daniel Thorvaldsen",
                "summary": "Building great teams to build great products.",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/lisahuaweizhang",
                "name": "Lisa Zhang Mobech",
                "summary": "Co-Founder",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/ingridsofiesem",
                "name": "Ingrid Sofie \u00d8vrum Sem",
                "summary": "Chief Commercial Officer & Co-founder at Shapemaker",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/saalii",
                "name": "Sarah Ali",
                "summary": "Creative Tech Designer, Business Builder, Compulsive Doer! (Oslo / London)",
                "location": "Storbritannia"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/siljemaurset",
                "name": "Silje Uhlen Maurset",
                "summary": "Helping organizations identify the right opportunities for growth | Senior Consultant at Deloitte | Strategy, Innovation & Design",
                "location": "Oslo og omegn"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/larsenfr",
                "name": "Fredrik Larsen",
                "summary": "Co-Founder | Mir Insight",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/manuel-simon",
                "name": "Manuel Sim\u00f3n",
                "summary": "Entrepreneurship | Civil Engineer",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://de.linkedin.com/in/julia-ezinger",
                "name": "Julia-Sophie Ezinger",
                "summary": "Let's rhome the world! \ud83e\udde1",
                "location": "Stuttgart"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/samuel-haines-75b603137",
                "name": "Samuel Haines",
                "summary": "Co-Founder Boligfondet",
                "location": "Storbritannia"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/jonasws",
                "name": "Jonas Str\u00f8msodd",
                "summary": "Founder in Residence at Antler",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/lnottveit",
                "name": "Levi N\u00f8ttveit",
                "summary": "Founder at Antler",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/odd-cappelen",
                "name": "Odd Cappelen",
                "summary": "CTO & Co-founder at Geniess",
                "location": "Oslo"
            },
            {
                "link": "https://si.linkedin.com/in/samirpekaz",
                "name": "Samir Pekaz, MBA",
                "summary": "Technology. Product. Entrepreneurship.",
                "location": "Slovenia"
            },
            {
                "link": "https://lt.linkedin.com/in/odetaiseviciute",
                "name": "Odeta Iseviciute",
                "summary": "Building the next manufacturing revolution, co-founder, mentor, juror, curious doer",
                "location": "Litauen"
            },
            {
                "link": "https://uk.linkedin.com/in/lloyd-david-evans",
                "name": "Lloyd Evans",
                "summary": "Product Manager",
                "location": "Storbritannia"
            },
            {
                "link": "https://no.linkedin.com/in/daniil-liaimer",
                "name": "Daniil Liaimer",
                "summary": "Seed & Series A at Inventure",
                "location": "Trondheim"
            },
            {
                "link": "https://lt.linkedin.com/in/zabieta",
                "name": "Zygimantas Zabieta",
                "summary": "Co-Founder at Lectrium | Innovation expert in e-mobility, renewable energy & blockchain industry | Global Shaper | UNLEASH+ | Antler",
                "location": "Vilnius"
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/lars-traaholt-v\u00e5gnes-432725130",
                "name": "Lars Traaholt V\u00e5gnes",
                "summary": "CTO & Co-Founder",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/haraldhasner",
                "name": "Harald Hasner",
                "summary": "Director of Finance at Yatek",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/lionel-arnaud-423baa21",
                "name": "Lionel ARNAUD",
                "summary": "CHIEF OPERATING OFFICER at Par'Immune",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/mahmoud-hassan235",
                "name": "Mahmoud Hassan",
                "summary": "Senior Software Developer",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/fabio-di-nardo-a6889182",
                "name": "Fabio Di Nardo",
                "summary": "RTDb (Assistant Professor) presso Universit\u00e0 degli Studi di Torino",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/darrochmcnaught",
                "name": "Darroch McNaught",
                "summary": "Lead Creative, UX & XR Designer @ Yatek",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/per-otto-wold-1b97852",
                "name": "Per-Otto Wold",
                "summary": "Founder and Executive Chairman at Spond",
                "location": null
            },
            {
                "link": "https://www.linkedin.com/in/mrmossevig",
                "name": "Ap Mossevig",
                "summary": "We are hiring awesome people to build the next manufacturing revolution!",
                "location": null
            }
        ],
        "recommendations": [],
        "activities": [
            {
                "title": "If you know anyone looking for a consulting opportunity in marketing and communication, please share the profile\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Annelene Dahl"
            },
            {
                "title": "With Antler\u2019s presence in major entrepreneurial ecosystems across five continents comes great opportunities to provide support to portfolio companies\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Annelene Dahl"
            },
            {
                "title": "Some days need a bit of celebration. Today our CTO, Jonas Str\u00f8msodd turned in to final year of his twenties. DoubleCake, both breakfast and lunch\u2026",
                "link": "https://www.linkedin.com/signup/cold-join",
                "activity_status": "Likt av Annelene Dahl"
            }
        ],
        "similarly_named_profiles": [],
        "articles": [],
        "groups": [],
        "skills": [],
        "inferred_salary": null,
        "gender": null,
        "birth_date": null,
        "industry": null,
        "extra": null,
        "interests": [],
        "personal_emails": [],
        "personal_numbers": []
    }
]